{
  "Just Enough Items (JEI)": "JEI物品管理器",
  "GeckoLib": "Geckolib：非官方版",
  "Cloth Config API (Fabric/Forge/NeoForge)": "游戏内配置器",
  "Architectury API": "",
  "Mouse Tweaks": "鼠标手势",
  "AppleSkin": "苹果皮",
  "Bookshelf": "",
  "Controlling": "键位冲突显示",
  "Moonlight Lib": "",
  "Curios API (Forge/NeoForge)": "夸克背包饰品",
  "Clumps": "经验机制改革",
  "Jade 🔍": "玉 🔍",
  "Balm": "",
  "ModernFix": "现代化修复",
  "Waystones": "传送石碑/指路石",
  "Collective": "",
  "Sophisticated Backpacks": "精妙背包",
  "Placebo": "",
  "Cupboard": "",
  "Enchantment Descriptions": "附魔描述",
  "FerriteCore ((Neo)Forge)": "",
  "Puzzles Lib [Forge & Fabric]": "",
  "Patchouli": "帕秋莉手册",
  "Entity Culling Fabric/Forge": "",
  "Sophisticated Core": "精妙核心（非官方 Fabric 移植）",
  "Nature's Compass": "自然罗盘/生物群系指南针",
  "ImmediatelyFast": "",
  "Xaero's Minimap": "Xaero的小地图",
  "Farmer's Delight": "农夫乐事",
  "Konkrete [Forge/NeoForge]": "",
  "Polymorph (Fabric/Forge/Quilt)": "多态合成",
  "JourneyMap": "旅行地图",
  "FTB Library (Forge)": "FTB Library（旧版）",
  "Comforts (Fabric/Forge/Quilt)": "舒适用品",
  "Searchables": "",
  "FancyMenu": "",
  "Fabric API": "更多箱子",
  "Xaero's World Map": "Xaero的世界地图",
  "Supplementaries": "锦致装饰",
  "Kotlin for Forge": "",
  "Citadel": "Citadel优化修复",
  "CreativeCore": "",
  "Carry On": "搬运",
  "Resourceful Lib": "缤纷蜜蜂",
  "FTB Teams (Forge)": "FTB 团队",
  "Oculus": "",
  "playerAnimator": "",
  "TerraBlender (Forge)": "",
  "SuperMartijn642's Config Lib": "",
  "FTB Quests (Forge)": "FTB任务",
  "spark": "重锤火花",
  "Framework": "Minecraft Chromium 嵌入式框架",
  "[ETF] Entity Texture Features - [Fabric & Forge]": "实体纹理特性",
  "AttributeFix": "属性修复",
  "SuperMartijn642's Core Lib": "",
  "Not Enough Animations": "更好的动物动作",
  "Create": "机械动力",
  "Iceberg [Neo/Forge]": "冰山",
  "Better Advancements": "更好的进度 - 祝福版",
  "Melody": "自然旋律",
  "Connectivity": "",
  "[EMF] Entity Model Features [Fabric & Forge]": "更多旗帜功能",
  "Alex's Mobs": "Alex 的生物",
  "YUNG's API (Forge/NeoForge)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Embeddium": "钠/Embeddium：动态光源",
  "Biomes O' Plenty": "超多生物群系",
  "Quark": "夸克",
  "Amendments": "",
  "Resourceful Config": "缤纷蜜蜂",
  "MmmMmmMmmMmm (Target Dummy)": "试验假人",
  "Sound Physics Remastered": "末地：创世",
  "Lootr (Forge & NeoForge)": "",
  "Sodium": "钠",
  "Caelus API (Forge/NeoForge)": "",
  "Chipped": "",
  "AutoRegLib": "",
  "YUNG's Better Mineshafts (Forge/NeoForge)": "YUNG 的矿井优化",
  "Rhino": "犀牛",
  "Iris Shaders": "极简血量显示 - 光影修复版",
  "FTB XMod Compat": "建筑兼容",
  "YetAnotherConfigLib": "",
  "Toast Control": "核电控制2",
  "CoroUtil": "",
  "KubeJS": "KubeJS 离线文档",
  "Item Filters": "物品过滤器",
  "Cosmetic Armor Reworked": "时装盔甲重置版",
  "Artifacts": "奇异饰品",
  "Just Enough Resources (JER)": "空岛资源2",
  "fix GPU memory leak[Forge/Fabric]": "修复GPU内存泄漏",
  "Simple Voice Chat": "自定义玩家模型的简单的语音聊天兼容",
  "Chat Heads": "玩家死亡掉头",
  "The Twilight Forest": "动态的树：暮色森林附属",
  "Aquaculture 2": "水产业2/水产品2",
  "Server Performance - Smooth Chunk Save[Forge/Fabric]": "适应性性能调整",
  "Corpse": "遗体",
  "Packet Fixer": "XL数据包",
  "Stitch (formerly Athena)": "物品模型修复移植版",
  "No Chat Reports": "禁用聊天举报",
  "Yeetus Experimentus": "",
  "AmbientSounds 6": "自然音效",
  "YUNG's Better Dungeons (Forge/NeoForge)": "YUNG 的地牢优化",
  "Macaw's Bridges": "Macaw的桥梁",
  "Fusion (Connected Textures)": "神秘注魔",
  "AI Improvements": "AI改进",
  "Fzzy Config": "游戏内配置器",
  "Better Compatibility Checker": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Sodium/Embeddium Dynamic Lights": "钠/Embeddium：动态光源",
  "NetherPortalFix": "下界传送门修正",
  "Structure Gel API": "遗迹",
  "Handcrafted": "精巧手艺",
  "Applied Energistics 2": "应用能源",
  "L_Ender 's Cataclysm": "灾变",
  "Cristel Lib": "",
  "Better Fps - Render Distance[Forge]": "实体距离",
  "Structure Essentials[Forge/Fabric]": "奥术精要",
  "Euphoria Patches": "",
  "What Are They Up To (Watut)": "高亮信息拓展",
  "Towns and Towers": "战斗高塔",
  "Legendary Tooltips [Neo/Forge]": "传说提示框",
  "OpenBlocks Elevator": "开放式电梯",
  "Explorer's Compass": "探险者指南针",
  "Skin Layers 3D (Fabric/Forge)": "3D 皮肤层",
  "Deeper and Darker": "幽邃黑暗",
  "CraftTweaker": "CraftTweaker 编辑器",
  "Storage Drawers": "末影存储",
  "TrashSlot": "垃圾槽",
  "Prism [Neo/Forge]": "棱镜计划",
  "Macaw's Fences and Walls": "Macaw的栅栏与墙",
  "Structory": "",
  "Macaw's Doors": "Macaw 的门",
  "CorgiLib": "",
  "Sodium/Embeddium Options API": "钠/Embeddium：动态光源",
  "Essential Mod": "源质魔法3",
  "Configured": "配置界面",
  "Macaw's Windows": "Macaw 的窗户",
  "Just Enough Professions (JEP)": "JEI工作方块",
  "When Dungeons Arise - Forge!": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "FastWorkbench": "工作台性能优化",
  "Fast Leaf Decay": "树叶快速腐烂",
  "Drippy Loading Screen": "自定义游戏加载界面",
  "Serene Seasons": "静谧四季/季节",
  "Necronomicon API": "",
  "FTB Ultimine (Forge)": "连锁破坏",
  "YUNG's Better Strongholds (Forge/NeoForge)": "YUNG 的要塞优化",
  "Noisium": "",
  "Elytra Slot (Fabric/Forge/Quilt)": "鞘翅槽位",
  "FTB Chunks (Forge)": "FTB 区块",
  "YUNG's Better Nether Fortresses (Forge/NeoForge)": "YUNG 的下界要塞优化",
  "Just Zoom": "更好的储物桶",
  "FastFurnace": "熔炉性能优化",
  "Crafting Tweaks": "合成辅助",
  "YUNG's Better Ocean Monuments (Forge/NeoForge)": "YUNG的海底神殿优化",
  "Lithostitched": "",
  "In Control!": "",
  "Mekanism": "通用机械",
  "Macaw's Trapdoors": "Macaw的活板门",
  "Let Me Despawn": "自定义掉落物消失时间",
  "Cucumber Library": "",
  "CodeChicken Lib 1.8.+": "鸡块核心",
  "Dark Utilities": "流体能量",
  "GlitchCore": "",
  "Blueprint": "机械动力：蓝图空位",
  "Ars Nouveau": "动态的树：新生魔艺附属",
  "AllTheLeaks (Memory Leak Fix)": "",
  "OctoLib": "",
  "Fast Async World Save[Forge/Fabric]": "异步粒子",
  "Loot Integrations": "吸血鬼联动",
  "YUNG's Better End Island (Forge/NeoForge)": "YUNG的末地岛屿优化",
  "Trash Cans": "垃圾槽",
  "Cooking for Blockheads": "傻瓜烹饪/懒人厨房",
  "Immersive Engineering": "沉浸工程",
  "Apothic Attributes": "自定义物品属性",
  "Apotheosis": "神化",
  "Recipe Essentials[Forge/Fabric]": "奥术精要",
  "Create Crafts & Additions": "建筑扩充",
  "BadOptimizations": "",
  "Create: Steam 'n' Rails": "机械动力：汽鸣铁道",
  "Visual Workbench": "工作台性能优化",
  "BisectHosting Server Integration Menu [FORGE]": "",
  "Torchmaster": "火炬大师",
  "Default Options": "更好的默认生物群系",
  "Mekanism Generators": "高级发电机",
  "Iron Chests": "更多箱子",
  "Titanium": "钛",
  "Explorify – Dungeons & Structures": "失落废墟",
  "Lionfish API": "",
  "Chunk Sending[Forge/Fabric]": "",
  "Better Combat [Fabric & Forge]": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Cherished Worlds (Fabric/Forge/NeoForge/Quilt)": "存档置顶",
  "Security Craft": "安全工艺",
  "FastSuite": "配方性能优化",
  "Kiwi 🥝 (Neo/Forge)": "",
  "FTB Essentials (Forge & Fabric)": "奥术精要",
  "Fast Paintings": "Macaw的画",
  "Advancement Plaques [Neo/Forge]": "进度牌匾",
  "CoFH Core": "CoFH核心",
  "Cyclops Core": "独眼巨人",
  "Building Gadgets": "建筑小帮手",
  "Macaw's Furniture": "Macaw的家具",
  "Charm of Undying (Fabric/Forge/Quilt)": "不死图腾槽位",
  "Mowzie's Mobs": "Mowzie的生物",
  "ChoiceTheorem's Overhauled Village": "",
  "Crash Assistant": "",
  "SmartBrainLib (Forge/Fabric/Quilt)": "",
  "Load My F***ing Tags": "",
  "YUNG's Better Witch Huts (Forge/NeoForge)": "YUNG的沼泽小屋优化",
  "Sophisticated Storage": "精妙存储（非官方 Fabric 分支）",
  "MVS - Moog's Voyager Structures": "失落废墟",
  "ConnectedTexturesMod": "连接纹理",
  "Mystical Agriculture": "神秘农业：Fabric版",
  "Item Highlighter [Neo/Forge]": "物品高亮",
  "oωo (owo-lib)": "",
  "Alternate Current": "交替性地形生成",
  "Creeper Overhaul": "饥饿改革",
  "Guard Villagers": "警卫村民Fabric版",
  "Valhelsia Core": "",
  "CC: Tweaked": "",
  "Industrial Foregoing": "工业先锋:更多升级",
  "Pehkui": "",
  "Lithium (Fabric/NeoForge)": "锂",
  "YUNG's Better Jungle Temples (Forge/NeoForge)": "YUNG的丛林神庙优化",
  "Bad Wither No Cookie - Reloaded": "我的工厂",
  "FramedBlocks": "框架方块",
  "Ocean's Delight": "海洋乐事",
  "Mantle": "地幔",
  "JamLib": "",
  "Falling Leaves (NeoForge/Forge)": "落叶",
  "Memory Settings[Neo/Forge/Fabric]": "禁用实验性设置警告",
  "MES - Moog's End Structures": "失落废墟",
  "Repurposed Structures (Neoforge/Forge)": "结构变体",
  "Goblin Traders": "哥布林商人",
  "Decorative Blocks": "装饰方块模组兼容",
  "Almanac Lib": "",
  "YUNG's Better Desert Temples (Forge/NeoForge)": "YUNG的沙漠神殿优化",
  "Macaw's Lights and Lamps": "Macaw的灯",
  "Iron Furnaces": "更多熔炉",
  "Too Fast": "快速工艺",
  "Fast IP Ping": "快速工艺",
  "Relics": "失落遗物学",
  "Log Begone": "",
  "Forge Config API Port": "游戏内配置器",
  "Zeta": "泽塔",
  "Macaw's Roofs": "Macaw的屋顶",
  "Tips": "电容信息显示",
  "MrCrayfish's Furniture Mod: Refurbished": "MrCrayfish 的家具：重制",
  "Mekanism Tools": "通用机械",
  "Reese's Sodium Options": "Reese的钠视频界面",
  "Not Enough Recipe Book [NERB]": "NEI物品管理器",
  "Iron's Spells 'n Spellbooks": "Iron的法术与魔法书",
  "EpheroLib": "",
  "Easy Magic [Forge & Fabric]": "魔法蜜蜂",
  "Dungeon Crawl": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Library Ferret - Forge": "FTB Library（旧版）",
  "Easy Anvils [Forge & Fabric]": "更多铁砧/更多砧",
  "Leaves Be Gone [Forge & Fabric]": "叶间穿行",
  "Pick Up Notifier [Forge & Fabric]": "拾取提示",
  "Nether's Delight": "下界乐事",
  "McJtyLib": "",
  "Farsight [Forge/Neo]": "",
  "Refined Storage": "精致存储：请求者",
  "Resource Pack Overrides [Forge & Fabric]": "IC2经典版作物覆盖",
  "Tool Belt": "电力魔法工具",
  "Blue Skies": "瓦尔基里天空/瓦尔基里战争",
  "TxniLib": "",
  "Botania": "植物魔法",
  "Applied Energistics 2 Wireless Terminals": "应用能源",
  "Villager Names": "带领村民",
  "Lazy DataFixerUpper(LazyDFU) [FORGE]": "DFU载入优化 [FORGE]",
  "Extreme sound muffler - (Neo)Forge": "极限反应堆",
  "Rechiseled": "雕像：重置",
  "Fabric Language Kotlin": "附魔等级语言补丁",
  "Runelic": "",
  "Easy Villagers": "带领村民",
  "Bountiful": "丰富的饰品",
  "iChunUtil": "",
  "ServerCore": "",
  "Almost Unified": "",
  "Mystical Agradditions": "神秘农业扩展",
  "Construction Wand": "解构工作台",
  "Gateways to Eternity": "永恒之门",
  "YUNG's Bridges (Forge/NeoForge)": "YUNG 的桥",
  "Neruina - Ticking Entity Fixer": "",
  "InsaneLib": "",
  "XP Tome": "阿卡什宝典",
  "Forgified Fabric API": "",
  "The Aether": "天境",
  "Silent Lib (silentlib)": "寂静宝石",
  "Common Capabilities": "",
  "Open Parties and Claims": "组队兼容",
  "Thermal Foundation": "热力基本",
  "Night Config Fixes [Forge & Fabric]": "游戏内配置器",
  "Clickable advancements[Forge/Fabric]": "更好的进度",
  "Redirector [Modern]": "异引定址",
  "Farming for Blockheads": "农场贸易",
  "Connected Glass": "连接纹理",
  "Powah! (Rearchitected)": "",
  "Mod Menu": "模组菜单",
  "Snow! Real Magic! ⛄ (Neo/Forge)": "雪！真实的魔法！⛄",
  "Macaw's Paths and Pavings": "Macaw的小径和路面",
  "FTB Ranks (Forge)": "",
  "BetterF3": "更好的F3",
  "Sodium/Embeddium Extras": "钠/Embeddium：附属",
  "Pipez": "",
  "ForgeEndertech": "",
  "Simply Light": "简易喷气背包",
  "Radium Reforged": "重铸",
  "Just Enough Breeding (JEBr)": "IC2育种模拟器/杂交模拟器",
  "Mob Grinding Utils": "刷怪塔实用设备",
  "Oh The Trees You'll Grow": "你将去的生物群系",
  "Formations (Structure Library)": "物品信息",
  "Get It Together, Drops!": "",
  "Thermal Dynamics": "电动力学",
  "Model Gap Fix": "怪物娘化",
  "Jade Addons (Neo/Forge)": "精致存储附属",
  "Integrated Dynamics": "动态的树：动态联合/集成动力附属",
  "Tom's Simple Storage Mod": "汤姆的简易存储",
  "AzureLib": "",
  "Starter Kit": "初始套件",
  "Spice of Life: Carrot Edition": "生活调味料：胡萝卜版",
  "Ender Storage 1.8.+": "末影存储",
  "Structory: Towers": "",
  "Client Crafting": "轻松合成",
  "Sodium Extra": "钠",
  "Create: Enchantment Industry": "机械动力：附魔工业",
  "Geophilic – Vanilla Biome Overhauls": "",
  "Formations Nether": "物品信息",
  "Neat": "极简血量显示",
  "CraftPresence": "",
  "Reliquary Reincarnations": "圣遗物",
  "Overflowing Bars [Forge & Fabric]": "",
  "Corail Tombstone": "Corail 的墓碑",
  "Clean Swing Through Grass": "穿草攻击",
  "Integrated Tunnels": "动态联合/集成动力",
  "Shoulder Surfing Reloaded": "越肩视角重制",
  "Inventory Essentials": "奥术精要",
  "Oh The Biomes We've Gone": "我们走过的生物群系",
  "Modonomicon": "模组秘典",
  "Thermal Expansion": "极限末地生存",
  "RightClickHarvest": "",
  "Iris/Oculus & GeckoLib Compat": "",
  "Ars Elemental": "元素魔艺",
  "YUNG's Extras (Forge/NeoForge)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Double Doors": "双开门",
  "RFTools Base": "RF工具：基础",
  "Occultism": "神秘学",
  "Continuity": "",
  "Enderman Overhaul": "禁用末影人搬运",
  "Ender IO": "末影接口",
  "Tinkers Construct": "匠魂乐事",
  "The Lost Cities": "失落的城市",
  "Dynamic FPS": "动态 FPS",
  "Equipment Compare [Neo/Forge]": "装备比较",
  "ZeroCore 2": "",
  "Simple Backups": "FTB备份",
  "FerriteCore (Fabric)": "铁氧体磁芯",
  "Create: Copycats+": "机械动力：伪装方块+",
  "Terralith": "动态的树：Terralith附属",
  "ExtendedAE": "AE2扩展",
  "Vein Mining (Fabric/Forge/Quilt)": "连锁采集",
  "ME Requester": "",
  "FallingTree": "伐树",
  "Twigs": "",
  "LibX": "",
  "Krypton Reforged": "重铸",
  "EnhancedVisuals": "增强视觉效果/拓展视觉效果",
  "Create Slice & Dice": "机械动力",
  "Regions Unexplored (forge/fabric)": "未至之地",
  "Extreme Reactors": "大型反应堆",
  "The Undergarden": "深暗之园",
  "Flux Networks": "通量网络",
  "Sawmill": "锯木机",
  "MEGA Cells": "MEGA存储单元",
  "Forbidden and Arcanus": "禁忌与奥秘",
  "Better Third Person": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "KleeSlabs": "更好地破坏半砖",
  "Ice and Fire: Dragons": "冰火传说",
  "Saturn": "",
  "Crash Utilities": "流体能量",
  "MNS - Moog's Nether Structures": "失落废墟",
  "Baubles": "饰品栏",
  "Another Furniture": "MrCrayfish 的家具",
  "Sinytra Connector": "自动断线重连",
  "Alex's Delight": "Alex乐事",
  "Inventory HUD+": "物品栏HUD+",
  "Iris & Oculus Flywheel Compat": "飞轮",
  "PolyLib": "",
  "Item Obliterator (Modpack Utils Series)": "",
  "BdLib": "",
  "Max Health Fix": "ToroHealth 伤害显示",
  "Botarium": "",
  "Simply Swords [Fabric & Forge]": "简易喷气背包",
  "Philip's Ruins": "",
  "XNet": "",
  "My Server Is Compatible": "匠魂兼容",
  "Shadowfacts' Forgelin": "",
  "EMI": "苹果奶茶2",
  "Simple Discord Rich Presence (Forge /  Fabric)": "脚步声",
  "Ping Wheel": "急速滚轮",
  "BetterNether": "更好的下界",
  "Applied Mekanistics": "应用能源：通用机械附属",
  "Trading Post [Forge & Fabric]": "交易站",
  "Boat Break Fix [Neo/Forge/Fabric/Quilt]": "工具保护",
  "PneumaticCraft: Repressurized": "气动工艺",
  "Balm (Fabric Edition)": "",
  "Particle Core": "粒子库",
  "Integrated Terminals": "动态联合/集成动力",
  "Structurize": "结构化",
  "FPS Reducer": "FPS减速器",
  "Simple Magnets": "简易磁铁",
  "BCLib": "",
  "Obscure API (Forge)": "",
  "Integrated Crafting": "动态联合/集成动力",
  "Chloride (Embeddium++/Sodium++)": "",
  "Pig Pen Cipher": "",
  "Polymorphic Energistics": "",
  "RFTools Power": "RF工具：能量",
  "Canary": "",
  "MineColonies": "模拟殖民地",
  "Inventory Sorter": "R键整理",
  "MrCrayfish's Furniture Mod (Legacy)": "MrCrayfish 的家具",
  "Cobweb": "自然更替：蛛丝网迹",
  "Friends&Foes (Forge/NeoForge)": "",
  "Visuality: Reforged": "可视性：重铸",
  "Presence Footsteps (Forge)": "脚步声Forge版",
  "Prickle": "",
  "Mining Gadgets": "采矿小工具",
  "[Let's Do] API ": "",
  "Starlight (Forge)": "星光",
  "Smarter Farmers (farmers replant)": "更聪明的农夫",
  "More Overlays Updated": "",
  "Functional Storage": "功能性存储",
  "Shutup Experimental Settings!": "禁用实验性设置警告",
  "Harvest with ease": "潘马斯农场",
  "BlockUI": "",
  "Glodium": "",
  "Ender's Delight": "末影乐事",
  "BetterEnd": "更好的末地",
  "Entity Collision FPS Fix": "碰撞伤害",
  "Indium": "铟",
  "FLIB": "",
  "Colorful Hearts": "更美观的血条",
  "Nullscape": "空无之景",
  "Bad Mobs": "稀有精英怪",
  "Modular Routers": "模块化力场系统",
  "Diagonal Fences [Forge & Fabric]": "对角线玻璃板",
  "Wither Skeleton Tweaks": "凋灵骷髅调整",
  "Entangled": "",
  "Naturalist": "自然主义",
  "HT's TreeChop": "",
  "GraveStone Mod": "墓碑坟墓",
  "Villages&Pillages": "",
  "Domum Ornamentum": "",
  "Konkrete [Fabric]": "",
  "Shrink.": "",
  "Mutant Monsters": "致命怪物",
  "Embeddium (Rubidium) Extra": "铷 · 扩展",
  "Charging Gadgets": "充电设备",
  "Bridging Mod": "",
  "Item Collectors": "致密中子态素收集器",
  "Every Compat (Wood Good)": "建筑兼容",
  "Roughly Enough Items Fabric/Forge/NeoForge (REI)": "",
  "Biome Music[Forge/Fabric]": "更多生态群系",
  "Hostile Neural Networks": "通量网络",
  "Bygone Nether": "逝去的下界",
  "Thermal Innovation": "热力革新",
  "Measurements": "",
  "Smooth Boot (Reloaded)": "流畅加载",
  "Iron Jetpacks": "简易喷气背包",
  "Neko's Enchanted Books": "更好的附魔书",
  "Chisels & Bits - For Forge": "雕凿工艺",
  "Delightful": "动力乐事",
  "Compact Machines": "压缩空间 Fabric",
  "Combat Roll [Fabric & Forge]": "经典战斗",
  "Farmers Structures": "失落废墟",
  "Akashic Tome": "阿卡什宝典",
  "LaserIO": "",
  "Supplementaries Squared": "锦致装饰",
  "Snow Under Trees": "科学地质",
  "Productive Bees": "资源蜜蜂",
  "Immersive Aircraft [Fabric/Forge]": "沉浸工程",
  "Traveler's Backpack": "旅行者背包",
  "Durability Tooltip": "耐久指示器",
  "Create Deco": "机械动力",
  "Botany Pots": "额外植物学",
  "Traveler's Titles (Forge/NeoForge)": "旅人标题",
  "RFTools Utility": "RF工具：实用设备",
  "Inventory Tweaks [1.12 only] ": "R键整理",
  "Stoneworks": "",
  "FindMe": "东寻西觅",
  "MonoLib": "",
  "MTLib": "",
  "Overloaded Armor Bar": "护甲上限突破",
  "Small Ships [Fabric & Forge]": "小凿子",
  "Falling Leaves (Fabric)": "落叶",
  "Better Archeology": "考古与化石",
  "Bartering Station [Forge & Fabric]": "JEI猪灵以物易物",
  "Ecologics": "丰富的生态",
  "UniLib": "",
  "Forge Config Screens [Forge & Fabric]": "内置截图管理器",
  "Illager Invasion": "入侵",
  "Aquamirae (Forge)": "海灵物语",
  "FullStack Watchdog": "",
  "Faster Random": "更快的爬梯",
  "FTB Filter System": "声音滤波器",
  "Baubley Heart Canisters": "心之容器",
  "You Shall Not Spawn! (Modpack Utils Series)": "",
  "ModTweaker": "",
  "Brandon's Core": "",
  "Immersive Armors [Fabric/Forge]": "沉浸工程",
  "Trinkets (Fabric)": "遗失饰物",
  "Relics: Artifacts Compat": "奇异饰品",
  "RFTools Builder": "RF工具：建造机",
  "Better chunk loading[Forge/Fabric]": "自定义加载画面",
  "Inventory Tweaks - ReFoxed": "R键整理",
  "Alex's Caves": "Alex 的洞穴",
  "Actually Additions": "建筑扩充",
  "[Let's Do] Vinery": "葡园酒香",
  "Nyf's Spiders": "更多种类的蜘蛛",
  "Silent Gear": "寂静宝石",
  "Rubidium": "铷",
  "Dungeons and Taverns": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Multi-Piston": "活塞拓展",
  "Geophilic Reforged – Biome Additions": "",
  "Cyclic": "循环",
  "Magnum Torch": "卓越火炬",
  "Paxi (Forge)": "",
  "Mystical Customization": "",
  "Kambrik": "",
  "Iceberg [Fabric]": "冰山",
  "ServerConfig Updater": "",
  "Pufferfish's Skills [Fabric & Forge & NeoForge]": "",
  "CrashExploitFixer": "",
  "ContentTweaker": "",
  "Stalwart Dungeons": "坚固地牢",
  "Just Enough Archaeology": "考古与化石：起源",
  "Jumpy Boats": "跳跃的船（Fabric/Quilt）",
  "Better Biome Blend": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Ranged Pumps": "范围泵",
  "Thermal Cultivation": "热力农业",
  "Sit": "红石军械库重制版",
  "Redstone Arsenal": "红石兵工厂",
  "MidnightLib": "",
  "Draconic Evolution": "龙之进化/龙之研究",
  "Forgiving Void": "仁慈的虚空",
  "Ars Énergistique": "",
  "The Conjurer": "魔术师",
  "Refined Storage Addons": "简单分类",
  "Observable": "可视性能侦测",
  "Ambient Environment": "环境科技",
  "Productive Trees": "资源蜜蜂",
  "Explorations": "",
  "Ars Ocultas": "",
  "AdvancedAE": "高级AE",
  "SwingThroughGrass": "穿草攻击",
  "EdivadLib": "",
  "End Remastered [NeoForge/Fabric]": "末地：创世",
  "Visuality": "可视性",
  "TownTalk": "",
  "The Graveyard (FORGE/NEOFORGE)": "墓园",
  "More Dragon Eggs": "龙坐骑/龙骑士",
  "When Dungeons Arise - Seven Seas": "地牢浮现之时 - 海洋扩展",
  "Chunky (Forge/NeoForge)": "预生成区块",
  "Dark Paintings": "Macaw的画",
  "Quests Freeze Fix": "FTB任务",
  "DespawnTweaker": "",
  "RFTools Storage": "RF工具：存储",
  "Global Packs": "全局数据包",
  "Mobtimizations - Entity Performance Fixes": "",
  "Utilitarian": "",
  "Resource Loader": "共享资源包",
  "Ars Additions": "建筑扩充",
  "YUNG's Cave Biomes (Forge)": "YUNG的洞穴生物群系",
  "Foam​Fix": "",
  "Just Enough Mekanism Multiblocks": "",
  "JEITweaker": "",
  "The Bumblezone (NeoForge/Forge)": "蜜蜂领域/黄蜂领域",
  "Incendium": "",
  "Croptopia": "作物盛景",
  "Bosses of Mass Destruction [Forge | NeoForge]": "祸乱鬼魅",
  "LLibrary": "",
  "Create Stuff 'N Additions": "建筑扩充",
  "AeroBlender": "",
  "Simple Storage Network": "末影存储",
  "JEI Integration": "JEI扩展",
  "Game Stages": "游戏阶段",
  "YUNG's Better Caves (Forge)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Chef's Delight [Forge] - Farmer's Delight Villagers": "带领村民",
  "Crafting on a stick": "轻松合成",
  "Sushi Go Crafting": "巧制寿司",
  "AE2 Import Export Card": "",
  "bad packets": "XL数据包",
  "Super Factory Manager ( SFM )": "我的工厂",
  "Yung Structures Addon for Loot Integrations": "吸血鬼联动",
  "WITS (What Is This Structure?)": "",
  "Enhanced Celestials - Blood, Blue, & Harvest (Super) Moons": "月亮事件",
  "Born in Chaos": "生于混沌",
  "TerraBlender (Fabric)": "",
  "Zoomify": "",
  "Dungeons Enhanced": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "JourneyMap Integration": "深渊国度联动",
  "Industrial Foregoing Souls": "工业时代2",
  "Fastload": "",
  "Modern Industrialization": "现代工业化",
  "Sky Villages [Forge]": "天空村庄",
  "Large Ore Deposits": "大型矿床",
  "Sparse Structures Reforged": "失落废墟",
  "DEUF - Duplicate Entity UUID Fix": "",
  "ATO - All the Ores": "林业",
  "FlickerFix": "闪烁修复",
  "Language Reload": "附魔等级语言补丁",
  "Allthemodium": "",
  "Login Protection[Forge/Fabric]": "登录保护",
  "Spartan Shields": "斯巴达的武器",
  "Transparent": "Transparent Cosmetics - 已失效",
  "[TaCZ] Timeless and Classics Zero": "永恒枪械工坊：零",
  "Nether Chested [Forge & Fabric]": "下界箱子",
  "KubeJS Create": "KubeJS 离线文档",
  "Reborn Core": "重生核心",
  "Eating Animation [Neo/Forge]": "进食动画",
  "PackMenu": "",
  "LootJS: KubeJS Addon": "",
  "Macaw's Paintings": "Macaw的画",
  "Spartan Weaponry": "斯巴达的武器：暮色森林",
  "Applied Flux": "应用能源",
  "Ad Astra": "自合成至星辰：真实地理",
  "AllTheCompressed": "",
  "Accessories": "Majrusz的配件",
  "Luna": "ET：月光发电",
  "Glassential Renewed (Fabric/NeoForge)": "精致玻璃",
  "Create: Central Kitchen": "机械动力：中央厨房",
  "Ore Excavation": "矿物开凿",
  "Scalable Cat's Force": "",
  "Create: New Age": "机械动力：电气时代",
  "Galosphere": "",
  "Trade Cycling": "",
  "GunpowderLib": "",
  "Dark Mode Everywhere": "夜间模式无处不在Fabric版",
  "Chimes": "风铃",
  "More Mob Variants": "更好的雪",
  "End's Delight": "末地乐事",
  "Aether: Lost Content Addon": "天境: 遗失之物",
  "More Villagers": "更多村民",
  "YUNG's API (Fabric)": "YUNG 的洞穴优化",
  "More Red": "Chisato的更多红石",
  "Stylecolonies": "",
  "CERBON's API [Forge | Fabric | NeoForge]": "",
  "Ash API": "",
  "Backpacked": "背包",
  "Simple Discord RPC": "",
  "Tree Harvester": "收割者之夜",
  "Better Villages - Forge": "更多村庄",
  "Extra Disks": "更多生态群系",
  "MixinBootstrap": "",
  "Ding (Forge)": "界面进入提醒",
  "YUNG's API (NeoForge)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Rechiseled: Chipped": "",
  "Macaw's Stairs": "Macaw的楼梯与露台",
  "LambDynamicLights": "Lambd的动态光源",
  "Emojiful": "",
  "RSInfinityBooster": "RS 无限范围增幅卡",
  "Applied Botanics Addon": "应用能源：植物魔法附属",
  "Structure Layout Optimizer": "遗迹",
  "Advanced Peripherals": "高级外设",
  "CullLessLeaves Reforged (Unofficial)": "更好的树叶渲染优化重铸版",
  "Dis-Enchanting Table": "高级附魔台",
  "Chisel": "凿子",
  "The One Probe": "检测器",
  "It Takes a Pillage": "掠夺者",
  "Majrusz Library": "Majrusz的进阶难度",
  "Cable Tiers": "沉浸线缆",
  "Deep Aether": "天境",
  "EvilCraft": "邪恶工艺",
  "CIT Resewn": "",
  "TerraBlender (NeoForge)": "",
  "Showcase Item": "",
  "AEInfinityBooster": "",
  "Mindful Darkness [Forge & Fabric]": "真实的黑夜",
  "ProjectE": "等价交换重制版",
  "Tectonic": "动态的树：Tectonic附属",
  "Critters and Companions": "魔戒：同伴",
  "Eldritch End": "",
  "Eccentric Tome": "怪奇宝典",
  "MSS - Moog's Soaring Structures": "失落废墟",
  "B.A.S.E": "",
  "Quests Kill Task Tweaks": "FTB任务",
  "Elysium API": "极乐世界",
  "Hyperbox": "",
  "GuideME": "",
  "Atlas Lib": "古式地图",
  "Shield Expansion": "极限末地生存",
  "Cardinal Components API": "",
  "Tumbleweed": "风滚草",
  "Bobby": "服务器区块缓存",
  "Upgrade Aquatic": "工业升级",
  "Catalogue": "模组目录",
  "Formations Overworld": "物品信息",
  "WorldEdit": "创世神",
  "Transmog": "幻化",
  "FTB Library (Fabric)": "FTB Library（旧版）",
  "Majrusz's Progressive Difficulty": "Majrusz的进阶难度",
  "Thermal Locomotion": "热力运输",
  "Project: Vibrant Journeys": "活力之旅",
  "Theurgy": "",
  "GroovyModLoader (GML)": "",
  "XaeroPlus": "Xaero的地图增强",
  "Nature's Aura": "自然灵气",
  "Forge CIT": "内置NBT编辑器",
  "YUNG's Menu Tweaks (Forge/NeoForge)": "YUNG的菜单调整",
  "Hearths": "",
  "Modpack Update Checker": "整合包配置检测",
  "Immersive Messages API": "沉浸工程",
  "AAA Particles": "梦幻方块效果",
  "Server Browser [Fabric/Forge]": "内置截图管理器",
  "Savage Ender Dragon[Forge/Fabric]": "残暴与掠夺",
  "Debugify": "",
  "Jaden's Nether Expansion": "极限末地生存",
  "YUNG's Better Ocean Monuments (Fabric)": "YUNG的海底神殿优化",
  "BetterEnd Crashed Ships Tweaks": "更好的末地",
  "Twilight's Flavors & Delight": "暮色风味乐事",
  "ReAuth": "",
  "Pylons": "",
  "Botany Trees": "额外植物学",
  "MoreJS": "",
  "No Report Button": "禁用聊天举报",
  "Highlight": "地面物品高光显示",
  "YUNG's Better Nether Fortresses (Fabric)": "YUNG 的下界要塞优化",
  "Towers of the Wild Modded": "旷野之息高塔 : 再重制",
  "TenshiLib (Forge)": "",
  "Recipe Stages": "配方阶段",
  "Limited Chunkloading - Chunk cleanup[Forge/Fabric]": "",
  "Blood Magic ": "深度怪物知识-血魔法插件",
  "Krypton": "氪",
  "Your Options Shall Be Respected (YOSBR)": "",
  "Dimensional Sync Fixes": "次元门",
  "Animal Feeding Trough [Fabric | Forge | Quilt | NeoForge]": "动物喂养槽",
  "YUNG's Better Strongholds (Fabric)": "YUNG 的要塞优化",
  "CraterLib": "",
  "Lightspeed - Launch optimizations": "",
  "FTB Teams (Fabric)": "FTB 团队",
  "EMI Loot": "战利品",
  "Iron's Gems 'n Jewelry": "Iron的宝石与饰品",
  "Spyglass Improvements: Zoom, Quick Access... [Fabric/NeoForge]": "",
  "Fuel Goes Here": "奇奇怪怪的燃料",
  "Pam's HarvestCraft 2 - Food Core": "潘马斯农场2 - 食物核心",
  "Farmer's Delight Refabricated": "农夫乐事：重织",
  "YUNG's Better Mineshafts (Fabric)": "YUNG 的矿井优化",
  "Oh The Biomes You'll Go": "你将去的生物群系",
  "AE2: Crafting Tree": "合成树",
  "Stony Cliffs Are Cool": "",
  "libIPN": "",
  "You're in Grave Danger": "你是个专家，哈利！",
  "Patchouli (Fabric/Quilt)": "帕秋莉手册",
  "NetherPortalFix (Outdated Versions)": "下界传送门修正",
  "Dragon Mounts: Legacy": "龙骑士重置版",
  "Advanced Hook Launchers": "高级钩爪发射器",
  "Champions": "冠军/强敌",
  "Open Parties and Claims PvP Support": "组队兼容",
  "LootTweaker": "",
  "Loot Beams: Relooted!": "战利品光束",
  "My Nether's Delight": "下界乐事",
  "YUNG's Better Strongholds (NeoForge)": "YUNG 的要塞优化",
  "JustHammers": "",
  "Eternal Starlight": "星光",
  "Paragliders": "滑翔伞",
  "HammerLib": "",
  "Grass Overhaul (Sod)": "饥饿改革",
  "Void Totem (Forge)": "虚空图腾",
  "Underground Villages": "地下村庄",
  "MixinTrace": "",
  "Client Tweaks": "客户端微调",
  "OreLib": "",
  "Accelerated Decay": "",
  "Zombie Awareness": "僵尸意识",
  "All The Tweaks": "R键整理",
  "Advanced Netherite (Forge / NeoForge)": "高级下界合金",
  "Storage Delight (Forge & Neoforge)": "存储乐事",
  "YUNG's Better End Island (NeoForge)": "YUNG的末地岛屿优化",
  "Pufferfish's Attributes [Fabric & Forge & NeoForge]": "",
  "No Villager Death Messages": "带领村民",
  "Legacy: [Let's Do] Bakery": "",
  "Auudio [Forge]": "",
  "Dynamic Surroundings": "动态环境/动态环绕",
  "Better Mods Button [Forge]": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Farmer's Respite": "农夫暇事",
  "Fantasy's Furniture": "Fantasy的家具",
  "EnderCore": "末影核心",
  "Variants&Ventures": "",
  "Wither Spawn Fix [Fabric/Forge/Neoforge]": "更多凋灵",
  "Mahou Tsukai": "魔法使",
  "Wawla - What Are We Looking At": "高亮信息拓展",
  "Presence Footsteps": "脚步声Forge版",
  "YUNG's Better Desert Temples (NeoForge)": "YUNG的沙漠神殿优化",
  "Cobblemon": "方块宝可梦",
  "Common Network": "通量网络",
  "Medieval Music[Forge/Fabric]": "中世纪的疯狂",
  "Redstone Pen": "红石兵工厂",
  "Factory Blocks [Forge/Fabric/NeoForge]": "我的工厂",
  "Chisel Reborn [Forge/Fabric/NeoForge]": "凿子",
  "TexTrue's Embeddium Options": "TexTrue 的 Embeddium 视频界面",
  "Simple Shops": "简单矿石",
  "IvToolkit": "IvToolkit：延续",
  "Item Highlighter [Fabric]": "物品高亮",
  "Configured Defaults [Forge & Fabric]": "配置界面",
  "More Overlays": "",
  "Just Dire Things": "随意作品",
  "Enhanced AI": "增强传送门3",
  "Mod Name Tooltip": "模组名称显示：非官方版",
  "BisectHosting Server Integration Menu [FABRIC]": "",
  "Nether Depths Upgrade": "工业升级",
  "BiblioCraft": "收藏馆",
  "Potions Master": "魔药大师",
  "Integrated API": "动态联合/集成动力",
  "Connector Extras": "自动断线重连",
  "Time in a bottle [FORGE\\NEOFORGE\\FABRIC]": "时间之瓶",
  "Refined Storage: Requestify": "精致存储：请求者",
  "Dynamic Crosshair": "自定义准心",
  "Gravitational Modulating Additional Unit": "",
  "Distant Horizons: A Level of Detail mod": "",
  "Rechiseled: Create": "",
  "Deimos Lib": "",
  "ExpandAbility": "",
  "Construction Sticks": "解构工作台",
  "BountifulBaubles": "丰富的饰品",
  "Mowzie's Cataclysm": "Mowzie的灾变",
  "Better Fps - Render Distance[Fabric]": "实体距离",
  "BNBGamingLib": "",
  "YUNG's Better Dungeons (Fabric)": "YUNG 的地牢优化",
  "Pam's HarvestCraft 2 - Crops": "潘马斯农场2 - 作物",
  "Friends&Foes (Fabric/Quilt)": "",
  "Illager Warship": "带领村民",
  "ItemPhysic Full": "物品物理掉落",
  "Additional Enchanted Miner": "更多管道",
  "Sodium/Embeddium Options Mod Compat": "钠/Embeddium：动态光源",
  "Global GameRules": "全局游戏规则",
  "Dynamic Trees": "动态的树/有活力的树",
  "Custom Main Menu": "自定义NPC",
  "Autochef's Delight": "",
  "Obfuscate": "",
  "Remove Reloading Screen": "移除重载界面",
  "Wireless Chargers": "无线红石",
  "Pam's HarvestCraft 2 - Trees": "潘马斯农场2 - 果树",
  "Morpheus": "",
  "Longer Chat History [Forge/NeoForge/Fabric]": "更多聊天记录",
  "Cut Through": "穿草攻击",
  "RFTools Control": "RF工具：控制",
  "Incubation": "",
  "Hwyla": "",
  "Progressive Bosses": "进化的 BOSS",
  "YUNG's Better Jungle Temples (NeoForge)": "YUNG的丛林神庙优化",
  "Reap Mod": "收获",
  "YUNG's Better Mineshafts (NeoForge)": "YUNG 的矿井优化",
  "Thermal Integration": "深渊国度联动",
  "YUNG's Better Witch Huts (NeoForge)": "YUNG的沼泽小屋优化",
  "DimStorage": "",
  "Long NBT Killer": "可繁殖的杀手兔",
  "KeyBind Bundles": "现代化按键绑定",
  "Raided": "",
  "YUNG's Better Dungeons (NeoForge)": "YUNG 的地牢优化",
  "Toni's Immersive Lanterns": "沉浸工程",
  "Surge": "潮涌",
  "Aquaculture Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "水产业2/水产品2",
  "Apothic Enchanting": "高级附魔台",
  "Chameleon": "变色龙",
  "Simple Weather": "局部气候&风暴",
  "YUNG's Better Nether Fortresses (NeoForge)": "YUNG 的下界要塞优化",
  "Tinkers' Tool Leveling": "匠魂工具升级",
  "Additional Lights": "更多管道",
  "YUNG's Better Ocean Monuments (NeoForge)": "YUNG的海底神殿优化",
  "Energy Meter": "高级能源",
  "AzureLib Armor": "",
  "Mystical Agriculture Tiered Crystals": "神秘农业",
  "Not Enough Crashes (Forge)": "崩溃优化",
  "Reborn Storage": "存储重置",
  "Diagonal Walls": "对角线玻璃板",
  "Hellion's Sniffer+": "",
  "Phosphor (Forge)": "磷",
  "Majrusz's Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Guide-API": "指南",
  "Valhelsia Structures": "失落废墟",
  "Pam's HarvestCraft 2 - Food Extended": "潘马斯农场2 - 食物拓展",
  "Lootr (Fabric)": "",
  "Tool Stats": "天赋技能树",
  "Stylish Effects": "",
  "XNet Gases": "格林的气体",
  "Apothic Spawners": "刷怪笼增强",
  "AE2 Network Analyser": "",
  "First-person Model (Forge/Fabric)": "更真实的第一人称模型",
  "Do a Barrel Roll": "更好的储物桶",
  "AE2 Things [Forge]": "随意作品",
  "Atlas API": "古式地图",
  "Tidal Towns": "潮汐小镇",
  "e4mc": "",
  "Medieval Buildings [End Edition]": "",
  "Alchemistry": "炼金化学",
  "YUNG's Better End Island (Fabric)": "YUNG的末地岛屿优化",
  "I'm Fast": "快速工艺",
  "FTB Quests (Fabric)": "FTB任务",
  "Blue Flame Burning": "更好的燃烧机制",
  "Better Statistics Screen": "更好的统计信息界面",
  "Hearth & Home": "暖灶丰年",
  "AlchemyLib": "",
  "Generator Galore": "高级地热发电机",
  "Better Animations Collection": "更好的动物动作",
  "YUNG's Better Jungle Temples (Fabric)": "YUNG的丛林神庙优化",
  "Aether Villages": "更多村庄",
  "YUNG's Better Witch Huts (Fabric)": "YUNG的沼泽小屋优化",
  "Pam's HarvestCraft": "潘马斯农场",
  "Medieval Buildings - New Structures!": "",
  "Tesla Core Lib": "特斯拉",
  "AtomicStryker's Battle Towers": "战斗高塔",
  "Loading Screens": "自定义加载画面",
  "Eating Animation [Fabric]": "进食动画",
  "U Team Core": "飞艇与汽船",
  "ShetiPhianCore": "",
  "Exchangers": "方块交换器",
  "XyCraft": "",
  "Item Stages": "游戏阶段",
  "FTB Backups 2": "FTB备份2",
  "Not Enough Glyphs": "NEI物品管理器",
  "Productive Metalworks": "资源蜜蜂",
  "ExtraStorage": "更多存储",
  "Prism [Fabric]": "棱镜计划",
  "Absent by Design": "",
  "XyCraft: World": "",
  "Just Enough Effect Descriptions (JEED)": "JEI药水效果",
  "Xtones Reworked": "时装盔甲重置版",
  "Traveler's Backpack [Fabric]": "旅行者背包",
  "Macaw's Holidays": "",
  "Ars Creo": "Creo Lib - 已失效",
  "Boatload": "额外船只",
  "Rebind Narrator": "",
  "Radiant Gear (Fabric/Forge/Quilt)": "",
  "Subtle Effects": "宝石效果/增益宝石",
  "Quark Oddities": "夸克-奇思妙想",
  "FTB Backups (Forge)": "FTB备份",
  "Everything is Copper": "万物皆铜",
  "THE UNDEAD REVAMPED": "自动贩卖机",
  "MrCrayfish's Gun Mod": "MrCrayfish的枪",
  "More Industrial Foregoing Addons (MIFA)": "工业时代2",
  "Enigmatic Legacy": "神秘遗物",
  "Explosive Enhancement: Reforged": "月亮事件扩展：第二月亮",
  "Create Fabric": "机械动力",
  "ValkyrieLib": "",
  "Inventory Profiles Next": "R键整理",
  "Sophisticated Storage in Motion": "精妙物流",
  "Icarus": "伊卡洛斯之翼",
  "Pluto": "",
  "ParCool! ~ Minecraft Parkour ~": "召唤奴仆",
  "First Aid": "真实的第一人称",
  "The Lost Castle [NeoForge/Fabric]": "失落城堡",
  "More Red x CC:Tweaked Compat": "",
  "Click Machine": "自动连点器（Fabric）",
  "YUNG's Extras (NeoForge)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Dungeons Plus": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Additional Structures": "失落废墟",
  "Xenon": "氙",
  "Immersive Paintings [Fabric/Forge]": "沉浸工程",
  "Byzantine Styles Pack for Minecolonies": "模拟殖民地",
  "Open Loader": "万用皮肤补丁",
  "Epic Knights: Shields, Armor and Weapons [Fabric/Forge/NeoForge]": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Bibliocraft Legacy": "收藏馆",
  "Better Foliage": "更好的树叶",
  "Railcraft Reborn": "铁路",
  "XyCraft: Override": "",
  "Spell Engine": "工程师工具箱",
  "Modular Force Field Systems (MFFS)": "模块化力场系统",
  "All the Wizard Gear": "Lua魔导师",
  "FTB JEI Extras": "SCP重型收容区扩展",
  "Astral Sorcery": "星辉魔法",
  "Gardens of the Dead": "死亡花园",
  "Runes [Fabric]": "符文",
  "Exposure": "拾光定影",
  "Modern Dynamics": "电动力学",
  "Camera Mod": "朝花夕拾",
  "Panda's Falling Tree's": "",
  "Tom's Simple Storage Mod (Fabric)": "汤姆的简易存储",
  "Rustic": "乡村",
  "Extended Industrialization": "现代工业化",
  "Rainbows!": "",
  "More Axolotl Variants Mod": "更好的雪",
  "Cave Dust": "洞穴",
  "Tesseract API (NeoForge)": "超立方体",
  "MoreCulling": "",
  "The Hordes": "",
  "Hey Berry! SHUT UP": "",
  "EnderDrives": "",
  "Better Than Mending": "经验不修补",
  "All The Arcanist Gear": "",
  "VillagersPlus (FABRIC)": "",
  "Fx Control!": "",
  "Aether Addon: Enhanced Extinguishing": "",
  "Dyenamics": "",
  "Chunk Animator": "区块加载动画",
  "Bee Fix": "蜜蜂修复",
  "Integrated Dungeons and Structures": "地牢建筑统合",
  "Corpse x Curios API Compat": "遗体",
  "Modular Machinery Reborn": "模块化机械",
  "Crawl on Demand": "",
  "Savage & Ravage": "残暴与掠夺",
  "Laser Bridges & Doors [Fabric/Forge/NeoForge]": "Macaw的桥梁",
  "AtomicStryker's Infernal Mobs": "稀有精英怪",
  "ChemLib": "",
  "Spell Power Attributes [Fabric]": "自定义物品属性",
  "Quests Additions (Forge)": "任务拓展",
  "Repeatable Trial Vaults": "",
  "YUNG's Better Desert Temples (Fabric)": "YUNG的沙漠神殿优化",
  "XyCraft: Machines": "",
  "Ribbits": "",
  "Sussy Sniffers": "",
  "Recurrent Complex": "自然建筑生成",
  "EMI Trades (Villager Trading EMI Plugin)": "EMI村民交易",
  "Wraith Waystones": "Fabric 版传送石碑",
  "Integrated Scripting": "动态联合/集成动力",
  "Create Big Cannons": "机械动力火炮：先进技术",
  "Pack Analytics": "",
  "Redstone Flux": "红石兵工厂",
  "Miner's Delight +": "矿工乐事",
  "Fancy Block Particles": "梦幻方块效果",
  "Dynamic Lights": "钠/Embeddium：动态光源",
  "Callable Horses": "召之马来",
  "Better Questing": "更好的任务-基础扩展",
  "Crabber's Delight": "蟹农乐事",
  "Awesome Dungeon Nether edition - Forge": "超级工具",
  "Immersive Weathering [FORGE]": "沉浸式风化",
  "Chalk": "粉笔",
  "Immersive Melodies [Fabric/Forge]": "沉浸工程",
  "YDM's Weapon Master": "YDM的武器大师",
  "Ars Technica": "科能工程3",
  "AdventureZ": "",
  "Sound Filters": "声音滤波器",
  "Nameless Trinkets": "",
  "Legacy: [Let's Do] Brewery": "",
  "Ad Astra: Giselle Addon": "",
  "Marium's Soulslike Weaponry": "Marium的魂类武器",
  "Crystalix": "",
  "Ensorcellation": "万象",
  "Better Questing - Standard Expansion": "更好的任务-基础扩展",
  "CreateTweaker": "",
  "Epic Fight": "史诗战斗",
  "Chunk Loaders": "区块加载器",
  "BetterFps": "更好的FPS",
  "Village Artifacts": "奇异饰品",
  "DnT Ancient City Overhaul": "饥饿改革",
  "Plushie Mod": "【明日方舟】斯卡蒂的虎鲸抱枕",
  "Mama's Merrymaking - A Minecraft Christmas and Winter Holiday Mod": "",
  "Atmospheric": "悠然一派",
  "The Graveyard (FABRIC)": "墓园",
  "Nolijium": "",
  "Cat Jammies": "",
  "CB Multipart": "",
  "Bosses of Mass Destruction": "祸乱鬼魅",
  "Refined Polymorphism": "",
  "Luminax": "",
  "Pickle Tweaks": "",
  "Let Sleeping Dogs Lie (Forge)": "嘘，别吵醒狗狗",
  "Just Another Void Dimension": "次元门",
  "Quality Tools": "工具品质",
  "Hopo Better Ruined Portals": "增强传送门3",
  "Smithing Template Viewer for JEI/EMI": "融锻",
  "Extra Compat": "建筑兼容",
  "M.R.U": "",
  "Legendary Tooltips [Fabric]": "传说提示框",
  "YUNG's Bridges (Fabric)": "YUNG 的桥",
  "When Dungeons Arise - Fabric!": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "VillagersPlus (FORGE)": "",
  "Blur (Forge)": "界面背景模糊",
  "Sons Of Sins": "七罪之子：器官添加",
  "Jonn's Trophies": "",
  "Universal Bone Meal [Forge & Fabric]": "通用骨粉",
  "KubeJS Mekanism": "通用机械",
  "Mekanism Covers": "通用机械",
  "Effective (Forge)": "",
  "Boat Item View (Forge/Neoforge)": "边划边看",
  "Temporal API": "",
  "Pocket Storage": "末影存储",
  "Living Things": "生命附魔",
  "WanionLib": "",
  "Liberty's Villagers": "自由村民",
  "YDM's MobHealthBar": "",
  "Extended Crafting": "合成拓展：延续版",
  "ExperienceLib": "",
  "Structure Credits": "遗迹",
  "Expanded Delight": "扩展装备",
  "Create: Bells & Whistles": "",
  "Cognition (Experience Obelisk)": "",
  "Charm": "不死图腾槽位",
  "Paladins & Priests (RPG Series)": "Paladin的家具",
  "Cloud Glass": "可控制的云",
  "Blur+": "",
  "Shulker Box Tooltip [Fabric/Forge/NeoForge]": "潜影盒提示框",
  "OpenModsLib": "开放式模组库",
  "Dank Storage": "末影存储",
  "Upgraded Core": "Upgraded Core - 不全",
  "[Let's Do] HerbalBrews": "煨茶酝露",
  "Cave Dweller Reimagined": "生存重构/蜥蜴微调重生",
  "Meet Your Fight": "史诗战斗",
  "Default Server Properties": "怪物属性",
  "Realm RPG: Fallen Adventurers": "枪械工艺：冒险者的武器库",
  "RevampedWolf": "",
  "Immersive UI": "沉浸工程",
  "EMI Enchanting": "高级附魔台",
  "Auroras": "",
  "Waddles": "",
  "p455w0rd's Library": "",
  "Dynamic View[Forge]": "动态视距",
  "Archers (RPG Series)": "弓箭手悖论",
  "Umbral Skies": "",
  "Advanced Netherite (Fabric)": "高级下界合金",
  "Monocle": "",
  "Freecam": "Freecam - 无作弊版",
  "[Let's Do] Beachparty": "沙滩派对",
  "AppleCore": "苹果核",
  "TipTheScales": "",
  "Carrots Library [FORGE]": "胡萝卜库",
  "Health Overlay (Forge)": "更美观的血条",
  "LibrarianLib": "图书馆",
  "DEUF Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "Cluttered": "",
  "Mixin 0.7-0.8 Compatibility": "兼容Mixin0.7-0.8",
  "Mythic Upgrades": "工具升级",
  "Immersive Tips": "沉浸工程",
  "Occultism KubeJS": "神秘学",
  "The Aether: Redux": "天境：新生代",
  "Load My Resources [Forge]": "空岛资源2",
  "Wizards (RPG Series)": "Lua魔导师",
  "MythicBotany": "神话植物学",
  "Create Jetpack": "简易喷气背包",
  "Map Atlases [Forge]": "地图册",
  "Light Overlay (Rift/Forge/Fabric)": "更美观的血条",
  "Tiny Skeletons [Forge & Fabric]": "小骷髅变种",
  "Structure Expansion": "遗迹",
  "Diagonal Windows [Forge & Fabric]": "对角线玻璃板",
  "Amplified Nether": "超大群系维度",
  "Additional Lanterns": "更多管道",
  "Diet (Fabric/Forge/Quilt)": "漏斗碰撞箱修复",
  "Connectible Chains [Fabric]": "",
  "Convenient Decor": "精简锦饰",
  "Hardened Armadillos": "",
  "Create Confectionery": "机械动力：甜食",
  "Physics Mod": "方块物理学",
  "Inspirations": "灵感",
  "Hunter'sReturn": "",
  "Woodworks": "",
  "Vertical Slabs Compat": "垂直堆叠的世界",
  "Create: Dragons Plus": "机械动力：龙+",
  "CreeperHost Presents Steve's Carts": "",
  "Scaling Health": "界面缩放",
  "FastBoot": "",
  "Cobblegen Galore": "",
  "Aroma1997Core": "",
  "KeybindsPurger": "",
  "StackablePotions [Forge]": "",
  "LibZ": "",
  "GooglyEyes ": "金鱼眼",
  "Projectile Damage Attribute [Fabric & Forge]": "远程命中提示",
  "Food Expansion": "食物扩展：重构想",
  "Bocchium": "",
  "Roots Classic": "洲际导弹",
  "Faux Custom Entity Data": "自定义NPC",
  "Reacharound": "",
  "Fabric Seasons": "Fabric Seasons: 拓展",
  "Better Treasure Map": "宝藏袋",
  "More Axolotl Variants API": "更好的雪",
  "ItemPhysic Lite": "物品物理掉落：轻量版 - Fabric",
  "Jewelry (RPG Series)": "珠宝工艺2",
  "Concurrent Chunk Management Engine": "C^2M 引擎",
  "Joy of Painting": "绘画之乐",
  "Blossom Blade": "",
  "Alloy Forgery": "合金冶炼炉",
  "The End of Herobrine": "Herobrine 的起源",
  "Hexerei": "魔法巫师",
  "Drawers Tooltip": "储物抽屉",
  "Roughly Enough Professions (REP)": "REI工作方块",
  "Immersive Petroleum": "沉浸工程",
  "Fabric Seasons: Extras": "Fabric Seasons: 拓展",
  "Fabric Seasons: Delight Compat": "Fabric Seasons: 拓展",
  "Ranged Weapon API": "范围泵",
  "Restrictions": "更好的结构方块",
  "Dynamic Trim": "动态蓄水槽",
  "AdoraBuild: Structures": "",
  "Mob Despawn Timers": "自定义掉落物消失时间",
  "Horror Elements mod": "",
  "Enhanced Block Entities": "增强传送门3",
  "Decorative Blocks (Fork)": "装饰方块",
  "Jumbo Furnace": "红石炉",
  "CoFH World": "怀旧地形",
  "Pixelmon": "像素精灵宝可梦 重铸",
  "Simple Hats": "简单帽子",
  "Xaero's Minimap & World Map - Waystones Compatibility [Forge]": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Potion Core": "宝石效果/增益宝石",
  "Mo' Structures (NeoForge/Fabric)": "更多自然生成结构",
  "Mediumcore Mode": "",
  "FTB Quests Optimizer": "神秘时代本地化优化",
  "From The Fog": "雾中人",
  "FTB Library (Forge) (Legacy)": "FTB Library（旧版）",
  "Too Many Glyphs": "",
  "PandaLib": "",
  "Grappling Hook Mod": "抓钩",
  "Dynamic Surroundings: HUDs": "动态环境：信息显示",
  "CleanView": "",
  "Modular Machinery Reborn Mekanism": "模块化机械",
  "Make Bubbles Pop [Client] [Forge/Fabric/Quilt]": "聊天泡泡",
  "Advanced Chimneys": "高级机械",
  "EnderChests": "",
  "Ponder for KubeJS": "机械动力：思索",
  "Illagers Wear Armor": "带领村民",
  "Leawind's Third Person": "Leawind的第三人称",
  "ChatAnimation": "聊天动画",
  "Create: Interiors": "机械动力：内饰",
  "Custom Villager Trades (Forge)": "自定义村民交易",
  "Bibliowoods Legacy": "",
  "Leave My Bars Alone": "叶间穿行",
  "Trumpet Skeleton": "凋灵骷髅调整",
  "Particle Culling": "粒子库",
  "Easy Shulker Boxes [Forge & Fabric]": "潜影盒显示器",
  "Fireproof Boats": "未来防火",
  "Integrated Stronghold": "Integrated Stronghold - 未及时更新",
  "Dynamic Trees - Traverse": "动态的树：遍历附属",
  "Extra Utilities": "动态的树：更多实用设备2附属",
  "The Man From The Fog": "雾中人",
  "Zume": "",
  "Bloodmoon": "血月",
  "AutoTag": "",
  "Snad": "子沙",
  "Forgotten Items": "失落遗物学",
  "Little Logistics": "物流管道",
  "Aether Addon: Protect Your Moa": "登录保护",
  "Rogues & Warriors (RPG Series)": "",
  "Familiar Fauna": "熟悉的动物",
  "Antique Atlas": "古式地图",
  "Tesseract": "超立方体",
  "RLCombat": "更好的战斗-RLCraft版",
  "Awesome Dungeon The End edition - Forge": "超级工具",
  "Inventory Sorting": "R键整理",
  "Inventory Pets": "R键整理",
  "Brutal Bosses - Custom Bosses[Forge/Fabric]": "",
  "Paxi (Fabric)": "",
  "Carbon Config": "碳",
  "Block Runner [Forge & Fabric]": "边缘行者",
  "Main Menu Scale": "龙之科技/龙鳞实验版",
  "Switch-Bow": "按钮开关",
  "Tempad": "任意门",
  "Item Borders [Fabric]": "物品边框",
  "Macaw's Biomes O' Plenty": "Macaw的桥梁",
  "Modular Machinery Reborn Ars Nouveau": "模块化机械",
  "Mine Cells - Dead Cells Mod": "我的细胞",
  "Skyblock Builder": "匠魂空岛",
  "RLMixins": "",
  "Better Beds": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "MysticalLib": "",
  "Doomlike Dungeons": "毁灭地牢",
  "MC Dungeons Weapons": "我的世界：地下城武器",
  "Dimension Stages": "维度阶段重制版",
  "Item Borders [Neo/Forge]": "物品边框",
  "Mama's Herbs and Harvest": "潘马斯农场",
  "Elenai Dodge": "",
  "Awesome Dungeon Ocean edition - Forge": "超级工具",
  "Soul fire'd": "",
  "Nicer Skies": "",
  "Fast Item Frames": "小画",
  "AI Reducer": "AI减速器",
  "Spartan and Fire: RLCraft Edition": "斯巴达之冰与火-RLCraft版",
  "Particle Rain": "粒子库",
  "Building Wands": "建筑小帮手",
  "The Bumblezone (Fabric)": "蜜蜂领域/黄蜂领域",
  "Disenchanter (The Disenchanter Mod)": "祛魔台",
  "Mobs of Mythology": "",
  "Kobolds!": "狗头人！",
  "Easy Piglins": "简易猪灵",
  "Brewin' And Chewin'": "饮酒作乐",
  "Property Modifier": "",
  "Pale Garden and Creaking": "",
  "Structure Pool API": "遗迹",
  "Giant Player Boss": "玩家渲染API",
  "Bamboo Everything": "竹子制品",
  "Thaumon": "神秘再饰",
  "MemoryLeakFix": "内存泄漏修复",
  "Pale Garden Backport: The Garden Awakens": "",
  "Loot Journal (Forge)": "日志模组",
  "End Remastered [Fabric]": "末地：创世",
  "Things [Fabric]": "杂七杂八的东西",
  "Reach Fix": "",
  "AstikorCarts [Horse Carts]": "",
  "Text Placeholder API": "文本占位符 API",
  "It's the little things": "女仆",
  "Shield API": "更多盾牌",
  "Origins (Forge)": "起源非官方Forge版",
  "Golems Are Friends Not Fodder": "永恒的伙伴",
  "Pretty Rain": "魔法森林重置版",
  "Leaky - Item Lag Fix[Forge/Fabric]": "",
  "Jump Over Fences": "Macaw的栅栏与墙",
  "MalisisDoors": "更多门",
  "Iron Chests: Restocked": "",
  "Wireless Crafting Terminal": "无线红石",
  "Translocators 1.8.+": "转运器",
  "Tech Reborn": "科技复兴",
  "Better Trims": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "The Knocker": "",
  "Mo' Bends": "更多弯曲",
  "Create Questing": "困难任务",
  "EEEAB's Mobs": "",
  "Axolotl Bucket Fix": "美西螈桶修复 Forge 版",
  "Entity Culling": "实体渲染机制优化",
  "Responsive Shields": "",
  "Thermoo": "",
  "Rough Tweaks": "R键整理",
  "Summoning Rituals": "召唤仪式",
  "Passable Foliage 🌳 (Neo/Forge)": "叶间穿行 🌳",
  "Chef's Delight [Fabric] - Farmer's Delight Villagers": "带领村民",
  "Build Guide": "建筑",
  "Bedspreads": "",
  "RLArtifacts": "奇异饰品-RLCraft版",
  "KleeSlabs (Outdated Versions)": "更好地破坏半砖",
  "Dawn API": "黎明纪元",
  "Extra Thicc Packets": "XL数据包",
  "Mob Sunscreen": "防晒霜",
  "Pipe Connector": "自动断线重连",
  "FTB Utilities (Forge)": "FTB 实用工具",
  "Create: Connected": "机械动力：创意传动",
  "Mysterious Mountain Lib": "妖怪之山通用库",
  "CERBON's Better Beacons [Forge | Fabric | NeoForge]": "",
  "AstikorCarts Redux": "",
  "Valhelsia Furniture": "",
  "Frostiful": "霜冻",
  "Bow Infinity Fix (Forge/Fabric)": "无尽物品编辑器",
  "Better Builder's Wands": "更好的建筑之杖",
  "Achievements Optimizer": "更好的成就",
  "Create Recycle Everything": "竹子制品",
  "Corpse Complex": "自然建筑生成",
  "Realistic Torches": "真实地形生成",
  "Reskillable": "",
  "Glassential": "精致玻璃",
  "Controllable": "手柄控制",
  "Better Survival mod": "更好的生存",
  "Defiled Lands": "动态的树：污秽之地附属",
  "Obscure Tooltips": "电容信息显示",
  "MC Dungeons Armors": "我的世界：地下城盔甲",
  "Mob Spawner Control": "刷怪笼合成",
  "Bagus Lib": "",
  "Enchanting Infuser [Forge & Fabric]": "附魔灌注台",
  "Dynamic Trees - Defiled Lands": "动态的树：污秽之地附属",
  "Blueprint Texture Issue Fix": "机械动力：蓝图空位",
  "No Tree Punching": "无树可撸",
  "Simply Houses": "简易喷气背包",
  "AddonsLib": "",
  "Varied Commodities": "",
  "Feature Recycler": "Corail的回收站",
  "Winterly": "银装素裹",
  "RealBench": "更好的工作台",
  "What Are You Voting For? 2023": "",
  "Waila Harvestability": "",
  "Drip Sounds (Forge)": "自然音效",
  "HelpFixer": "",
  "CarrasconLib": "",
  "Buzzier Bees": "",
  "More RPG Library": "FTB Library（旧版）",
  "EnderTanks": "末影水槽",
  "Paintings ++": "Macaw的画",
  "[FABRIC/QUILT] Disable Custom Worlds Advice": "禁用自定义世界警告",
  "RFTools": "RF工具箱",
  "Create Ore Excavation": "矿石挖掘",
  "BucketLib": "",
  "Spawners+": "刷怪笼拓展",
  "Trinkets and Baubles": "饰品与小玩意",
  "TexTrue's Rubidium Options": "TexTrue的铷视频界面",
  "Separated Leaves": "",
  "Animation Overhaul": "更好的动物动作",
  "Improved Mobs (Forge)": "怪物增强",
  "Anvil Patch - lawful": "",
  "Healing Campfire": "治愈营火",
  "Angel Ring": "AzureDoom的天使指环",
  "Advanced Generators": "通用机械-更多太阳能板",
  "Sodium Leaf Culling": "粒子渲染机制优化",
  "Roguelike Dungeons -- Fnar's Edition": "冒险地牢-Fnar版",
  "ExtraSounds Next": "",
  "Better Questing Tweaker (BQTweaker)": "困难任务",
  "ucrashedlol": "",
  "Spellblades and Such (Spell Engine)": "",
  "Gadgets Against Grind": "巫师宝具",
  "Trinkets Compat Layer for Accessories": "Majrusz的配件",
  "Flywheel (Legacy)": "飞轮",
  "AlcatrazCore": "",
  "Quartz": "石英箱子",
  "mutil": "",
  "Botany Pots Tiers": "额外植物学",
  "River Redux": "河中淘金",
  "KubeJS Thermal": "热力基本",
  "Just Enough HarvestCraft (JEHC)": "更多潘马斯配方查询",
  "Biome Makeover (Forge)": "生物群系改造",
  "More Totems Of Undying": "不死图腾槽位",
  "Wavey Capes": "飘扬披风",
  "Create: Estrogen": "",
  "SeasonHUD (Fabric)": "",
  "Pet Cemetery": "",
  "Weapons of Miracles - epic fight": "奇迹武器",
  "CompatSkills": "",
  "Simple Snowy Fix (Forge / Fabric)": "简单矿石",
  "Little Contraptions": "FTB工业奇械",
  "Tetra": "锻造之艺",
  "AE2 Wireless Terminal Library": "无线红石",
  "WTF's TextureGeneratorLib": "",
  "BetterTabs": "",
  "Avaritia 1.1x": "无尽贪婪1.1x非官方延续版",
  "Clean Tooltips": "电容信息显示",
  "Boat Item View": "边划边看",
  "Ascended Quark": "",
  "Mythic Mounts": "神话生物",
  "True Darkness": "真实的黑夜",
  "Show Me What You Got": "幻灯片",
  "KubeJS Immersive Engineering": "沉浸工程",
  "Adaptive Performance Tweaks: Core": "适应性性能调整",
  "L2 Library": "FTB Library（旧版）",
  "Just Enough Immersive Multiblocks": "",
  "TschippLib": "",
  "Better Climbing": "更快的爬梯",
  "Welcome Screen (Modpack Utils Series)": "丛林传说",
  "Pigstep": "",
  "YUNG's Law (Forge)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Immersive Armor HUD": "沉浸式盔甲 HUD",
  "Extra RPG Attributes": "自定义物品属性",
  "Traverse Reforged": "遍历",
  "PlayerRevive": "玩家救援",
  "Celestisynth: Wishes and Hells": "",
  "Timeless and Classics Guns": "永恒枪械工坊",
  "Create: Trading Floor": "机械动力：交易站点",
  "Vivecraft": "ViveCraft兼容",
  "CaveBiomeAPI": "",
  "The Weirding Gadget": "古怪装置",
  "TCT Core": "红石力量2",
  "Sky Villages [Fabric]": "天空村庄",
  "Squat Grow (Shift / Twerk to grow plants)": "",
  "Ender Trigon": "",
  "Potion Rings": "药剂环/药水指环",
  "Kleiders Custom Renderer API": "",
  "Zenith Attributes": "自定义物品属性",
  "Second Chance (Forge)": "魔法学校：第二学期",
  "Realm RPG: Pots & Mimics": "",
  "Leo's Craftable Chainmail": "可制作的锁链甲",
  "All The Trims": "更多盔甲纹饰",
  "cat_jam": "",
  "Simply Skills [FABRIC]": "简易喷气背包",
  "SimpleDifficulty": "坚定意志",
  "No Farmland Trample": "沃壤千里",
  "Immersive Posts": "沉浸长杆",
  "Environmental Tech": "环境科技",
  "Colossal Chests": "巨型箱子",
  "Death Knights (RPG Series)": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Particular ✨ Reforged": "",
  "Thermal Extra": "热力基本",
  "MCMultiPart": "",
  "Structure Compass": "遗迹",
  "CICADA": "",
  "Guard Villagers (Fabric/Quilt)": "带领村民",
  "Multi Mine": "多页箱子",
  "BedBreakBegone": "",
  "Spartan Defiled": "斯巴达的武器",
  "EMI Extra Integrations": "吸血鬼联动",
  "Just Enough Calculation": "神秘计算器",
  "AIOT Botania": "植物魔法全能工具",
  "RenderLib": "",
  "Wearable Backpacks: RLCraft Edition": "可穿戴背包-RLCraft版",
  "StackDeobfuscator": "",
  "ShieldBreak": "",
  "Spartan HUD: Baubles": "斯巴达饰品栏HUD",
  "Simple Planes (Forge)": "简单飞机",
  "Human Companions": "魔戒：同伴",
  "Scape and Run: Parasites": "逃逸：寄生体",
  "Pollution of the Realms": "环境污染/领域的污染",
  "Enhanced Hordes": "增强传送门3",
  "FakerLib": "",
  "Chunk-Pregenerator": "区块预生成器",
  "RandomPatches (Forge)": "随意修复",
  "Village Spawn Point": "村庄出生点",
  "Better Trim Tooltips": "电容信息显示",
  "Frame Void Patch (MC-59363)": "在线相框显示",
  "Better Questing - Multiblock and Structure Integration": "更好的任务-多方块与结构扩展",
  "BisectHosting Server Integration Menu [NEOFORGE]": "",
  "Block Overlay Fix": "更美观的血条",
  "Feur - Extension Fossil": "Unicode 字体扩展",
  "Arthropod Phobia Expansions + Horror Bosses (Spiders, Arachnophobia)": "巴迪卡牌扩展",
  "Promenade": "",
  "Architect's Palette": "建筑师的调色板",
  "MaterialTweaker": "",
  "PortalDupeBegone": "",
  "Luggage": "行李箱",
  "Undergarden Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "深暗之园",
  "Curious Lanterns": "多彩灯笼",
  "Camol": "",
  "UtilitiX": "",
  "Mixin In Heaven": "乾坤戒指",
  "lazy-language-loader (Fabric)": "附魔等级语言补丁",
  "Radon": "氡",
  "Invocations (Spell Engine)": "",
  "Create: Diesel Generators": "机械动力：柴油动力",
  "Idwtialsimmoedm": "",
  "Friends&Foes - Flowery Mooblooms (Fabric/Quilt)": "",
  "Create Encased": "机械动力：封装工艺",
  "Aquamirae (Fabric)": "海灵物语",
  "Deep Resonance": "深度共振",
  "Game Menu Remove GFARB": "游戏菜单移除GFARB",
  "Fairy Lights": "动态光源",
  "Super Sound Muffler: Revived": "",
  "Dynamic Lights [Server] [Fabric/Quilt/Forge/NeoForge]": "动态蓄水槽",
  "Legendary Monsters": "传说提示框",
  "Farsight [Fabric]": "",
  "Relics: Alex's Caves Compat": "",
  "Majrusz's Accessories": "Majrusz的配件",
  "Solar Flux Reborn": "铁路",
  "Dramatic Doors": "",
  "Distraction Free Recipes (EMI / REI / JEI)": "",
  "The Outer End": "路由重生",
  "Classy Hats": "时髦帽子",
  "Monster Plus": "怪物猎人边境工艺",
  "Level Up! Reloaded": "我的工厂",
  "Experimental Settings Disabler": "禁用实验性设置警告",
  "WI Zoom": "WI变焦",
  "Structurify": "",
  "Obscure API (Fabric)": "",
  "AgriCraft": "农业工艺",
  "Engineer's Decor": "工程师的装饰",
  "Easy Mob Farm": "轻松合成",
  "Friends&Foes - Beekeeper Hut (Fabric/Quilt)": "",
  "Unsafe World Random Access Detector (Fabric)": "作弊检测器",
  "Rare Ice (Forge/Fabric)": "冰中有宝",
  "MalisisCore": "",
  "Sophisticated Core (Unofficial Fabric port)": "精妙核心（非官方 Fabric 移植）",
  "Cull Leaves": "叶间穿行",
  "Default World Type [Forge]": "更好的默认生物群系",
  "AromaBackup": "存档备份",
  "Anvil Never Too Expensive": "不昂贵",
  "Wolf Armor and Storage Legacy": "末影存储",
  "Industrial Revolution": "工业时代2",
  "Sodium Shadowy Path Blocks": "钠 · 土径阴影",
  "Cold Sweat": "机械动力：冷汗",
  "Stack Refill": "喝啤酒啦：再来一杯",
  "Advancement Plaques [Fabric]": "进度牌匾",
  "Tierify": "",
  "So Many Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Integration Foregoing": "深渊国度联动",
  "Dimensional Paintings": "次元门",
  "Fabric Seasons: Croptopia Compat": "作物盛景",
  "Born in a Barn": "铁路",
  "Uppers": "倒置漏斗",
  "Collision Damage": "碰撞伤害",
  "Bonsai Trees 4": "盆栽",
  "Lycanites Mobs": "恐怖生物",
  "Dungeon Now Loading 1%": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Apollyon": "",
  "Gliders": "滑翔伞",
  "TNTUtils": "",
  "Storage Labels": "存储标签",
  "ToolTipFix": "信息提示修复",
  "JCPlugin": "",
  "Framework (Fabric)": "Minecraft Chromium 嵌入式框架",
  "RFTools Dimensions": "RF工具：维度",
  "TrimsEffects - 2.1 NOW AVAILABLE!": "",
  "Automobility": "飞车奇匠",
  "Mim1q's Derelict": "",
  "Create: Ultimate Factory [Forge/Fabric/NeoForge]": "究极次元",
  "Auudio [Fabric]": "",
  "DoesPotatoTick?": "",
  "Upgraded Netherite : Items": "下界合金增强：物品",
  "Dragon Mounts Patches": "随意修复",
  "Corail Woodcutter": "",
  "Phosphophyllite": "",
  "Bewitchment": "巫师之路",
  "Bigger Reactors": "大型反应堆",
  "Better Mount HUD": "更好的骑乘 HUD",
  "LootBeams Fabric Updated": "战利品光束Fabric版",
  "Shield Overhaul": "饥饿改革",
  "Curious Armor Stands": "鞘翅槽位",
  "Archers Expansion (More RPG Classes)": "极限末地生存",
  "REI Plugin Compatibilities (REIPC)": "",
  "Ore Tweaker": "可视化合成表编辑器",
  "Curios API Continuation [Frozen]": "镜面艺术: 传承",
  "Apotheotic Additions": "",
  "Better Ping Display": "更好的延迟显示",
  "Ageing Spawners": "刷怪笼增强",
  "Loading Backgrounds": "",
  "\"To the Bat Poles!\"": "",
  "Resistance Balancer (Modpack Utils Series)": "",
  "RPG-Hud [Forge]": "",
  "Enchantment Transfer (Fabric/Forge)": "附魔转移",
  "Corn Delight[Forge]": "玉米乐事",
  "Relics: Alex's Mobs Compat": "",
  " [DISCONTINUED] Macaw's Fences - Biomes O' Plenty": "Macaw 的栅栏与墙：超多生物群系附属",
  "Chance Cubes": "机会方块",
  "Feature NBT Deadlock Be Gone": "",
  "Custom Entity Attributes (Modpack Utils Series)": "自定义物品属性",
  "Custom Item Attributes (Modpack Utils Series)": "自定义物品属性",
  "Armor Set Bonuses (Forge)": "",
  "Archon": "",
  "Vic's Point Blank": "维克的现代战争",
  "Lunar": "ET：月光发电",
  "End's Phantasm": "Nourished Nether/Phantasmic/Netherific - 已失效",
  "Epic Fight - Guandao Moveset": "史诗战斗：关刀",
  "Mekanism Additions": "建筑扩充",
  "AsteorBar": "Asteor的状态栏和血量显示",
  "XP From Harvest": "收获经验",
  "Zenith": "",
  "Farmer's Knives [Fabric]": "农夫乐事",
  "Ksyxis": "",
  "AE2 EMI Crafting Integration": "深渊国度联动",
  "LDLib": "",
  "Client Sort": "客户端微调",
  "AE2 + Mouse Tweaks Fix": "R键整理",
  "Clayworks": "",
  "Paladin's Furniture": "Paladin的家具",
  "Mmm Indicators": "伤害显示",
  "Third Person Shooting: Zero": "第三人称射击：零",
  "Inventory Tweaks Renewed": "R键整理",
  "Quark Delight": "农夫乐事",
  "Create: Power Loader": "机械动力：动力加载器",
  "Spell Engine x Open Parties and Claims": "组队兼容",
  "Prominent UI Tweaks": "",
  "Voidscape": "虚空工艺",
  "StarbuncleMania": "",
  "Nature's Spirit": "自然之灵",
  "Building But Better": "建筑小帮手",
  "Simple Generators": "高级发电机",
  "SerializationIsBad": "",
  "Realm RPG: Quests & Rewards": "",
  "The Lost Castle [Fabric]": "失落城堡",
  "Villagers Sell Animals [NoCube's Mods]": "带领村民",
  "CobbleForDays": "",
  "The Endergetic Expansion": "末地拓展",
  "YNot": "",
  "Fish On The Line": "自动钓鱼",
  "DefaultSettings": "默认设置",
  "Upgraded Netherite": "下界合金增强",
  "Chunky (Fabric)": "预生成区块",
  "Armor Points ++": "传送石碑路径点",
  "AE2 Stuff": "自定义物品3",
  "Darker Depths": "深岩之下",
  "Block Swap (Fabric)": "方块物理学",
  "Beautify!": "美化！",
  "Armor Underwear Mod [FORGE]": "盔甲内衬",
  "MPUtils Basic Tools": "",
  "Item Production Lib": "机械动力：鸡蛋产线",
  "Kibe Utilities": "羊肉面饼实用设备",
  "CoralReef": "珊瑚礁",
  "Enhanced Block Entities Reforged (Unofficial)": "增强传送门3",
  "Soul Bound Enchantment": "便携附魔替换台",
  "Lollipop": "棒棒糖",
  "Fantastic Lib": "神奇的鱼",
  "OpenBlocks Elevator (Fabric)": "开放式方块",
  "Ash Of Sin: Soul Like Boss Battle": "罪业余烬：类魂BOSS战",
  "Trenzalore": "",
  "♪ Alex's Mobs Extra Music ♪": "Alex 的生物",
  "Friendermite": "友好的末影螨",
  "Wall-Jump! [FORGE]": "",
  "Reforgium": "",
  "Oculus Particle Fix": "粒子库",
  "Load My Resources [Fabric]": "空岛资源2",
  "Compressium": "",
  "AntiGhost": "幽灵方块同步修复",
  "Adaptive Performance Tweaks: Items": "适应性性能调整",
  "Additional Additions | Forge": "更多管道",
  "Locks": "Immibis的小方块",
  "Construct's Armory": "匠魂盔甲",
  "Trofers": "",
  "TACT - Tiny Alex's Caves Tweaks": "Alex 的生物",
  "Cable Facades": "",
  "No Ruined Nether Portals": "增强传送门3",
  "Iron Backpacks": "特殊背包",
  "Autumnity": "秋原",
  "Ultimate Car Mod": "究极次元",
  "Quartz Elevator": "Thutmose的电梯",
  "ReBalance (Modpack Utils Series)": "",
  "RLTweaker2": "",
  "Friendly Fire": "友好的怪物",
  "Puzzle": "",
  "EMIffect (Status Effects EMI Plugin)": "",
  "Performant": "性能优化",
  "Compact Crafting": "轻松合成",
  "Aquamirae Delight": "海灵物语",
  "Sorted Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Hopo Better Underwater Ruins": "水下铁轨",
  "Cat Loaf": "",
  "NeoAuth": "",
  "Botania (Fabric/Quilt)": "植物魔法",
  "ArmoreableMobs": "怪物装备自定义",
  "More Chat History": "更多聊天记录",
  "Crawl (Fabric/NeoForge)": "爬行",
  "Snowy Tents": "霜花叶",
  "OpenBlocks": "开放式方块",
  "ViesCraft Machines": "维斯工艺-飞艇！",
  "Mob Lassos [Forge & Fabric]": "",
  "Eyes in the Darkness": "真实的黑夜",
  "Adorned (Curios) [Discontinued]": "",
  "ISeeDragons": "",
  "Spice of Life: Apple Pie Edition": "生活调味料：苹果派版",
  "Lost Souls": "黑魂战斗",
  "No Resource Pack Warnings": "共享资源包",
  "Super Circuit Maker": "超级电路",
  "Realistic Bees": "真实地形生成",
  "Realistic Terrain Generation": "真实地形生成",
  "Dismount Entity": "",
  "Food Effect Tooltips (Forge)": "食物效果显示Forge版",
  "Enlightend": "末地启明",
  "BnBGamingCore": "",
  "Domestication Innovation": "驯养革新",
  "Culinary Construct (Forge/Fabric/Quilt)": "科学地质",
  "Ruins (Structure Spawning System)": "遗迹",
  "Personality": "",
  "VoidZ": "",
  "Pretty Pipes": "更好的管道：流体",
  "Platforms": "",
  "LunatriusCore": "",
  "Biome Spawn Point": "更多生态群系",
  "BetterGrassify": "更好的草地",
  "Amecs (Fabric)": "",
  "Advanced Fishing": "高级机械",
  "Tax' Tree Giant": "巨人玩家 Boss",
  "MCA Reborn [Fabric/Forge]": "凡家物语：重生",
  "/dank/null": "",
  "Set Bonus": "已无可惧/简单爆头",
  "First Join Message": "击杀信息通知",
  "Block Swap": "方块物理学",
  "Pretty Pipes: Fluids": "更好的管道：流体",
  "True Ending ~ Ender Dragon Overhaul": "饥饿改革",
  "LootBags": "战利品",
  "Simple Tomb": "简单矿石",
  "Mob Stages": "游戏阶段",
  "Feywild": "仙灵荒野",
  "SebastrnLib": "",
  "Netherific": "Nourished Nether/Phantasmic/Netherific - 已失效",
  "Polytone": "",
  "Prominence Original Soundtrack": "",
  "PlaneFix": "",
  "Sophisticated Storage Create Integration": "精妙背包",
  "Smooth Font": "平滑字体",
  "Enhanced Boss Bars": "增强传送门3",
  "Doggy Talents": "小狗天才：延续",
  "Satisfying Buttons": "",
  "Thirst Was Taken": "饮水",
  "Mercurius": "",
  "Flerovium": "鈇",
  "Spirit": "自然之灵",
  "SlimyBoyos": "",
  "NoCube's Better Fletching Table": "更好的制箭台",
  "Combat Effects (Modpack Utils Series)": "宝石效果/增益宝石",
  "ImmediatelyFast Reforged (Unofficial) - DISCONTINUED": "",
  "Allurement": "",
  "No Nether Portal": "下界矿石",
  "Animatica": "",
  "Caracal Mod (Fabric/Forge)": "",
  "Bounced!": "Bounced! - 不活跃",
  "Medieval Paintings": "Macaw的画",
  "UniDict": "矿辞统一",
  "Tinker's JEI": "刀锻冶匠魂",
  "Spice of Life Onion": "生活调味料：洋葱版",
  "Create: Dreams n' Desires": "蒸汽动力",
  "Plonk": "世界内物品放置",
  "More Armor Trims [FABRIC/NEOFORGE]": "耐久信息显示",
  "Chest Transporter": "搬箱器",
  "Chargers": "无线充电器",
  "Bigger Trees": "更好的末地城",
  "Game Menu Mod Option [Forge]": "游戏菜单模组设定",
  "Royal Variations": "生活调味料：经典版",
  "Ender Utilities": "流体能量",
  "Customizable Elytra": "可自定义鞘翅",
  "Better Ping Display [Fabric]": "更好的延迟显示",
  "Hopo Better Mineshaft": "YUNG 的矿井优化",
  "Better End Cities Vanilla": "原生魔法",
  "Passive Skill Tree": "开放式模块化被动防御",
  "Dyenamics and Friends": "",
  "Ok Zoomer Forge": "",
  "Create Chunkloading": "",
  "Too Many Bows": "更多附魔",
  "Day Counter": "游戏时长计数器",
  "Stuff A Sock In It": "自定义物品3",
  "Oxidized": "",
  "Xaero's Minimap (Fair-play Edition)": "Xaero的小地图",
  "Botania: Garden of Glass": "",
  "Aggro Indicator": "伤害显示",
  "The Deep Void": "深度共振",
  "Cracker's Wither Storm Mod": "Cracker的凋灵风暴",
  "Blahaj (Fabric)": "布罗艾",
  "ItemLocks": "",
  "Superflat World No Slimes": "没有史莱姆的超平坦世界",
  "LibraryEx": "MineEx 通用库",
  "Armor Trim Item Fix": "耐久信息显示",
  "Wither Spawn Animation": "更好的动物动作",
  "NonConflictKeys [Forge]": "全键无冲",
  "Auto Leveling": "匠魂工具升级",
  "Customizable Player Models": "自定义玩家模型",
  "Sophisticated Backpacks (Unofficial Fabric port)": "精妙背包",
  "Triumph": "",
  "NuclearCraft": "核电工艺",
  "Loot Integrations: When Dungeons Arise & Co": "",
  "Shrines Structures": "失落废墟",
  "Hunting Dimension": "次元门",
  "Faster Ladder Climbing": "更快的爬梯",
  "Gallery": "",
  "Create: Crystal Clear": "机械动力：晶莹剔透",
  "Chicken Chunks 1.8.+": "区块载入器",
  "Sonar Core": "声呐核心",
  "Create Support for Open Parties and Claims": "寂静宝石：匠魂支持",
  "Better Tridents [Forge & Fabric]": "更好的三叉戟",
  "Night Lights": "小夜灯",
  "Capes [Fabric/Forge]": "余烬奇景",
  "Extra Sponges": "更多海绵",
  "BE Style Wither [NeoForge/Forge/Fabric]": "更多凋灵",
  "AE2 JEI Integration": "深渊国度联动",
  "Initial Inventory": "R键整理",
  "Repurposed Structures (Fabric/Quilt)": "结构变体",
  "Abnormals Delight": "Macaw 的桥梁：Abnormals 附属",
  "Protection Balancer (Modpack Utils Series)": "登录保护",
  "Morph-o-Tool": "变形工具",
  "Sun and Moon Celestial Configuration": "整合包配置检测",
  "Create: Framed": "机械动力：多彩边框",
  "Tool Kit": "电力魔法工具",
  "FabricSkyBoxes Interop": "",
  "Better Burning": "更好的燃烧机制",
  "More Immersive Wires": "沉浸工程",
  "Zombie Extreme": "极限反应堆",
  "Windchimes": "风铃",
  "Duckling": "",
  "OpenComputers": "开放式电脑",
  "Sound​s": "",
  "Scuba Gear": "潜水装备",
  "Ceramics": "陶瓷器",
  "Dreadsteel": "悚怖钢",
  "Swampier Swamps (Fabric)": "",
  "Doggy Talents Next": "小狗天才",
  "Fishing Made Better": "更真实的钓鱼",
  "Better Animals Plus": "更多动物",
  "Rubinated Nether": "耀红下界",
  "Fixed Anvil Repair Cost": "修损宝盒",
  "Configuration": "整合包配置检测",
  "Better Title Screen": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Better Days": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Technicalities: Lib (TKLib)": "",
  "Easy Elytra Takeoff": "",
  "Sparse Structures": "失落废墟",
  "Apocalypse Now - Post Apocalyptic Arsenal ": "RPG天启进化",
  "NaNny (Fix NaN Health / Absorption)": "",
  "Legacy: [Let's Do] Candlelight": "烛火晚宴",
  "MixinBooter": "",
  "TOP Addons": "精致存储附属",
  "Lucent": "",
  "Crafting Station: JEI Edition": "合成站：JEI版",
  "Inmis": "",
  "[ANGRY PIXEL] The Betweenlands": "交错次元",
  "Cobblemon Poképedia: Cobblepedia": "",
  "Universal Grid": "通用电力",
  "NaN Health Fixer": "ToroHealth 伤害显示",
  "Farsighted Mobs (Forge & NeoForge)": "",
  "ForceCraft": "力量工艺",
  "Sortilege": "",
  "Sophisticated Backpacks Create Integration": "精妙背包",
  "Extra Gore": "更多生态群系",
  "Epic Fight - Indestructible": "坚不可摧",
  "Controlify": "",
  "Custom NPCs": "自定义NPC",
  "Realm RPG: Dragon Wyrms": "龙坐骑/龙骑士",
  "LiteWolfCore": "",
  "Ex Nihilo: Sequentia": "无中生有：传承",
  "Travel Anchors": "旅行锚",
  "Tinkers' Levelling Addon": "",
  "Starlight (Fabric)": "星光",
  "NoCube's Better Grindstone": "Variant Grindstones - 已失效",
  "Eidolon : Repraised": "",
  "Simply Backpacks": "特殊背包",
  "KubeJS EnderIO": "末影接口",
  "This Rocks! (Forge)": "这就是石粒！",
  "Tax Free Levels (Fabric/(Neo)Forge)": "",
  "Beautiful Enchanted Books [MOD EDITION] | 4.0 UPDATE!": "",
  "Applied Cooking": "应用能源",
  "InfinityLib": "",
  "Fruits Delight": "农夫乐事",
  "Advanced Mining Dimension": "次元门",
  "Epic Fight - Impactful": "",
  "ToroHealth Damage Indicators": "ToroHealth 伤害显示",
  "Hats": "帽子",
  "Perception": "",
  "Flopper": "流体漏斗",
  "Thaumcraft": "奥法管道",
  "ShadowizardLib": "",
  "Endless Biomes": "无尽海洋：冒险",
  "Configurable Extra Mob Drops": "可配置的额外怪物掉落",
  "Torch hit!": "加速火把",
  "Roguelike Dungeons": "Wesley的冒险地牢",
  "Lychee (Neo/Forge)": "",
  "Rustic Delight": "农夫乐事",
  "Marbled's Arsenal [Forge]": "",
  "Extra Zombie Drops": "僵尸意识",
  "Create: Oxidized": "",
  "Modern UI": "现代化 UI",
  "Whisperwoods": "低语之森",
  "Connectible Chains [FORGE]": "",
  "Ars Nouveau's Flavors & Delight": "新生乐事",
  "Mute": "液体嬗变",
  "EnderPack - New Backpack": "",
  "Portal Gun": "传送枪",
  "Satako library": "FTB Library（旧版）",
  "Mutant Beasts": "逃逸：寄染突变体",
  "Ice and Fire: Spellbooks": "Iron的法术与魔法书",
  "Butcher's Delight": "屠夫乐事",
  "AntiBlocksReChiseled": "",
  "Apothic Curios": "",
  "Create: Dynamic Village": "蒸汽动力",
  "Completionist's Index [Forge & Fabric]": "",
  "JER Integration": "JER集成",
  "Illager Raid Music": "带领村民",
  "Woot": "生物工厂",
  "Natura": "自然",
  "Origins: Classes (Forge)": "起源：职业",
  "Stardew Fishing": "星露谷武器",
  "Mystical World": "神秘农业",
  "Forestry": "林业",
  "Traveler's Titles (NeoForge)": "旅人标题",
  "Weather, Storms & Tornadoes": "局部气候&风暴",
  "Untamed Wilds": "不羁野性",
  "Save My Stronghold! (Forge)": "",
  "Bed Patch": "帕秋莉手册",
  "Upgraded Netherite : Ultimerite": "下界合金增强：终极",
  "Suggestion Provider Fix": "",
  "Quickstack": "快速堆叠",
  "Flan (Forge)": "Flan 的枪械",
  "FancyMenu [Fabric] [MOVED TO NEW PROJECT]": "",
  "Unusual End": "不同寻常的末地",
  "ItemZoom": "物品缩放",
  "Wormhole (Portals)": "虫洞",
  "Tinkers' Complement": "匠魂补充",
  "The New Shutters": "",
  "Replication": "",
  "Interdimensional Wireless Transmitter": "",
  "Fix Experience Bug (now with FABRIC and FORGE versions)": "战争召唤2",
  "xXx_MoreToolMats_xXx (a PlusTiC fork without the evil, and apparently some new bugs idk)": "",
  "Packing Tape": "精致包装",
  "FabricSkyboxes": "",
  "Gobber [NEOFORGE/FORGE]": "戈伯2",
  "Berry Good": "更多浆果用途",
  "Eidolon": "幻梦",
  "Advanced Finders": "高级机械",
  "Gravestone x Curios API Compat": "墓碑",
  "Epic Siege Mod": "史诗攻城",
  "Mods Optimizer": "神秘时代本地化优化",
  "[DISCONTINUED] Macaw's Furnitures - Biomes O' Plenty": "Macaw 的家具：超多生物群系附属",
  "YANDO's Villager Names (Fabric)": "带领村民",
  "OpenBlocks Trophies": "开放式方块",
  "Mapper Base": "",
  "Fabrishot": "高清截图Fabric",
  "Create Sifting": "机械动力：筛子",
  "Random Things": "随机工艺",
  "Project Intelligence": "PI文档",
  "Tough As Nails": "意志坚定",
  "Kiwi 🥝 (Fabric)": "",
  "Epic Fight - Sword Soaring": "史诗战斗：御剑凌虚",
  "Areas": "",
  "Lexiconfig": "",
  "William Wythers' Overhauled Overworld": "核电工艺：重制版",
  "BrassAmber BattleTowers": "战斗高塔",
  "Modular Machinery": "模块化机械：社区版",
  "ScalableLux": "",
  "Deltabox Lib": "",
  "Valkyrien Skies (Forge/Fabric)": "瓦尔基里天空/瓦尔基里战争",
  "Golem Spawn Fix": "更多傀儡",
  "Soulplied Energistics": "应用能源",
  "Waila Stages": "游戏阶段",
  "Cultural Delights": "多元乐事（Fabric 版）",
  "Moderately Enough Effect Descriptions (MEED)": "附魔描述",
  "Flower Patch": "潘马斯花园",
  "Infernal Expansion": "极限末地生存",
  "Creatures and Beasts": "动物和野兽",
  "We Got Runners!": "",
  "Enhanced Attack Indicator": "伤害显示",
  "Cobblemon Capture XP": "方块宝可梦",
  "Just Enough Energistics (JEE)": "应用能源",
  "scattered weapons": "",
  "SeasonHUD": "",
  "Environmental": "环境科技",
  "Project Red - Core": "红石计划",
  "More Bows and Arrows | Major Update Available!": "",
  "Metal Barrels": "金属储物桶：传承",
  "AutoVanilla": "",
  "Abundance": "",
  "Stackable Stew and Soup": "可堆叠物品自定义",
  "Harder Spawners": "刷怪笼增强",
  "Emotecraft (Forge)": "表情工艺",
  "Create: Metallurgy": "机械动力：冶金学",
  "Framed Compacting Drawers": "镶框压缩抽屉",
  "DenyBlocks": "",
  "Project Red - Integration": "红石计划：集成",
  "MPUtils": "",
  "EmbellishCraft": "装饰工艺",
  "Psi": "Psi随想",
  "PingHUD": "",
  "K-Turrets": "开放式炮台",
  "DarkSmithing - RPG Smithing Template Recipes (Armor Trims)": "",
  "LazyDFU": "DFU载入优化",
  "Integrated Villages": "动态联合/集成动力",
  "Server Started!": "",
  "OptiGUI": "",
  "Enhanced Celestials(Fabric) - Blood Moons & Harvest Moons": "月亮事件",
  "Dungeons Libraries": "",
  "Create: The Factory Must Grow": "机械动力：工业长路",
  "Solo Leveling: Reawakening": "",
  "♪ Boss Music Mod ♪": "环境音乐",
  "Just Enough Characters": "通用拼音搜索",
  "FixMySpawnR": "",
  "Industrial Craft": "工业时代2",
  "Luki's Grand Capitals": "",
  "Create: Netherless (Forge)": "",
  "Revamped Phantoms": "自动贩卖机",
  "Pineapple Delight": "凤梨通灵术",
  "Animal Armor Trims - Horse & Wolf": "动物坐骑",
  "Plushie Buddies": "【明日方舟】斯卡蒂的虎鲸抱枕",
  "Create Mechanical Extruder": "红石计划：机械",
  "Bountiful (Fabric)": "赏金",
  "RyoamicLights": "",
  "Golden Foods!": "金漏斗",
  "Simply Jetpacks 2": "简易喷气背包",
  "More Mekanism Processing": "",
  "Neapolitan": "那不勒斯风味",
  "More Beautiful Torches | +600 New Torches!": "",
  "Marbled's Core [MCORE]": "",
  "Enemy Expansion": "极限末地生存",
  "Not Enough Crashes (Fabric)": "崩溃优化",
  "MrTJPCore": "",
  "Untitled Duck Mod (Forge)": "无题鸭",
  "Speed Building - Scaffolding behavior": "",
  "FTB Chunks (Fabric)": "FTB 区块",
  "Ars Elemancy": "",
  "Ender Dragon Loot": "龙坐骑/龙骑士",
  "Serious Player Animations": "更好的动物动作",
  "Ced's Kappa": "",
  "Spawn Balance Utility": "电动平衡车",
  "Mystcraft": "神秘岛",
  "Ice and Fire: Dragonseeker": "",
  "PackagedAuto": "封包合成",
  "Monsters in the Closet": "致命怪物",
  "Fantasy Armor (Medieval Series)": "我的幻想2",
  "The Anomaly": "",
  "Thaumic Inventory Scanning (Thaumcraft Addon)": "R键整理",
  "Rats": "老鼠",
  "Enigmatic Addons": "神秘遗物",
  "The Age of Ores (Crystalcraft Unlimited Java edition)": "林业",
  "Ex Nihilo: Creatio": "无中生有：创世",
  "Paraglider with Double Stamina": "滑翔伞",
  "VMH - Variable Mob Height": "",
  "ATi Structures": "失落废墟",
  "Just Another Rotten Flesh to Leather Mod": "腐肉换皮革",
  "Mod Compat Fixes": "建筑兼容",
  "AE Additions - ExtraCells2 Fork": "更多存储单元2",
  "Custom Starter Gear": "自定义初始装备",
  "Cobblemon: Mega Showdown": "",
  "TheObsidianBoat": "",
  "KubeJS Offline Documentation": "KubeJS 离线文档",
  "Knight Lib": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "New Shield Variants": "更好的雪",
  "Better Than Bunnies (Forge)": "给兔子戴上礼帽",
  "Noisium (Unofficial port)": "",
  "Data Anchor": "旅行锚",
  "Claim Chunk": "",
  "Builder's Delight (Forge)": "更好的建筑之杖",
  "KubeJS Delight": "农夫乐事",
  "Custom Portal API [Forge]": "自定义传送门 API Forge 版",
  "YUNG's Bridges (NeoForge)": "YUNG 的桥",
  "Keerdm's Zombie Apocalypse Essentials": "启示录",
  "Lost Trinkets": "遗失饰物",
  "Silent Gear Metalworks": "",
  "Pirate's Doom": "",
  "Mutationcraft [Forge]": "",
  "Farmer's Cutting: Oh The Biomes We've Gone": "农夫乐事",
  "XL Food Mod": "超多食物",
  "MekFix": "",
  "Create Sabers": "机械动力",
  "TCDCommons API": "",
  "Better With Minecolonies": "模拟殖民地",
  "Gauges and Switches": "红石测量与开关",
  "ZenStages": "",
  "WATERMeDIA: Multimedia API": "",
  "New Slab Variants | +300 New Slabs!": "更好的雪",
  "Table Top Craft (Forge)": "能源转换",
  "Serene Seasons Fix": "静谧四季/季节",
  "YUNG's Extras (Fabric)": "YUNG 的洞穴优化",
  "Time in a bottle standalone": "时间之瓶",
  "Tiny Progressions": "微型自动化",
  "Piglin Proliferation": "",
  "CompactStorage": "紧凑存储",
  "QuantumStorage": "量子存储",
  "DawnCraft Tweaks": "",
  "Lazier AE2": "懒人AE2 1.16+",
  "ViveCraft Compat": "ViveCraft兼容",
  "TelePastries": "传送蛋糕",
  "Bed Benefits": "雕纹书架注魔/阅页读著",
  "Actually Baubles": "实用拓展",
  "Dust's Quest Giver": "",
  "AutoMessage": "",
  "Mini Moos": "召唤奴仆",
  "Nether Skeletons": "小骷髅变种",
  "Mother Silverfish": "蠹虫觉醒了",
  "Lucky Block": "幸运方块",
  "Ender Crop": "玩家渲染API",
  "Archer's Paradox": "弓箭手悖论",
  "Mythic Metals": "神话金属",
  "FTB Promoter": "",
  "StartInv | Seconds of Immortality!": "",
  "NoCube's Zombie Mobs": "",
  "Darker Souls": "深岩之下",
  "Wider Ender Chests": "更多箱子",
  "Project MMO": "红石计划",
  "XL Packets": "XL数据包",
  "Thermal Endergy": "热力基本",
  "Vampirism - Become a vampire!": "吸血鬼/血族传说",
  "Hang Glider [Forge & Fabric]": "滑翔翼",
  "Paraglider Stamina Compats": "滑翔伞",
  "Epic Power Bracelets": "",
  "Aether Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "农夫乐事",
  "Lios Overhauled Villages": "核电工艺：重制版",
  "Better Modlist": "Better ModList 按钮修复",
  "Better Foliage Renewed": "更好的树叶",
  "Golem Spawn Animation": "更好的动物动作",
  "Crab Claws - Place/Break blocks from a distance!": "",
  "BraincellAPI": "",
  "Team ProjectE": "等价交换团队",
  "Armor of the Ages": "时代铠甲",
  "CodeChickenCore": "鸡块核心",
  "OC XNet Driver": "音频驱动重载",
  "Decocraft": "装饰工艺",
  "Together Forever": "",
  "OMLib": "开放式炮台库",
  "Project Red - Illumination": "红石计划",
  "Obscuria's Essentials (Legacy)": "",
  "KubeJS Ars Nouveau": "新生魔艺",
  "Deep Mob Learning": "深度怪物知识-血魔法插件",
  "Go Fish": "一起钓鱼吧！",
  "JourneyMap Teams": "旅行地图",
  "Scaling Mob Difficulty": "坚定意志",
  "Create Deco Fabric": "机械动力",
  "Collection of Singiro": "更好的动物动作",
  "SlimyFloor": "",
  "Zen Summoning": "召唤仪式",
  "Recipe Generator": "高级地热发电机",
  "JadeColonies": "",
  "ID Squeezer Tweak": "",
  "Samurai Dynasty": "史诗武士",
  "JAGS": "",
  "Copper Equipment": "装备比较",
  "Climb Ladders Fast [Fabric/Forge]": "绳梯",
  "Yoyos": "悠悠球",
  "Heartstone": "",
  "Bobby Reforged": "重铸",
  "Oritech": "",
  "Wireless Redstone CBE": "无线红石",
  "Void Fog": "简单虚空世界",
  "Demi's Sky Arena": "",
  "MattDahEpic Core (MDECore)": "",
  "Coloured Tooltips": "彩色提示框",
  "Danny's Expansion": "极限末地生存",
  "No Recipe Book": "自定义合成表",
  "Auto Ore Dictionary Converter": "",
  "DnT Pillager Outpost Overhaul": "掠夺者",
  "ArchitectureCraft - TridentMC Version": "建筑师工艺重置版",
  "Chocolate Fix": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Armor Toughness Bar": "盔甲韧性显示",
  "Topography": "地形",
  "Sky's Overworld Netherite": "",
  "Regrowth": "再生",
  "Extra Bit Manipulation": "",
  "Simple Menu": "简单矿石",
  "FTB Pack Companion": "魔戒：同伴",
  "JAMD": "",
  "Large Meals (An Add-on for Farmer's Delight)": "大型储罐",
  "FastQuit": "快速退出",
  "Armory Expansion": "Max 的扩展武器库",
  "No Baby Zombies": "No Baby Zombies - 已失效",
  "Pillager's Gun": "掠夺者的枪",
  "Thaumic JEI": "神秘工匠",
  "Tetratic Combat": "",
  "Morph": "变身",
  "Shader Toggle": "光影前向兼容",
  "Easy NPC": "轻松合成",
  "Chipped Express": "",
  "Create Better FPS": "机械动力",
  "WitherCrumbs": "",
  "Better Pickaxe Trims": "进化之镐2",
  "Refined Cooking": "简单分类",
  "Display Delight": "内置网页浏览器",
  "Moving Elevators": "Thutmose的电梯",
  "Illagers+": "更多的灾厄村民",
  "Railcraft": "铁路",
  "Dynamic Trees - Biomes O' Plenty": "动态的树：超多生物群系附属",
  "Rings of Ascension (Forge/NeoForge)": "提升戒指",
  "Potassium & Sulfur's Gunpowder Mod": "",
  "DisenchantingForge": "",
  "Show Me Your Skin! (Hide armor)": "",
  "Kube Utils": "刷怪塔实用设备",
  "Underground Bunkers": "科学地质",
  "Tiny Coal": "微型自动化",
  "Wall-Jump TXF": "城墙城市生成",
  "Raised": "",
  "Dynamic Villager Trades": "带领村民",
  "Medieval Origins Revival [Forge/Neo/Fabric]": "中世纪的疯狂",
  "L's Spooky Trees": "",
  "Construction Wand (Fabric)": "解构工作台",
  "Tetranomicon": "",
  "AbyssalCraft Integration": "深渊国度联动",
  "Loot Integrations: L_Ender 's Cataclysm": "",
  "Not Enough Wands": "NEI物品管理器",
  "Origins (Fabric)": "起源",
  "Item Banning": "禁手令",
  "Alex's Caves: Stuff & Torpedoes": "Alex 的洞穴：物品 & 鱼雷",
  "Immersive Optimization": "泡沫修复",
  "Odd Organisms": "",
  "Cobblemon Pokenav": "方块宝可梦",
  "Hero Proof": "未来防火",
  "World Play Time": "怀旧地形",
  "FootprintParticle": "脚印粒子",
  "MJRLegends Lib": "",
  "ObsidianUI": "",
  "DRG Flares (Forge)": "",
  "CobblemonRider": "",
  "Towers of the Wild: Additions": "建筑扩充",
  "Straw Statues [Forge & Fabric]": "雕像：重置",
  "Simple Voice Radio": "简单矿石",
  "Simple Farming": "农业增强",
  "Better Mob Food": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Aurelj's Paintings": "Macaw的画",
  "Rotten Creatures": "更多生物",
  "Create Railways Navigator": "机械动力：铁路导航",
  "[Let's Do] Meadow": "青青草甸",
  "Variant Tools and Weaponry - More Weapons": "斯巴达的武器",
  "Cursed Earth Returns": "",
  "Extreme sound muffler - Fabric": "极限反应堆",
  "Server Country Flags": "雅致乡下",
  "Mutant More": "更多突变生物",
  "Marbled's Melees [MM]": "",
  "Set Home & Waypoints": "传送石碑路径点",
  "[Let's Do Addon] EMI Compat": "建筑兼容",
  "Mowzie's Mobs Respawner": "",
  "FTB Money (Forge)": "FTB 交易",
  "Traveler's Titles (Fabric)": "旅人标题",
  "Walkie-Talkie": "",
  "Modern Industrialization Sound Addon": "现代工业化",
  "Barrels, Drums, Storage & More": "桶，圆桶，存储&更多",
  "CameraOverhaul": "",
  "Satin Free Wakes": "",
  "Create : Misc & Things": "机械动力：实用物件",
  "Wooden Shears": "木剪刀",
  "MineTogether": "",
  "Tetra's Delight": "",
  "DragonLoot": "龙战利品",
  "Scannable": "扫描器",
  "Spelunkery": "",
  "Lan Server Properties": "怪物属性",
  "OAuth": "",
  "[Legacy] GeckoLib Fabric": "Geckolib：非官方版",
  "Create: Design n' Decor": "蒸汽动力",
  "Better End Cities Better End": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Project Red - Compat": "红石计划：兼容性",
  "BedrockIfy - Bedrock Features on Java!": "",
  "KeepCuriosInventory": "饰品栏优化",
  "FTB Ultimine (Fabric)": "连锁破坏",
  "CC:C Bridge": "索桥",
  "Combatlog": "",
  "JAOPCA": "JAOPCA附属",
  "Call of Yucatán": "尤卡坦的呼唤",
  "MaLiLib": "",
  "ExtraPlanets": "额外行星",
  "Cobblemon Spawn Notifications": "",
  "Stendhal": "",
  "Create: Pattern Schematics": "机械动力：模式蓝图",
  "Stargate Journey": "格雷的星门",
  "Stick It!": "死亡之棍",
  "Horse Expert": "你是个专家，哈利！",
  "T.O Magic 'n Extras - Iron's Spells Addon": "SCP重型收容区扩展",
  "Real Filing Cabinet": "仿真档案柜",
  "Hourglass": "沙漏",
  "Forgery": "合金冶炼炉",
  "Tiny Redstone": "红石兵工厂",
  "Lodestone": "",
  "Jeff's Cursed Walking Structures": "失落废墟",
  "[Let's Do] Farm & Charm": "沉浸农艺",
  "Crossbowverhaul": "",
  "SimpleTMs: TMs and TRs for Cobblemon": "",
  "dixta's Armory": "",
  "Twerk Sim 2K16": "跳舞生长一切",
  "MiniCoal": "",
  "Eureka! Ships! for Valkyrien Skies (Forge/Fabric)": "瓦尔基里天空/瓦尔基里战争",
  "DnT Ocean Monument Overhaul": "YUNG的海底神殿优化",
  "[Deprecated] Farmer's Delight [Fabric]": "农夫乐事",
  "It Takes a Pillage Continuation": "镜面艺术: 传承",
  "Biomancy": "血肉重铸",
  "XP Storage - Trinkets": "遗失饰物",
  "Restricted Portals": "传送门限制",
  "DCFixes": "",
  "L's Spooky Paintings": "Macaw的画",
  "Beautify: Refabricated": "美化！Fabric版",
  "Drippy Loading Screen [Fabric] [MOVED TO NEW PROJECT]": "自定义游戏加载界面",
  "Buildcraft": "建筑",
  "Global XP": "全局数据包",
  "Awesome Dungeon - Forge": "超级工具",
  "Elenai Dodge 2": "",
  "Stone Chest": "红石兵工厂",
  "Jeff's Gibbing": "",
  "GregTechCEu Modern": "格雷科技现代版",
  "SimpleHarvest": "简单收获",
  "Respawning Structures[Forge/Fabric]": "潜影贝重生",
  "Cubes Without Borders": "枪炮“没”瑰：扩展",
  "Atum 2: Return to the Sands": "阿图姆：沙漠之旅/亚图姆：金沙之旅",
  "Statues": "雕像：重置",
  "Practical Logistics 2": "实用物流监控2",
  "The Midnight": "午夜",
  "Strictly Origins [FORGE]": "",
  "Nirvana Library": "",
  "ComPatchedStorage": "紧凑存储修复",
  "Does It Tick?": "远物停载：土豆版",
  "Resource Hogs": "共享资源包",
  "Ars Armiger": "",
  "Useful Slime (NeoForge/Fabric)": "有用的食物",
  "Matter Overdrive: Legacy Edition": "",
  "L's Spooky Music Trader": "",
  "Fading Night Vision": "",
  "RoadRunner": "",
  "Goblins & Dungeons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Born In Configuration": "整合包配置检测",
  "Mekanism: Weapons": "通用机械武器",
  "Zombie Infection Vaccine": "僵尸感染",
  "Create Compressed": "压缩方块",
  "Horse Power": "马力",
  "Passive Shield": "开放式模块化被动防御",
  "DarkGlint - RPG Enchantment Glint": "便携附魔替换台",
  "Mobifier": "",
  "Status Effect Bars": "耐久信息显示",
  "LibVulpes": "",
  "Ancient Aether": "古代战争2",
  "Snowy Spirit": "自然之灵",
  "CW Gun Expansion": "极限末地生存",
  "Advanced Rocketry": "高级机械",
  "Why stacks of 16?": "添加到现有堆叠",
  "The Ink Arena": "",
  "Radical Cobblemon Trainers": "方块宝可梦",
  "ObserverLib": "",
  "Async Locator": "转运器",
  "Diet Hoppers": "漏斗碰撞箱修复",
  "Easier Sleeping": "睡袋",
  "Sanity: Descent Into Madness": "理智：前传",
  "Hurt Animation Remover": "更好的动物动作",
  "Ignition: HydroGel": "",
  "Exposure Catalog": "拾光定影",
  "Fence Overhaul": "饥饿改革",
  "Environmental Core": "环境科技",
  "World Book": "怀旧地形",
  "TallGates": "",
  "Custom Machinery": "模块化机械",
  "Wabi-Sabi Structures (Forge)": "失落废墟",
  "Sky Grid": "无线合成网络",
  "Loot Integrations: Moog's Voyager, Soaring, End & Nether Structures": "",
  "Litematica": "投影",
  "Chat Toggle": "列车手柄库",
  "Sky Bonsais": "天空盆景",
  "Sit (Fabric)": "席地而坐",
  "Prestige": "成就点",
  "Effortless Building": "",
  "World Utils": "怀旧地形",
  "AE2 Extras": "AE2 附加",
  "LootTableTweaker": "",
  "GottschCore": "",
  "Useful Hats": "有用的食物",
  "Caupona": "分茶",
  "Ad Tetra!": "",
  "Prominent Talents": "",
  "Wooden Bucket": "木剪刀",
  "Particle Effects": "粒子库",
  "Fragmented Totem": "",
  "Floor Mats": "机械动力：交易站点",
  "Totem Overhaul": "饥饿改革",
  "Knight Quest [Reforged]": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Loot Beams: Refork": "战利品光束",
  "Fog Looks Good Now": "",
  "PigUtils": "",
  "Ender Tweaker": "可视化合成表编辑器",
  "Integrated NBT": "NBT 联合",
  "Improvable Skills 3": "技能进阶",
  "Ice And Fire Patcher": "保险库补丁",
  "♬ Aquamirae - Boss Music Tweaks ♬": "海灵物语",
  "L's Dyeable Jack o'Lanterns": "",
  "Default Options (Fabric Edition)": "更好的默认生物群系",
  "KubeJS Blood Magic": "KubeJS 离线文档",
  "Water Strainer": "滤水器",
  "NotEnoughItems": "NEI物品管理器",
  "No Telemetry": "",
  "Pipe Goggles": "延迟监视",
  "Vanilla Expanded - Orcz": "扩展装备",
  "Universal Enchants": "通用附魔",
  "Lil' Wings": "亚尔夫海姆之翼",
  "Music Maker Mod": "环境音乐",
  "Spawner Bug Fix": "刷怪笼漏洞修复",
  "Exotic Birds": "珍奇鸟类",
  "Create: Liquid Fuel": "机械动力：液体燃料",
  "TalkBubbles": "",
  "DnT Swamp Hut Overhaul": "饥饿改革",
  "ChineseWorkshop": "中式工坊",
  "Nostalgic Tweaks (Fabric/NeoForge)": "",
  "More Villagers : Re-employed": "带领村民",
  "Improved Pillager Outpost": "矿物获取改进",
  "FTB Dripper (Forge)": "",
  "Cobblemon: Ride On!": "",
  "Pollen": "",
  "Oreganized": "井然有矿",
  "Illage and Spillage": "",
  "Red's Anomaly": "",
  "Library of Exile": "FTB Library（旧版）",
  "Curios Quark Oddities Backpack": "夸克-奇思妙想",
  "Iter RPG": "地图作者2",
  "Harder Monster Boats  (finer boat control)": "怪物猎人边境工艺",
  "AbyssalCraft": "深渊国度",
  "MC Story Mode Armors [Forge / Fabric]": "耐久信息显示",
  "Galacticraft Tweaker": "星系",
  "Portable Spawners": "能源转换",
  "Ok Zoomer - It's Zoom!": "",
  "No Night Vision Flashing": "无夜视闪烁",
  "EverlastingAbilities": "永恒能力",
  "KubeJS Tinkers Construct": "科学地质",
  "[FORGE/FABRIC] Armor Curve": "耐久信息显示",
  "Create: Structures Arise": "失落废墟",
  "Villager Comfort": "带领村民",
  "Obscuria's Tooltips (Legacy)": "",
  "JEI Bees": "JEI 蜜蜂",
  "'Dustrial Decor": "",
  "Limited Spawners": "刷怪笼增强",
  "Simply Swords: Overhaul": "饥饿改革",
  "Antique Trading Ship": "古式地图",
  "Future MC": "未来的MC",
  "Create Cobblestone": "更多圆石",
  "Extra Trades": "EMI村民交易",
  "MCPitanLib": "",
  "Better Golems": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Epic Fight - Infernal Gainer": "稀有精英怪",
  "Beautiful Campfires": "",
  "Nyf's Quivers": "Nyf的箭袋",
  "ExtraCells2 - SamLam140330's Fork": "",
  "Drop the Meat": "肉多多",
  "Radical Cobblemon Trainers API": "方块宝可梦",
  "Farseek": "",
  "Brick Furnace": "红石炉",
  "TimeoutFixes": "",
  "Open Modular Turrets": "模块化力场系统",
  "Bronze": "",
  "Better Trident Return": "建筑师工艺重置版",
  "Aggro Fix": "",
  "Lue Kie": "",
  "Dungeons Mobs": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Literal Sky Block": "",
  "The Wild Backport": "1.13水域机制",
  "Stoneholm, Underground Villages (Forge)": "地下村庄",
  "Angry Mobs": "交错次元",
  "Gazebos (RPG Series)": "",
  "Main Menu Credits": "",
  "Friends&Foes - Flowery Mooblooms (Forge/NeoForge)": "",
  "Habitat": "",
  "Animal Crops": "动物坐骑",
  "Streams": "溪流",
  "Mace Port": "重锤一击",
  "Time in a bottle Curio Support": "寂静宝石：匠魂支持",
  "Overweight Farming": "",
  "JEI Utilities": "JEI实用设备",
  "Silent's Gems": "寂静宝石",
  "Restored Earth": "Hexxit 装备",
  "Per-Dimension Game Rules": "次元门",
  "Cloud  Storage": "云存储",
  "Prefab": "预制建筑",
  "Ex Compressum": "压缩工具",
  "Create : Teleporters": "机械动力：传送器",
  "Dietary Statistics": "更好的统计信息界面",
  "Epic Fight Mod & Other Mods Weapons Compabilities": "",
  "Epic Fight Knuckles Extended": "",
  "Cobblemon Fight or Flight": "方块宝可梦",
  "Proportional Destruction Particles": "",
  "Auth Me": "自动登录",
  "Undead Unleashed!": "",
  "Sky GUIs": "界面缩放",
  "Json Things": "随意作品",
  "Featured Servers": "",
  "Fishing Real": "更真实的钓鱼",
  "UnionLib": "",
  "Attributizer": "",
  "Mimic Mod": "",
  "BlockCarpentry": "",
  "Chat Impressive Animation": "聊动魅影",
  "Builders Crafts & Additions": "建筑扩充",
  "Blaze Gear": "烈焰装备",
  "LUMINOUS: BEASTS": "",
  "Angel Ring To Bauble": "饰品栏",
  "Subheads (formerly Twitchcrumbs)": "",
  "InGame Info XML": "游戏信息显示XML版",
  "Better Fishing Rods": "更真实的钓鱼",
  "Where Are My TMs [Fabric]": "万用覆盖板",
  "Realistic Item Drops": "真实地形生成",
  "EMI Ores": "林业",
  "Smooth Boot (Forge)": "流畅加载",
  "Sledgehammer": "",
  "Orcinus's Caves": "",
  "Etched": "",
  "Cloud Boots (Forge/Fabric)": "云靴",
  "Multi Mob Library": "FTB Library（旧版）",
  "Enchantment Limiter": "便携附魔替换台",
  "Create Waystones Recipes": "传送石碑/指路石",
  "WTHIT": "",
  "Perfect Plushies": "",
  "ShadowMC": "",
  "Just Enough Guns": "NEI物品管理器",
  "Seafarer[FORGE]": "",
  "Realm RPG: Sea Dwellers": "",
  "CobbleFoods": "",
  "Swashbucklers!": "",
  "More Wandering Trades": "流浪猎人",
  "L's Spooky Foods": "",
  "Wan's Ancient Beasts": "古代战争2",
  "Hatchery": "",
  "Gnumus Settlement": "",
  "Cisco's Content": "",
  "Create: Extended Cogwheels ": "机械动力：更多齿轮",
  "More Useful Copper": "有用的食物",
  "No Mob Spawning on Trees": "自然神殿",
  "Jet and Elia's Armors": "",
  "Custom Portal API Reforged": "重铸",
  "XP Storage": "末影存储",
  "Iron Fishing Rods": "更真实的钓鱼",
  "Delete Item": "",
  "Curios Compat Layer for Accessories": "Majrusz的配件",
  "Better Questing - Quest Book": "更好的任务-任务书",
  "ManyIdeas Core": "",
  "Butchery": "Simple Butchery - 已失效",
  "LittleTiles": "LT小方块",
  "Headcrumbs": "更多头颅",
  "Good Ending": "经验不修补",
  "Dimensional Dungeons": "次元门",
  "Ocean Floor - Clay Sand and Dirt": "海洋世界",
  "Spawn": "矿石菌种",
  "Touhou Little Maid": "辉夜姬的五难题",
  "Terramity": "",
  "Blood And Madness (A Bloodborne Inspired Mod)": "中世纪的疯狂",
  "Undead Warrior": "",
  "Slideshow(Fabric)": "幻灯片",
  "Red Core": "红石力量2",
  "Castle in the Sky": "天空之城",
  "End Portal Recipe": "传送枪",
  "Cobblemon Pokédex (Cobbledex)": "方块宝可梦",
  "[DISCONTINUED] Macaw's Roofs - Oh The Biomes You'll Go / Oh The Biomes We've Gone": "Macaw的桥梁",
  "[DISCONTINUED] Macaw's Fences - Oh The Biomes You'll Go / Oh The Biomes We've Gone": "Macaw的桥梁",
  "Emotecraft (Fabric)": "表情工艺",
  "Void Island Control": "核电控制2",
  "Fish's Undead Rising": "Fish的不死崛起/Fish的亡灵崛起",
  "DarkHeads - RPG Player Heads": "",
  "Clay Bucket": "粘土桶",
  "MacOS Input Fixes": "MacOS 输入修复",
  "InmisAddon": "",
  "Pedestals": "",
  "Embeddium Extras": "钠/Embeddium：附属",
  "CreateStuffAdditions Fix": "",
  "[Let's Do Addon] Compat": "建筑兼容",
  "Tree Growing Simulator": "飞行模拟",
  "Oreberries Replanted": "矿莓",
  "Epicfight - Dual GreatSword": "",
  "More Chickens": "更多鸡",
  "DarkTimer - RPG Clear Entity Lag": "",
  "Create Kart": "机械动力",
  "Modular Golems": "傀儡装配",
  "MineMenu": "我的菜单",
  "NotEnoughIDs": "增加ID上限",
  "Cobblemon - Yet Another Chance Booster [Discontinued]": "方块宝可梦",
  "ChocoCraft": "陆行鸟",
  "The Orcs!": "",
  "The Midnight Lurker": "午夜",
  "Moar Tinkers": "匠魂炼钢厂",
  "Vanilla Backport": "1.13水域机制",
  "MoreCobblemonTweaks": "",
  "Time On Display": "内置网页浏览器",
  "Permanent Sponges [Forge & Fabric]": "恒久光发电机",
  "Fish of Thieves": "",
  "Easy Dungeons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Inventory Totem": "更好的图腾",
  "Gendustry": "基因工业",
  "PiglinSafety": "猪灵：多喝岩浆",
  "Immersive Cables": "沉浸工程",
  "The Beneath": "深渊世界",
  "Cobblemon Integrations": "吸血鬼联动",
  "Earth Mobs": "Derec 的地球生物",
  "tetracelium": "",
  "Project Red - Expansion": "极限末地生存",
  "Potion Blender": "海洋搅拌机",
  "JumpAnimation": "",
  "Armourer's Workshop": "时装工坊",
  "LUMINOUS: MONSTERS": "",
  "Presence Not Required": "脚步声",
  "Dungeons And Combat": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Stellar View": "群星璀璨",
  "Haste Enchantment": "便携附魔替换台",
  "DnT Woodland Mansion Replacement": "",
  "The LUMINOUS Mod": "",
  "CameraOverhaul (Forge)": "",
  "Libnonymous": "",
  "Sky Structures": "失落废墟",
  "REBIRTH: Paintings": "Macaw的画",
  "More Delight (Forge & Neoforge)": "多趣乐事",
  "MaFgLib": "",
  "Pam's Cookables - Pam's Harvestcraft Addon": "潘马斯农场",
  "Origins: Accessibilities": "起源：通行",
  "Create: Ender Transmission": "机械动力：末影传输",
  "Project Expansion": "极限末地生存",
  "Chocky Tweaks": "",
  "Limitless Structure Blocks": "无上限附魔",
  "Cobblemon: Star Academy Integration": "深渊国度联动",
  "Crafting Station": "合成站：JEI版",
  "Simple Void World": "简单矿石",
  "Cobblemon Fight or Flight Reborn": "方块宝可梦",
  "AECapFix": "",
  "ArtemisLib": "",
  "Ocean Recovery": "",
  "Epic Fight x Iron's Spells Animation Fix": "更好的动物动作",
  "Epic Sanji": "",
  "RandomTweaks": "随意微调",
  "Nyctophobia (FORGE)": "",
  "GoProne": "匍匐前进",
  "Polymorph (Fabric 1.16.1 - 1.19.2)": "多态合成",
  "Loot Integrations: Formations Overworld & Nether": "",
  "Extended Crafting: Nomifactory Edition": "合成拓展：延续版",
  "Speed Enchantment": "便携附魔替换台",
  "Shulker's Faithful Factories (Previously Cobbler)": "可靠的潜影贝工厂",
  "Blades Plus": "八大传说之刃",
  "Lucky's Spelunker's Charm II": "",
  "Fzzy Core": "",
  "Eat an Omelette": "",
  "Dusk[Forge/Fabric]": "",
  "Tropicraft": "热带世界",
  "Mutated Items": "",
  "Champions Unofficial": "冠军/强敌再续",
  "Grand Enchantment Table": "便携附魔替换台",
  "Dark Waters": "水源 2",
  "Difficult Raids [FORGE]": "坚定意志",
  "Create Utilities (Fabric/Forge)": "机械动力：实用物品",
  "Grind Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Follow Me": "村民跟随绿宝石",
  "River Treasures": "文化瑰宝 - 画作与乐曲",
  "Desert Mining": "潘马斯沙漠工艺",
  "Clutter": "",
  "Borderless Mining": "窗口化全屏",
  "Crazy Craft Updated Core": "bspkrs核心",
  "Variant Crafting Tables [Fabric]": "轻松合成",
  "Happy Ghast Backport": "1.13水域机制",
  "EpicFight : Resurrection": "史诗战斗-重生",
  "YUNG's Better Portals (Forge)": "YUNG 的传送门机制重构",
  "Slab Machines": "高级机械",
  "Cobblemon Quests": "方块宝可梦",
  "KubeJS Powah": "KubeJS 离线文档",
  "Illage and Spillage: Respillaged": "",
  "Grenade Launcher": "高级钩爪发射器",
  "Tarot Cards": "塔罗",
  "FTB Materials": "集中材料",
  "Curses' Naturals": "",
  "Underwater Village - Oceanic Structures": "水下铁轨",
  "Luki's Crazy Chambers": "处理仓",
  "Ex Deorum": "无中生有：神赐",
  "Dynamic Surroundings: Fabric Edition": "动态环境：信息显示",
  "Equipment Compare [Fabric]": "装备比较",
  "Compass Coords": "自然罗盘/生物群系指南针",
  "Ender IO Endergy": "末影接口：管道拓展",
  "DawnCraft Mobs": "",
  "Borderless Window": "无边框全屏",
  "Wither Storm Combat": "更多凋灵",
  "Ground Convert": "能源转换",
  "ProbeJS": "",
  "KubeJS UI": "KubeJS 离线文档",
  "NoFog": "没有雾",
  "Pokeblocks": "",
  "PizzaCraft": "披萨工艺",
  "Crate Delight (Fabric)": "装箱乐事",
  "Healthy Water": "保持口腔健康",
  "Elytra Trims": "鞘翅槽位",
  "Lazy AE2": "懒人AE2",
  "Sulfar Mod": "",
  "TslatEntityStatus (TES)": "",
  "Calm Down Zombie Guy": "僵尸意识",
  "Fantasy Weapons (Medieval Series)": "我的幻想2",
  "Structural Statues": "",
  "Mob Drops Recipes [Nether]": "自定义合成表",
  "Sync": "克隆",
  "Easy Cake": "轻松合成",
  "EntityJS": "",
  "Ash Of Sin: Custom Entity Anti Effect": "罪业余烬：自定义实体反状态效果",
  "OGDragon +": "OG龙+",
  "Man of Many Planes": "简单飞机",
  "Fungi Stew": "",
  "LetsEncryptCraft": "",
  "TRansliterationLib": "",
  "Reputation": "失去的声望",
  "Lumber's Axe": "",
  "Ascension Megamons (Cobblemon)": "虚无世界",
  "Shady Alchemist": "炼金化学",
  "Heads": "玩家死亡掉头",
  "Electroblob's Wizardry": "巫术学",
  "Basic Weapons": "神的武器",
  "Ash Of Sin: Custom Anti Trap Cage Entity": "罪业余烬：自定义反捕捉笼实体",
  "Xtra Arrows": "箭矢破坏火把",
  "NauTec": "",
  "Desert Upgrade": "工业升级",
  "DC Classes": "起源：职业",
  "Crafting Tweaks (Fabric Edition)": "合成辅助",
  "Mob Drops Recipes [End]": "自定义合成表",
  "FermiumBooter": "",
  "Life Steal Enchantment": "便携附魔替换台",
  "Tom's Trading Network": "无限村民交易",
  "Mob Drops Recipes [Overworld]": "自定义合成表",
  "The Erebus": "混沌之地",
  "Random Shulker Colours": "随机潜影贝颜色",
  "Portable Crafting Table": "能源转换",
  "Belt Mod": "工具皮带",
  "The One Who Watches": "",
  "Better Than Llamas (Forge)": "更好看的羊驼",
  "Bouncy Creepers": "苦力怕蕨",
  "Create: Vintage Improvements": "AI改进",
  "Sky Orchards": "天空果园",
  "Colourful Earth": "",
  "Back Tools": "电力魔法工具",
  "Plant Producer": "",
  "Improved Backpacks": "改良背包",
  "Flat Bedrock (Forge / Fabric)": "基岩工艺",
  "Farmer's Delight Compats": "农夫乐事",
  "EnergeticSheep": "脉冲羊",
  "Sophisticated Storage (Unofficial Fabric port)": "精妙存储（非官方 Fabric 分支）",
  "Harvest": "潘马斯农场",
  "Portality": "",
  "Environmental Lunar Tech": "ET：月光发电",
  "Suggestion Tweaker": "",
  "More Cauldrons": "更多炼药锅",
  "Power Drop": "红石力量2",
  "Dragon Enchants": "随机附魔",
  "Enchanted Book Redesign": "更好的附魔书",
  "Library Ferret - Fabric": "FTB Library（旧版）",
  "Biome Makeover": "生物群系改造",
  "Red’s More Structures [Fabric & Forge]": "失落废墟",
  "Spice of Fabric (Fabric)": "更多箱子",
  "Roost": "鸡窝",
  "Cuneiform": "",
  "Wooden Hopper": "木剪刀",
  "TerraForged": "动态的树：TerraForged附属",
  "Clear Water": "核电控制2",
  "RS Insert Export Upgrade": "工业升级",
  "Super Saturation": "饱和度溢出",
  "PTRLib": "",
  "Just Outdoor Stuffs": "",
  "FTB Stuff & Things": "随意作品",
  "Waystones Teleport Pets": "传送石碑/指路石",
  "Towers of the Wild: Reloaded": "旷野之塔：重置",
  "ME Capability Adapter": "ME功能适配器",
  "Chickens": "更多鸡",
  "Accessorify": "",
  "Player Mobs": "玩家渲染API",
  "Limbs": "",
  "FancyVideo-API": "",
  "Mokels The Shattered Goddess (DISCONTINUED)": "",
  "ColorBlindness": "",
  "Create Goggles (Create Plus)": "延迟监视",
  "Patchful": "",
  "Hamsters Plus": "",
  "Blockcraftery": "方块工匠",
  "Alternate Origin GUI": "交替性地形生成",
  "[TACZ] Gucci & Vuitton Attachments": "",
  "Create: Enchantment Industry - Fabric": "便携附魔替换台",
  "Snow! Real Magic! ⛄ (Fabric)": "雪！真实的魔法！⛄",
  "Paginated Advancements & Custom Frames": "分页进度",
  "Modern World Creation": "冬冬的随意创作",
  "KubeJS Additions": "建筑扩充",
  "The Box of Horrors [Forge]": "",
  "Smooth Swapping": "平滑转移",
  "PackagedExCrafting": "封包合成拓展",
  "Queen Bee": "蜘蛛女王",
  "Lapis Reserve": "",
  "The Open Sauce Toast Killer": "可繁殖的杀手兔",
  "Public Gui Announcement": "公开GUI显示",
  "Color Stages": "游戏阶段",
  "Caged Mobs": "笼中生物",
  "Parabox": "",
  "More Buckets": "更多桶",
  "Entangled Fix": "",
  "Better Clouds Reforged": "重铸",
  "True Herobrine": "Herobrine 的起源",
  "Incantationem": "",
  "Ex Nihilo: Sequentia - Thermal Addon": "无中生有：传承 - 热力扩展",
  "Morning Glory - Cat Morning Gift (RPG Theme)": "",
  "Knaves' Needs": "",
  "Just Enough Petroleum": "沉浸原油",
  "ClearSky": "洁净天空",
  "Overclocked Watches": "",
  "Myrtrees": "",
  "Lighty": "",
  "Lightman's Currency": "",
  "JustEnoughIDs": "",
  "Steve's Carts Reborn": "史蒂夫矿车：重生",
  "Waystones2Waypoints": "传送石碑路径点",
  "Refined Storage Manual": "简单分类",
  "Primitive Crafting": "远古生物 / 原始生物",
  "Unusual Prehistory": "",
  "Sapience": "",
  "Mystical Adaptations": "更好的神秘农业",
  "Illager Additions": "建筑扩充",
  "Bits And Chisels": "雕凿工艺",
  "Ars Caelum": "",
  "Screenshot Viewer": "内置截图管理器",
  "[DISCONTINUED] Macaw's Furnitures - Oh The Biomes You'll Go / Oh The Biomes We've Gone": "Macaw 的家具：超多生物群系附属",
  "Balanced Enchanting": "高级附魔台",
  "Cobblemon UI Tweaks": "方块宝可梦",
  "Spooky Campsite": "邂逅：营地",
  "More Villager Trades": "带领村民",
  "Mekanism Unleashed": "",
  "Ancient Reforging": "",
  "Iron Generators": "高级发电机",
  "Project Red - Exploration": "神秘探险",
  "Castle Dungeons [Forge & Fabric]": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "TwilightForest Thread Safety Addon": "",
  "Unloader": "",
  "NetherEx": "下界拓展",
  "DarkSleep - RPG Sleep Percentage": "",
  "Spelled": "",
  "InWorldCrafting": "世界合成",
  "Advancement Frames": "更好的进度",
  "RLFoliage": "",
  "Roots 4": "根源魔法",
  "Chisel Chipped Integration": "深渊国度联动",
  "HerdsPanic": "",
  "Avaritia Tweaks": "无尽贪婪",
  "Realm RPG: Imps & Demons": "鬼灭之刃",
  "No-fly Zone": "SCP重型收容区扩展",
  "Paper Doll [Forge & Fabric]": "墙纸创造",
  "FTB ProjectEX": "等价交换扩展",
  "Better Biome Reblend": "",
  "Macaw's TerraformersMC": "Macaw 的屋顶：超多生物群系附属",
  "Dregora RL": "德雷戈拉",
  "Waila": "高亮信息拓展",
  "Longer Following Time": "",
  "Dimensional Ascension - Blue Skies Tetra Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Cardiac": "",
  "GravelMiner": "沙砾终结者",
  "Extra Spells (Electroblob's Wizardry)": "额外咒语",
  "Remodifier": "你再造！",
  "CleanCut": "干净利落",
  "Haunted House": "",
  "Fullblock Energistics": "应用能源",
  "Ametrin API": "",
  "Aether Continuation": "镜面艺术: 传承",
  "Illage and Spell-age: Iron's Spells Addon": "带领村民",
  "Gas Conduits": "气体导管",
  "Ex Nihilo: Coloratus": "无中生有：多彩",
  "Thermoo Patches": "",
  "Cuisine Delight": "料理工艺 🍳",
  "Aroma1997s Dimensional World": "次元门",
  "Mob Dismemberment": "怪物肢解",
  "Tank Storage": "末影存储",
  "CTD Core": "红石力量2",
  "Xtones": "",
  "Crops Need Water": "魔法作物",
  "Blended Compat": "",
  "Book Fishing": "更真实的钓鱼",
  "I Know What I'm Doing (IKWID)": "我知道我在干什么",
  "Cobblemon Move Inspector": "方块宝可梦",
  "Old Mutant More": "突变生物",
  "FiveHead": "",
  "AE2 Wireless Fluid Terminal": "无线流体终端",
  "Useful Backpacks": "特殊背包",
  "NiftyCarts": "",
  "Loot Integrations: Towns and Towers": "",
  "Cool Rain": "冷饮",
  "WATERFrAMES: Multimedia Displays": "",
  "Storage Drawers Extras": "末影存储",
  "Modpack Configuration Checker": "整合包配置检测",
  "ExtendedExchange": "等价交换升级",
  "Bossominium": "",
  "tiny light bulbs": "暮色森林",
  "TerraFirmaCraft": "群峦传说",
  "PackMode": "PackMode 菜单",
  "The Corpse Stalker (Cave Dweller Mod)": "勤劳跟踪狂",
  "Reborn Core (Fork NBT fix)": "重生核心",
  "Powah!": "",
  "Marbled's API [MAPI] [DISCONTINUED]": "",
  "Mouse Wheelie (Fabric)": "急速滚轮",
  "Worley's Caves": "沃利的洞穴",
  "YABBA": "",
  "Better Combat x Apotheosis Compat": "神化",
  "MrCrayfish's Gun Mod [Unofficial]": "MrCrayfish的枪",
  "Audio Extension for FancyMenu v2 [Forge]": "Unicode 字体扩展",
  "Superior Placement": "更好的放置",
  "Dave's Potioneering": "",
  "Adventure Dungeons": "猎魔人",
  "Tinted Campfires": "更好的营火",
  "SolarGeneration": "太阳能发电机",
  "LemonLib": "柠檬库",
  "AppliedE": "",
  "Fabric Seasons: Terralith Compat": "动态的树：Terralith附属",
  "Craftable Horse Armour & Saddle [CHA&S]": "可合成的马铠和鞍",
  "Potacore": "",
  "Abyssal Decor": "深渊国度",
  "Hardcore Revival": "硬核复活",
  "Chaos Awakens": "混沌觉醒",
  "Better Beacon Placement": "更好的信标放置",
  "LUMINOUS: NETHER": "",
  "Loot Integrations: Structory & Towers": "",
  "Capsule": "",
  "Totemic": "图腾",
  "Dungeon Tactics": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Vampires Need Umbrellas": "起源：雨伞",
  "Login Shield": "更多盾牌",
  "Serene Shrubbery": "",
  "Immersive Weathering [FABRIC]": "沉浸式风化",
  "Default Skill Trees": "更好的默认生物群系",
  "Potion Descriptions (Forge)": "附魔描述",
  "EMI professions (EMIP)": "JEI工作方块",
  "Progressive Difficulty: Chaos Integration": "进阶自动化",
  "Vein Creepers": "苦力怕蕨",
  "Spartan Weaponry: Twilight Forest": "斯巴达的武器：暮色森林",
  "Avaritiaddons": "无尽收容 / 更多空间箱子",
  "Legendary Tabs": "传说提示框",
  "Basic Nether Ores [Forge/Fabric]": "下界矿石",
  "Soul of Cinder + Abyss Watchers  Standalone": "时间之瓶",
  "Mighty Mail (Fabric)": "强大的末影鸡",
  "Amethyst Core": "紫晶魔艺",
  "AE2 Wireless Interface Terminal": "无线接口终端",
  "CobbleDollars [Cobblemon Addon]": "",
  "Vitalize": "高级战斗装备重置",
  "Jammies": "",
  "FTB StoneBlock Companion": "",
  "Passable Foliage 🌳 (Fabric)": "叶间穿行 🌳",
  "Project Red - Fabrication": "红石计划：制作",
  "No Potion Shift": "宝石效果/增益宝石",
  "Forbidden Smoothies": "禁忌魔法",
  "ARRP": "高级运行时资源包",
  "Snad: Redstone Edition": "红石兵工厂",
  "Signpost": "路标",
  "Datamancy": "",
  "Embers Rekindled": "余烬复刻版",
  "CapeJS": "",
  "Pyrotechnic Elytra": "",
  "Just Enough Beacons Reforged [Forge | Fabric | NeoForge]": "重铸",
  "Create Ad Astra Compat": "机械动力",
  "KubeJS Actually Additions": "建筑扩充",
  "CustomSkinLoader": "万用皮肤补丁",
  "ConfigAnytime": "",
  "Siren Head: The Arrival": "",
  "Anti Mob Farm": "自动植树机",
  "Mystical Oak Tree": "神秘农业",
  "Universal Shops": "通用电力",
  "Tiled Cauldron": "更多炼药锅",
  "The Mimicer": "",
  "Spartan Weaponry Addon Toolkit": "斯巴达的武器",
  "Alshanex's Familiars": "",
  "FTB Ocean Mobs": "海洋世界",
  "Tinkers Integrations and Tweaks": "吸血鬼联动",
  "Curious Jetpacks": "简易喷气背包",
  "All The Wood We've Got": "我们走过的生物群系",
  "FullGrownCropMarker": "",
  "MystAgrad Cloche Compat": "",
  "Elemental Wizards (More RPG Classes)": "元素之石",
  "Roughly Enough Resources": "空岛资源2",
  "FTB Rift Helper": "神秘研究小助手",
  "DnT Nether Fortress Overhaul": "YUNG 的下界要塞优化",
  "Stellaris": "历史记录者·星之匙",
  "Lampcrafting": "",
  "DarkSmelting - RPG Smelt Armor, Tools, Weapons": "",
  "Nether Ores Plus+": "下界矿石",
  "Embeddium Extension": "钠/Embeddium：动态光源",
  "TorchBowMod": "火把弓",
  "[1.20.1] OpenStairs": "",
  "TieredZ": "",
  "Full Brightness Toggle": "亮度增强",
  "The Magic Mirror": "魔镜",
  "Custom Villager Professions (Forge)": "自定义村民职业",
  "Wyrmroost": "猛龙之居",
  "There's something in the caves": "",
  "STRAYED FATES: Forsaken": "被遗忘的物品：重生",
  "Draconic Additions": "龙之进化拓展",
  "Better Tag NBT Tips": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Item Model Fix (Fabric)": "怪物娘化",
  "Jujutsu Craft (Sorcery Fight)": "",
  "FTB Team Bases": "神秘基础学",
  "XL Packets Fabric": "XL数据包",
  "Goety - The Dark Arts": "诡厄巫法",
  "KubeJS Botania": "植物魔法",
  "Fins and Tails": "鳍和尾巴",
  "Trample Stopper": "防止踩踏",
  "Macaw's Oh The Biomes You'll Go / We've Gone": "Macaw的桥梁",
  "Advancement Book": "更好的进度",
  "Dynamic Asset Generator": "高级地热发电机",
  "Don't Clear Chat History": "更多聊天记录",
  "Speedster Heroes": "闪电侠",
  "Blood Arsenal": "红石兵工厂",
  "Fullscreen Windowed (Borderless) for Minecraft": "窗口化全屏",
  "Dynamic Trees - Quark": "动态的树：夸克附属",
  "Dyeable Redstone Signal": "红石兵工厂",
  "Crafting for Blockheads": "傻瓜烹饪/懒人厨房",
  "This Matters": "",
  "Ultris: Boss Expansion": "极限末地生存",
  "Integrated Core": "动态联合/集成动力",
  "TwerkItMeal - Twerk To Grow All The Things": "跳舞生长一切",
  "Aquatic Frontiers": "地图边界",
  "[TaCZ] LesRaisins Append Pack": "TaC：绿葡萄附属包",
  "Auditory": "",
  "Legendary Creatures": "传说提示框",
  "Sherds API (NeoForge/Fabric/Quilt)": "",
  "Expanded Equivalence": "奥法置换",
  "DimensionalDoors": "次元门",
  "Furnace Recycle": "红石炉",
  "IC2 Tweaker": "可视化合成表编辑器",
  "OldJavaWarning": "旧Java警告",
  "The Aurorian": "极光幽境",
  "Mushroom Quest": "蘑菇增强",
  "Botanical Machinery": "植物机械",
  "Aquatic Torches": "碧海新生",
  "Chat Patches": "聊天补丁",
  "BCG Util": "流体能量",
  "Butcher's Delight Foods": "屠夫乐事",
  "BCG SMP Core": "红石力量2",
  "Spawn Animations [Server] [Fabric/Quilt/Forge/NeoForge]": "更好的动物动作",
  "MAtmos ambient sound": "自然音效",
  "Apple Cows": "更多苹果",
  "[Let's Do] NetherVinery": "",
  "Workshops of Doom": "",
  "Simple Delights": "Alex乐事",
  "VanillaFix": "原版修复",
  "Cobblemon Counter": "方块宝可梦",
  "Tomb Many Graves 2": "墓碑",
  "Festive Delight": "节日乐事",
  "SCP-096, The Shy Guy": "",
  "BiomeTweaker": "生物群系修改器",
  "Bewitchment (Legacy)": "巫师之路",
  "Enigmatic Graves Fork": "神秘遗物",
  "Arts & Crafts": "手工艺",
  "Grue": "格鲁",
  "DarkDeath - RPG Kill Command": "",
  "CensoredASM": "",
  "Reaper": "",
  "Easy Paper": "墙纸创造",
  "Dragon Murder": "龙坐骑/龙骑士",
  "Bayou Blues": "长沼蓝调",
  "Vampirism Integrations": "吸血鬼联动",
  "Dolt's Awesome Tweaks": "超级工具",
  "Nyctophobia (FABRIC)": "",
  "Clear Despawn [Forge]": "自定义掉落物消失时间",
  "AdvancementInfo": "进度信息展示",
  "TESLA": "特斯拉",
  "Mana Unification": "",
  "Universal Tweaks": "通用电力",
  "Dynamic Trees +": "动态的树：拓展",
  "GJEB (GammaJustExtremeBright)": "",
  "Enchanting Plus": "高级附魔台",
  "Goblin Traders [Fabric]": "哥布林商人",
  "Thaumic Periphery": "神秘外饰",
  "Had Enough Items": "NEI物品管理器",
  "Terra Curio": "小烦维的物品",
  "Epic Tweaks": "R键整理",
  "Better With Mods": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "NEI Addons": "NEI扩充",
  "Create: Extended Cogwheels Fabric": "机械动力：更多齿轮",
  "New TARDIS Mod": "时间和空间的相对维度",
  "stacc-api": "",
  "No See, No Tick": "",
  "Art of Forging: A Tetra Addon": "",
  "Ore Creeper": "烟花苦力怕",
  "CXLibrary": "",
  "Smooth Boot (Fabric)": "流畅加载",
  "Replay Mod (Fabric & Forge)": "录像回放",
  "FermiumASM": "",
  "Beds Don't Explode": "",
  "Rain Shield": "更多盾牌",
  "Spartan Weaponry: Ice and Fire": "斯巴达的武器：冰火传说",
  "Pandora's Box": "潘多拉的魔盒",
  "Effect Tooltips": "食物效果显示Forge版",
  "Hidden Names": "隐藏盔甲",
  "Guarding": "",
  "Beautified Chat [Client]": "",
  "Tinker I/O": "工匠接口",
  "Additional Jewelry": "更多管道",
  "Thaumcraft NEI Plugin": "神秘时代NEI插件",
  "MC Dungeons Artifacts": "我的世界：地下城法器",
  "Bank Storage": "末影存储",
  "Re:Deco": "",
  "VintageFix": "",
  "NoMoWanderer": "",
  "Extended Bone Meal": "等价交换升级",
  "Clockwork: Create x Valkyrien Skies": "",
  "Variant Shields [Fabric/Quilt]": "更好的雪",
  "RpgDifficulty": "",
  "Environmental Materials": "环境科技",
  "Default World Generator (port)": "高级地热发电机",
  "Sky Whale Ship": "",
  "Mythic Mounts (Forge)": "神话生物",
  "Random Bone Meal Flowers": "潘马斯花园",
  "FTB Ultimine Addition (Forge/NeoForge/Fabric)": "连锁破坏",
  "Roughly Enough Loot Tables": "REI物品管理器",
  "Doctor Who:  Weeping Angels": "烈焰横扫",
  "Mythic Metals Decorations": "",
  "Inventorio (Forge)": "",
  "Immunity Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Opolis Utilities": "流体能量",
  "Danger Close": "危险RPG",
  "Tree Tap": "砍树",
  "Echo Chest [Forge & Fabric]": "更多箱子",
  "WTHIT Forge Edition": "生长工艺",
  "Convenient Curios Container": "精简锦饰",
  "Treasure2": "寻宝记2",
  "Origins Extra Keybinds": "",
  "Wireless Pattern Terminal": "无线红石",
  "Armor Stand Arms (RPG Theme)": "耐久信息显示",
  "Aqua Acrobatics [Forge]": "水游技艺",
  "Straw Golem Rebaled - Forge": "",
  "BBL Core": "红石力量2",
  "Witcher (More RPG Classes)": "巫术",
  "Seamless Loading Screen": "无缝加载界面",
  "Nether's Delight Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "The God": "光明之旅·神之本质",
  "Decorative Blocks modded compat": "装饰方块模组兼容",
  "Create Optical": "机械动力：光学",
  "Special Drops": "特殊怪物",
  "More Axolotl": "美西螈桶修复",
  "Masik's Puzzle Dungeon [FORGE / FABRIC]": "",
  "Charm of Undying (Fabric 1.16.1 - 1.19.2)": "不死图腾槽位",
  "Awesome Dungeon - Fabric": "超级工具",
  "Server-side Vein Miner & Tunneler": "",
  "The Steve Dweller by ZZiggs": "",
  "V-Tweaks": "R键整理",
  "Recipes Library": "自定义合成表",
  "Malum": "灵灾",
  "Pandoras Creatures": "更多生物",
  "Magic Bees": "魔法蜜蜂",
  "More Furnaces": "简易太阳能",
  "Mekanism Extras": "通用机械",
  "Merchant Markers [Neo/Forge]": "商人标记",
  "DarkCap - RPG Cap Your XP!": "",
  "A Man With Plushies - AMWPlushies": "",
  "FeyTweaks": "",
  "YUNG's Menu Tweaks (Fabric)": "YUNG的菜单调整",
  "Pumpkin Spice Latte": "神秘南瓜",
  "AE2 Unofficial Extended Life": "应用能源非官方延续版",
  "I18nUpdateMod": "自动汉化更新",
  "Copperized": "",
  "Moyai": "",
  "LambdaBetterGrass": "Lambd 的更好的草方块",
  "Gendustry JEI Addon": "基因工业",
  "Golden Feather (RPG Theme)": "",
  "ImmersiveMC": "沉浸式MC",
  "Forcemaster (More RPG Classes)": "",
  "Better Cave Dweller": "",
  "Flat Colored Blocks - For Forge": "平滑色块",
  "Withering Boon for Tetra": "",
  "Botanic Additions": "建筑扩充",
  "The Boiled One: Reimagined": "生存重构/蜥蜴微调重生",
  "Armor Poser": "耐久信息显示",
  "Long Fall Boots": "云靴",
  "Myths and Legends [Cobblemon Sidemod]": "",
  "Reliquified Ars Nouveau": "",
  "Cobblemon Unchained": "方块宝可梦",
  "No Animal Tempt Delay": "动物坐骑",
  "Sound Device Options": "Reese的钠视频界面",
  "Gym Badges": "",
  "Enhanced Mob Spawners": "增强传送门3",
  "Cataclysm: Spellbooks": "灾变：焚天神兵",
  "DeLogger": "",
  "Loot Integrations: Dungeon Crawl": "",
  "Wopper": "木制漏斗",
  "More Minecarts and Rails": "更多箱子矿车",
  "Cloth API (Fabric)": "晾衣绳",
  "MI Tweaks": "R键整理",
  "Barbeque's Delight [Forge/NeoForge]": "烧烤乐事",
  "Yet Another Recipe Conflict Fixer (YARCF) ": "合成冲突消除",
  "Thermopolium": "汤饮铺",
  "Colorful Skies": "更美观的血条",
  "Mana Gear": "史蒂夫工厂管理",
  "The Pure Suffering Mod": "",
  "Better Copper / Armor and Tools": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Tiny Mob Farm": "微型自动化",
  "VanillaAutomation": "原版自动化",
  "Extra Golems": "更多傀儡",
  "Engineered Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Modern Industrial Routers": "工业时代2",
  "CB: Compressed Blocks": "压缩方块",
  "The Man From The Shadow": "暗影世界",
  "Sound Reloader": "声音重载",
  "Quick Leaf Decay": "更多流沙",
  "CreeperHost Presents Chickens": "",
  "Your Options Shall Be Yours (YOSBY)": "Reese的钠视频界面",
  "FrozenLib": "",
  "Cathedral": "",
  "Astrological (End Terrain & Biomes)": "星占魔法",
  "Gear Core": "挖矿与砍杀:双持与战备2",
  "CobbleFurnies": "",
  "MC Paint": "涂鸦",
  "Animus": "",
  "Held Item Tooltips [Forge & Fabric]": "电容信息显示",
  "Camera Utils": "朝花夕拾",
  "Macabre - Call of False Prophets": "",
  "Electroblob's Wizardry: Twilight Forest Spell Pack": "巫术学：暮色森林法术包",
  "Unusual Fish Mod": "独特鱼类",
  "Astikor Carts TFC": "",
  "Immersive Vehicles (Formerly Transport Simulator)": "沉浸车辆",
  "QuantumFlux": "量子通量",
  "Ex Machinis: Divitiae Deorum": "",
  "Create: Additional Recipes": "更多管道",
  "CERBON's Better Totem of Undying NEW UPDATE! [Forge | Fabric | NeoForge]": "",
  "Portable Hole": "能源转换",
  "Instrumental Mobs": "乐器怪物",
  "ArsPMMO": "",
  "Harder Natural Healing": "自然誓约",
  "Battle Towers Fixes": "挖矿与砍杀:双持与战备2",
  "OWorld2Create": "别创建新世界！",
  "All Da Nuggets": "下界合金粒",
  "aleki's Nifty Ships": "",
  "Shatter": "",
  "Cooked Carrots [Fabric/Forge/NeoForge]": "更多的萝卜",
  "Pickable Health Orbs": "",
  "TooManyRecipeViewers (TMRV)": "",
  "Bread Variants (RPG Theme)": "更好的雪",
  "Unstable Tools": "不稳定金属工具",
  "OptiFabric": "",
  "Beware The Rain": "",
  "Duckery": "",
  "Extra Origins": "起源",
  "Dumplings Delight Rewrapped": "饺子乐事",
  "Additional Structures (Fabric/Quilt)": "更多管道",
  "Hardcore Darkness": "极限末地生存",
  "Rad2MiningDimension": "",
  "DarkZoom - RPG Simplest Zoom": "",
  "Tinkers' Addons": "匠魂拓展",
  "Aetheric Tetranomicon": "",
  "VanitySlots": "",
  "Werewolves - Become a Beast!": "狼人",
  "Underneath": "",
  "Thin Air [Forge & Fabric]": "稀薄的空气",
  "Nether's Exoticism": "",
  "BBL Casting": "热力铸造室",
  "ManaVisualizer": "",
  "Fishing Dangers": "更真实的钓鱼",
  "Elytra Slot (Fabric 1.16.1 - 1.19.2)": "鞘翅槽位",
  "Retro Damage Indicators": "伤害显示",
  "CravenCraft's Bloody Bits": "",
  "Mine Spawners": "刷怪笼增强",
  "Extended Slabs + | Now on 1.20.1": "等价交换升级",
  "Numismatic Overhaul": "货币学拓展",
  "Server Redirect": "异引定址",
  "Camerapture": "",
  "Wild Bushes": "金属灌木",
  "Firma: Civilization (TFC)": "群峦传说：航海文明",
  "L2 Backpack": "特殊背包",
  "DataPack Anvil": "数据包配方助手",
  "Couplings": "",
  "What's That Slot?": "",
  "Rustic Engineer": "工程师工具箱",
  "Create: Protection Pixel": "登录保护",
  "FTB Ranks (Fabric)": "",
  "Integrated Simply Swords": "动态联合/集成动力",
  "CreeperHost Presents Soul Shards": "",
  "Coal Additions": "建筑扩充",
  "Glasscutter": "玻璃切割器",
  "DarkSpawn - RPG Teleport to Spawn or Lobby": "",
  "Eternal Singularity": "永恒奇点",
  "Fabric Seasons Recipe Fix": "静谧四季/季节",
  "Loot Integrations: Hopo Better Mineshaft, Ruins & Portals": "",
  "CookieCore": "",
  "Looot": "",
  "Berserker (More RPG Classes)": "",
  "Charm Forked": "更好的末地Forge重铸版",
  "BetterEnd Reforked": "更好的末地Forge重铸版",
  "Awakened Bosses": "蠹虫觉醒了",
  "Waystones (Outdated Versions)": "传送石碑/指路石",
  "Protect Mobs From Daylight": "",
  "CommandStructures": "",
  "Axes Are Weapons (Fabric/(Neo)Forge)": "",
  "No Worldgen 5 You": "方块生成替换器",
  "TinkerStages": "",
  "Create: Alloyed": "机械动力：合金",
  "EmberRoot Zoo": "",
  "Jade Addons (Fabric)": "精致存储附属",
  "Fallen Monsters": "致命怪物",
  "Ars Scalaes": "",
  "VanillaBoom+": "",
  "Thermal Systeams": "热力系列：蒸汽锅炉",
  "DarkRTP - RTP RPG Random Teleport": "传送指令",
  "Stackie": "",
  "Shadowlands": "暗影之地",
  "Eldritch Mobs": "",
  "Simply More": "简易喷气背包",
  "CFM Refurbished: Circuit Breaker": "",
  "Adaptive Performance Tweaks: Mods": "适应性性能调整",
  "Integrated Cataclysm": "动态联合/集成动力",
  "NovaCore": "",
  "Even More Instruments!": "",
  "Roomopolis": "",
  "Legendary Survival Overhaul": "传说提示框",
  "Cataclysmic Combat": "",
  "Blood Agricraft": "农业工艺",
  "Statues: Rechiseled": "雕像：重置",
  "Create: Mechanical Botania": "红石计划：机械",
  "Hexalia": "",
  "Scorge": "",
  "Cosy Critters & Creepy Crawlies [Neo]": "",
  "Detected setBlock Be Gone": "",
  "The Irregular Chef! (A Farmer's Delight Add-on)": "",
  "Create Blue Skies Compat": "机械动力",
  "TAIGA (Tinkers alloying addon)": "匠魂合金附加",
  "Filtered Chests": "",
  "VanillaTweaks [Fabric & Forge]": "",
  "Notes": "笔记",
  "Genshin Instruments": "魔法乐器",
  "GTBC's Spellbooks - Iron's Spells Addon": "Iron的法术与魔法书",
  "Fetzi's Asian Decoration": "XK的装饰",
  "Survivality": "",
  "Starlight x Create": "星光",
  "Staaaaaaaaaaaack (Stxck)": "",
  "Oreberries": "矿莓",
  "Barrels 2012": "桶，圆桶，存储&更多",
  "Thaumic Terminal": "无线合成终端",
  "Platform": "RPMTW平台模組",
  "Infinity Craft": "无尽物品编辑器",
  "Vanilla Cookbook": "农夫乐事：烹饪书拓展",
  "Custom Backgrounds": "",
  "Controlled Random": "",
  "Cake Cow": "蛋糕是个谎言",
  "RuOK": "钌",
  "In World Recipes": "自定义合成表",
  "Iron Bushes": "金属灌木",
  "Small horse stable": "不稳定金属工具",
  "Time Core": "实时聊天翻译",
  "DarkFlight - RPG Simple Jetpack": "",
  "Magma Monsters": "致命怪物",
  "CD4017BE Library": "",
  "Underground Villages, Stoneholm": "科学地质",
  "MrCrayfish's Vehicle Mod": "MrCrayfish的载具",
  "GoatMan": "",
  "Enchanter Fix": "祛魔台",
  "RandomLib": "",
  "TheDragonLib": "",
  "Etheria": "",
  "Compact Solars": "压缩太阳能阵列",
  "Time is up": "实时聊天翻译",
  "Quad": "",
  "Portfolio": "Portfolio - 仅版",
  "Loot Games": "龙珠C",
  "Difficult Spawners": "坚定意志",
  "CTE2 Custom Uniques": "放逐之路定制物品",
  "EXP Counter [Fabric/Forge/NeoForge]": "游戏时长计数器",
  "Compost": "",
  "Reliquified Twilight Forest": "",
  "Corruptional": "",
  "Mekanistic Routers": "应用能源：通用机械附属",
  "Fence Jumper": "越过栅栏",
  "Valhelsia Tweaks": "",
  "Additional Banners": "更多管道",
  "NBT Autocomplete": "",
  "Colytra (Fabric/Forge/Quilt)": "鞘翅胸甲",
  "Unique Enchantments": "独特的附魔：效用扩展",
  "TrashSlot (Fabric Edition)": "垃圾槽",
  "Loot Capacitor Tooltips": "电容信息显示",
  "Voiceless Survival": "寂静求生",
  "Trade Refresh": "交易刷新",
  "Bedrockoid": "",
  "Create: Tweaked Controllers": "",
  "~SCORCHED GUNS 2~  ANIMATION UPDATE ~~~": "",
  "More Player Models": "玩家渲染API",
  "Temporary Spawners": "",
  "Dark Doppelganger : Iron's Spells and Spellbooks Addon": "",
  "EagleMixins": "",
  "Demagnetize": "消磁",
  "Advanced Backups": "高级机械",
  "Daily Dad": "每日冷笑话",
  "Cycle Paintings": "Macaw的画",
  "Sky Aesthetics": "",
  "Bibliotheca": "",
  "Rough Tweaks Revamped": "自动贩卖机",
  "One Block Plus": "方块物理学",
  "MoreMcmeta Emissive Textures (Forge)": "",
  "Horseman": "",
  "Huge Structure Blocks [Fabric & Forge]": "遗迹",
  "IJM's Tweaks": "R键整理",
  "A Good Place": "可放置物品",
  "Server Tab Info": "自动登录",
  "Epic Fight - Super Golem": "史诗战斗",
  "Carpeted Stairs & Slabs": "",
  "ComputerCraft": "电脑",
  "Coastal Waves": "",
  "Ars Artifice": "工匠的手艺",
  "Christmas Festivity": "圣诞箱子",
  "Villager Workers: Traveling Merchant Update!": "",
  "Advent of Ascension (Nevermine)": "虚无世界",
  "Open Terrain Generator (OTG)": "高级地热发电机",
  "Tinkering with Blood Magic": "",
  "Beyond Earth [Forge]": "帷幕彼端",
  "World Preview": "弹道预览",
  "XP Synthesiser": "",
  "DnT End Castle Standalone": "时间之瓶",
  "Cleannrooster's Arsenal and Classes ": "",
  "Vanilla AIOTs": "原生魔法",
  "Remove Mouseover Highlight (Fabric-Forge-NeoForge)": "",
  "Farmer's Cutting: Biomes O' Plenty": "农夫乐事",
  "Mutant Wolf": "突变生物",
  "Endorium (Forge)": "末地：重生",
  "Copper & Tuff Backport (from 1.21) [Fabric | Forge]": "1.13水域机制",
  "Selling Bin": "",
  "Mopeds": "",
  "Clarity": "",
  "SecretRoomsMod": "密室",
  "Cooking for Blockheads (Outdated Versions)": "傻瓜烹饪/懒人厨房",
  "CTE2 Essentials": "奥术精要",
  "ToroQuest": "托罗探索",
  "Levinide": "",
  "Create: Numismatics": "",
  "Lucky's Cozy Home: Stone & Waterworks Update": "",
  "WizardryUtils": "",
  "Simple Knives": "简单矿石",
  "Felsic Gear": "",
  "Fisk's Superheroes": "菲斯克的超级英雄",
  "Compacter": "压缩者",
  "Age of Weapons": "武器时代",
  "Traveller's Boots": "旅者之器",
  "Nemo's Inventory Sorting": "R键整理",
  "Immersive Portals": "沉浸式传送门",
  "StepUp": "平滑自动上坡",
  "You've Goat to be Kidding Me!": "",
  "BiblioCraft: BiblioWoods Natura Edition": "",
  "Deep Dark: Regrowth": "再生",
  "Lavender API": "",
  "Broken Wings": "拴绳断裂警告",
  "Beneath the Wetlands": "",
  "Unique Enchantments Base": "便携附魔替换台",
  "Bygone Fortress": "YUNG 的下界要塞优化",
  "Just Enough Reactors": "大型反应堆",
  "Integrated Derivative": "动态联合/集成动力",
  "SCP-087, The Stairwell": "",
  "Clear Despawn [Fabric]": "自定义掉落物消失时间",
  "Enhanced Mushrooms": "蘑菇增强",
  "Create Compact Exp": "压缩太阳能阵列",
  "Torch Slabs Mod": "更好的火把放置",
  "Create: Fishing Bobber Detector | Automatic Fishing with Create": "自动鞘翅",
  "File Director": "异引定址",
  "Mine and Slash": "挖矿与砍杀",
  "Just A Raft Mod": "更好的储物桶",
  "Infinite Trading": "无限交易",
  "Shiny Drops": "",
  "Pam's Simple Recipes": "自定义合成表",
  "Passive SearchBar": "被动搜索栏",
  "More Mouse Tweaks": "R键整理",
  "Useful Spyglass": "望远镜变焦",
  "Create: Food": "蒸汽动力",
  "DarkWooly (RPG Theme)": "",
  "BigChadGuys Plus, Vol. 2 Music Discs": "",
  "xNICEx": "",
  "XP Obelisk": "经验方尖碑",
  "Durability101 Forge/Fabric 1.12-1.21": "",
  "Animalium": "动物",
  "Creature Compendium: Beasts, Golems & Curses": "",
  "Create Cafe": "机械动力",
  "The Pale Hound": "地质探秘/岩石狩猎",
  "Enigmatic Graves": "神秘遗物",
  "True Darkness [Forge] - Updated Fork": "真实的黑夜",
  "Musical Instrument Minecraft Interface (MIMI)": "魔法乐器",
  "CodeChicken Core 1.8.+": "鸡块核心",
  "Wyrmroost Spawn Control": "猛龙之居",
  "Pure Chaos (Chaos Awakens)": "混沌工艺",
  "Ore Excavation Integration": "矿物开凿",
  "Alfheim Lighting Engine": "照明魔杖 🌟",
  "Sweety's Archaeology": "考古与化石：起源",
  "Seamless Loading Screen (Forge)": "无缝加载界面",
  "Peaceful Hunger": "无中生饥",
  "[Cobblemon] BadgeBox": "",
  "Fossils and Archeology: Revival": "",
  "MOA DECOR: TOYS": "",
  "Snow Variants": "更好的雪",
  "Project Red - Transmission": "红石计划：传导",
  "Comforts (Fabric 1.16.5 - 1.19.2)": "舒适用品",
  "Goety & Spillage": "",
  "Compressed Furnace": "压缩方块",
  "Esoteric Reforging": "",
  "Create: Metalwork": "群峦金属加工",
  "Happy Ghast 1.19+ [FORGE/NEOFORGE]": "🦇蝙蝠快乐MOD",
  "Eerie Music": "",
  "Ube's Delight": "香芋乐事",
  "MemorySweep": "内存清扫",
  "BiblioCraft: BiblioWoods Biomes O'Plenty Edition": "",
  "LibreExpFix [Fabric/Forge] (Fixes \"0 Experience\" Bug)": "",
  "Harvest Scythes": "潘马斯农场",
  "Sooty Chimneys": "高级烟囱",
  "Minerva Library": "",
  "Create: Steam Powered (1.16/1.18/1.20)": "蒸汽动力",
  "Simple Pocket Machines": "高级机械",
  "Error 404 Not Found (Horror Entity)": "",
  "EditableEdibles": "",
  "CustomNPCs-Unofficial": "自定义NPC 非官方版",
  "Shulker Box Slot (Fabric/Forge/Quilt)": "潜影盒槽位",
  "Soot": "烟尘",
  "Ore Stages": "游戏阶段",
  "GTBC's SpellLib/API": "",
  "Sand Box": "阿图姆：沙漠之旅/亚图姆：金沙之旅",
  "Bygone Nether (Fabric)": "逝去的下界",
  "Vic's Modern Warfare Mod [Discontinued]": "维克的现代战争",
  "Loot & Explore": "探险者",
  "LibNine": "",
  "Loot Beams Up": "战利品光束",
  "Magical Jewelry": "魔法作物",
  "Mobs Properties Randomness": "Mobs Properties Randomness - 未及时更新，不全",
  "Creative Plus": "创造+",
  "Floralis": "结构变体：Floralis 兼容模组",
  "Smaller Nether Portals": "",
  "Create: Cobblemon Industrialized": "",
  "Stable Structures": "失落废墟",
  "Primal Druidry [Formerly Storm and Spirit]": "",
  "Advanced Combat Patched": "高级机械",
  "Create: Factory": "蒸汽动力",
  "The Spice of Life": "生活调味料",
  "Minefactory Reloaded": "我的工厂",
  "Tome of Blood: Rebirth": "怪物重生",
  "Apotheosis Modern Ragnarok: Zero": "神化：现代诸神黄昏",
  "Jabba": "更好的储物桶",
  "Lag'B'Gon Revived": "",
  "Create: Easy Structures": "失落废墟",
  "[SBW] Superb Warfare": "维克的现代战争",
  "Tom's Peripherals": "高级外设",
  "ManyIdeas Doors": "",
  "Medieval Deco": "中世纪的疯狂",
  "LevelZ": "",
  "More Banner Features": "更多旗帜功能",
  "Dungeon Difficulty": "坚定意志",
  "Traveler's Compass": "旅行者背包",
  "Ping": "野营",
  "Origins: Classes": "起源：职业",
  "Death Counter (Forge)": "死亡计数器",
  "Armor & damage scaling[Forge/Fabric]": "界面缩放",
  "DarkLoot - RPG Mob Loot & Heads": "",
  "Oceanfront": "",
  "Ender Storage": "末影存储",
  "Dragon Mounts Remastered": "末地：创世",
  "Daily Shop": "每日冷笑话",
  "AutoRun": "",
  "Easel Does It!": "",
  "Chunks fade in": "区块淡入动画",
  "Ars Unification": "",
  "GeOre": "",
  "Parties": "组队兼容",
  "Water Control Extreme": "核电控制2",
  "Goodall": "",
  "Gamma Utils (Fullbright)": "伽玛工具",
  "BuddingCrystals": "",
  "Undergarden/Tetra Patch": "深暗之园：Tetra 兼容",
  "Oracle Index": "",
  "Soul Shards: The Old Ways": "",
  "MMD OreSpawn": "矿石菌种",
  "Logistics Pipes": "物流管道",
  "InstantUnify": "瞬间统一",
  "Randomite Classic": "",
  "JinxedLib": "",
  "Create: Molten Vents": "蒸汽动力",
  "Better With Lib (BWM - Core)": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Spellbound Spire Towers": "",
  "ColoredWater": "",
  "Sawmill House": "锯木机",
  "Enercell": "能量电池",
  "Modular Assembly": "装配线",
  "Ancient Golems": "古代战争2",
  "Phantom's Utilities": "",
  "Create Contraption Terminals": "FTB工业奇械",
  "Create: Winery [Forge/NeoForge]": "蒸汽动力",
  "Max Potion ID Extender": "",
  "DarkQuesting - RPG Quests and Casino": "",
  "Create: Smart Crafter": "蒸汽动力",
  "Titles": "旅人标题",
  "Backpacks": "特殊背包",
  "Advanced XRay (Neoforge Edition)": "高级透视",
  "🔨 Frame API": "在线相框显示",
  "Cull Less Leaves": "叶间穿行",
  "MineTraps": "我的陷阱",
  "Useless Sword": "朴华之剑",
  "Plenty Of Armors [Fabric]": "超多生物群系",
  "ProjectE Integration": "等价兼容",
  "PackModeMenu OC Edition": "PackMode 菜单",
  "Blur": "界面背景模糊",
  "TimeOutOut (Fabric)": "",
  "TriQue API": "",
  "Hardcore Questing Mode [FORGE/FABRIC]": "极限末地生存",
  "SuperBetterGrass": "",
  "PNC Ocean Addons": "精致存储附属",
  "WebDisplays": "内置网页浏览器",
  "TugkanDeMan's Weaponry Reforged": "",
  "Apothic Amendments - Enchanting": "",
  "Palladium 🐿️": "钯",
  "Tweakerge": "",
  "TaCZ JS": "",
  "Bigger AE2": "更好的末地城",
  "Unnamed Desert": "无名动物模组",
  "Mythic Lib": "神话生物",
  "Magical Map OC Edition": "魔法作物",
  "Fadeless": "",
  "DarkMining - RPG Block Drops": "",
  "Vertically Stacked Dimensions": "垂直堆叠的世界",
  "The Occult": "神秘学",
  "SpatialCompat": "空间兼容",
  "Just a Few Fish": "只是一些鱼",
  "[ESF] Entity Sound Features": "实体声音特性",
  "Tweakers Construct": "科学地质",
  "Extra Alchemy": "炼金++",
  "Dirt2Path [FORGE]": "",
  "Unique Enchantments - Utils": "独特的附魔：效用扩展",
  "ArmorPlus": "装备扩充",
  "Creeper Firework": "烟花苦力怕",
  "Tempad With Shaders": "极简血量显示 - 光影修复版",
  "MOA DECOR: BATH": "",
  "Block Drops (JEI Addon)": "方块物理学",
  "In Your World": "怀旧地形",
  "ARKANE DOMAINS": "",
  "The Abyss II - The Other Side": "深渊：第二章",
  "Dense Ores - Abundant!": "",
  "Snow Pig [Forge]": "雪猪",
  "CobbleGen [Fabric/(Neo)Forge]": "",
  "A Block of Charcoal": "木炭块",
  "Death Backup": "存档备份",
  "Quest Plaques [Forge]": "进度牌匾",
  "Effect Descriptions [Forge & Fabric]": "附魔描述",
  "Dungeons Gear": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "ICBM - Interconnected Block Missiles": "",
  "Windowed Fullscreen": "窗口化全屏",
  "ReForgedPlay [replay mod on (neo)forge]": "",
  "Player Plates (Obsidian Plates)": "更多压力板",
  "More Shearables": "更多的剪刀用途",
  "Just Enough Throwing In Fluids (JETIF)": "物品丢入流体",
  "Additional Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Industrial Meat": "工业时代2",
  "SteveKunG's Lib": "",
  "Packed Up (Backpacks)": "背包",
  "Fuze's Relics": "",
  "Energy Converters": "能源转换",
  "Bigger Stacks": "更好的末地城",
  "Tetra Extras": "SCP重型收容区扩展",
  "Storage Racks": "末影存储",
  "Spartan and Fire": "斯巴达之冰与火",
  "DarkTides - RPG Breathe Underwater (Origin Friendly)": "水下铁轨",
  "Better Badlands": "恶地改善",
  "DarkInventory - RPG Keep Inventory On": "",
  "Thirsty Bottles": "",
  "Lithosphere": "",
  "Adaptive Performance Tweaks: Spawn": "适应性性能调整",
  "BetterDefaultBiomes": "",
  "Arsenal (RPG Series)": "红石兵工厂",
  "inzhefop's Core": "",
  "Polymer": "Illager Expansion - 由ZekeSmith创建的备份",
  "Kev's Library": "FTB Library（旧版）",
  "Haunted Harvest": "",
  "Kimetsu no Yaiba (Demon Slayer)": "鬼灭之刃",
  "Just Mob Heads": "玩家死亡掉头",
  "Hunger Overhaul": "饥饿改革",
  "Alex's Caves Delight": "农夫乐事",
  "Paxi (NeoForge)": "",
  "GeOre Nouveau": "新生魔艺",
  "Party Parrots (Forge)": "",
  "Nutritional Balance": "",
  "Athenaeum": "",
  "UniMixins": "",
  "MCEF (Minecraft Chromium Embedded Framework)": "Minecraft Chromium 嵌入式框架",
  "MapFrontiers": "地图边界",
  "Dimensional Control": "次元门",
  "CraftStudio API": "",
  "Panoramica [Forge]": "",
  "[Let's Do] Furniture": "MrCrayfish 的家具",
  "Simple Trophies": "",
  "Guide-API Village and Pillage": "带领村民",
  "Crimson Revelations": "神秘启示录",
  "Productive Tree + Mekanism Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Mutants Plus": "",
  "WrapUp": "",
  "Snuffles": "魄罗",
  "Enchantment Level Language Patch": "便携附魔替换台",
  "VeinMiner": "连锁采矿/矿脉矿工",
  "Rereskillable": "",
  "Cloth Config API (UNUSED)": "游戏内配置器",
  "Origins: Umbrellas": "起源：雨伞",
  "More Planets - Galacticraft Add-on": "星系",
  "Variant Chiseled Bookshelves [Fabric | Forge]": "更好的雕纹书架",
  "Good Night's Sleep": "夜眠梦境/晚安的梦境",
  "Industrialization Overdrive": "现代工业化",
  "Decorative Winter": "装饰方块",
  "DeathQuotes / Death Quotes": "",
  "Disable Structures": "失落废墟",
  "Resourcify": "",
  "Eye of Dragons": "冰火传说",
  "Big Reactors": "大型反应堆",
  "Thaumic Augmentation": "神秘进阶",
  "Unique Enchantments - Battle": "独特的附魔：战斗扩展",
  "IT'S NOT REAL [Legacy]": "与现实相同的昼夜交替",
  "Magic Vibe Decorations (Crystals, Halloween additions)": "",
  "Magic Feather": "",
  "Lighting Wand 🌟 (Neo/Forge)": "照明魔杖 🌟",
  "MoreMcmeta (Forge)": "",
  "Enchant With Mob": "祛魔台",
  "Ancient Spellcraft": "古代咒法",
  "World Primer": "",
  "Thermal's Delight": "",
  "Primal Tech": "原始核心",
  "MovingWorld": "",
  "DarkRewards - RPG Item Rewards": "",
  "Trackwork": "驱动工艺",
  "William Wythers' Expanded Ecosphere": "",
  "Fabric Seasons: Terraformers Compat": "Macaw 的屋顶：超多生物群系附属",
  "StoneBlock Utilities": "",
  "Loot Integrations: ChoiceTheorem's Overhauled Village & Immersive Structures": "",
  "ModListMemory": "",
  "Buddycards": "巴迪卡牌",
  "AE2 QoL Recipes": "自定义合成表",
  "Mo' Spells (Electroblob's Wizardry)": "哈利·波特：法术",
  "Trials Chambers [1.20.1 Backport]": "处理仓",
  "Demi's Enigmatic Dice": "神秘遗物",
  "Create: Ad Astra Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "TellMe": "问君何所需",
  "Checklist": "",
  "Missing Pieces": "遗落荒野",
  "Content Creator": "飞行模拟",
  "Fargo's Talismans": "Fargo的护身符",
  "Dung Pipe": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Lemon Lib": "柠檬库",
  "Attribute Setter": "属性修复",
  "DarkBlades - RPG End-Game Weapons, Armor, Tools": "",
  "Thicc Entities": "方块实体优化",
  "MegaLoot": "超级战利品",
  "Epic Knights'n'Mages - Fabric": "",
  "Twilight Forest: The Lost Blocks": "暮色森林",
  "Pufferfish's Unofficial Additions": "",
  "My Nether's Delight Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "Hostile Villages[Forge/Fabric]": "更多村庄",
  "Player Skin Mob": "玩家渲染API",
  "PonderJS": "",
  "The Slenderman": "",
  "LesRaisins Armor-(A Tactical Armor Mod)": "TaC：绿葡萄附属包",
  "Configurable": "怪物药水效果自定义",
  "MultiBlock Stages": "更好的任务-多方块与结构扩展",
  "PAUCAL": "",
  "I&F: RLCraft Edition": "更好的战斗-RLCraft版",
  "DarkMobs - RPG Mob Difficulty (Dark Souls Like Mobs)": "坚定意志",
  "Block Variants": "更好的雪",
  "MC VR API": "",
  "Fungal Infection:Spore": "真菌感染:孢子",
  "Music Notification": "",
  "Croptopia Delight": "作物盛景",
  "Origins++": "起源++",
  "Industrial Wires": "工业时代2",
  "Modular Powersuits": "模块化动力套装",
  "CobbleGenRandomizer": "",
  "Panorama Screens": "全景图",
  "Monster Hunter Villager": "带领村民",
  "Galacticraft Legacy": "星系",
  "Custom Cursor": "自定义光标：重生",
  "Companion 🐕 (Fabric)": "魔戒：同伴",
  "NoiseThreader": "",
  "Iron Shulker Boxes": "潜影盒显示器",
  "Mouse Tweaks Unofficial": "格雷科技5",
  "Yakurum Mod": "",
  "Kev's Tierify Modifiers": "重铸",
  "Boosted Brightness": "亮度增强",
  "DarkOrb - Orb of Origins Recipe": "",
  "ThonkUtil": "",
  "Not Enough Items 1.8.+": "NEI物品管理器",
  "Better Allay": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Underground Biomes": "科学地质",
  "Extractinator": "提炼机",
  "Universal Graves": "通用电力",
  "Pretty Beaches": "",
  "ElecCore": "",
  "Rad Enchants": "随机附魔",
  "Bookworm": "",
  "Tridents 'n' Stuff": "更好的三叉戟",
  "Respiteful": "闲暇风味",
  "Archaeology Banners": "考古与化石：起源",
  "Structure Credits | Fabric Version": "遗迹",
  "CANTBREATHE": "",
  "JinGames JBRA Client": "龙珠C",
  "Epic Fight - Invincible": "无坚不摧",
  "Auto Third Person": "真实的第一人称",
  "The Splash Milk": "自定义加载界面",
  "Lucraft: Core": "",
  "DnT Stronghold Overhaul": "YUNG 的要塞优化",
  "Coffee Delight": "农夫乐事",
  "Tinker's Planner": "匠魂蓝图",
  "Creative Fly": "创造+",
  "Create: Applied Kinetics": "机械动力：应用机械",
  "Create Planetary Tweaks": "",
  "SplashAnimation": "",
  "LNE Paladins Add-On": "Paladin的家具",
  "Swampier Swamps (Forge)": "",
  "Inductive Logistics": "集成物流",
  "Binnie's Mods": "宾尼的模组合集",
  "Besmirchment 2": "",
  "Create: Ender Link": "蒸汽动力",
  "Mining Master": "先进的采矿维度",
  "Floral Enchantment": "便携附魔替换台",
  "Orbs of Crafting": "轻松合成",
  "Photon": "光子",
  "Guidebook": "",
  "Golden Hopper": "金漏斗",
  "Desolation (Forge)": "荒芜",
  "Inventory Sorter (Configurable)": "R键整理",
  "Theurgy KubeJS": "",
  "LNE Archers Add-On": "弓箭手悖论",
  "Davincis Vessels": "达芬奇之舟/达芬奇的船",
  "LNE Rogues Add-On": "",
  "Interactic": "",
  "Despawning Spawners": "",
  "Tide": "潮汐",
  "Quality Equipment": "装备比较",
  "Power Adapters": "",
  "Little Joys": "女仆",
  "TFC Water Flasks": "",
  "Treasure Bags": "宝藏袋",
  "DiscordSuite": "",
  "Gobble Core": "魔法森林重置版",
  "Camera Overhaul Reforged": "饥饿改革",
  "ooo.jar": "",
  "Death Knell": "死亡之棍",
  "Crazy Chocobos!": "",
  "Bushier Flowers": "",
  "Torcherino Community Edition": "加速火把",
  "Extra Delight": "农夫乐事",
  "Music Duration Reducer": "自定义掉落物消失时间",
  "CompleteConfig": "",
  "Simply Arrows": "简易喷气背包",
  "More Sniffer Flowers": "方块探测",
  "Feur - Extension Desert": "Unicode 字体扩展",
  "Numina": "模块化动力装甲前置",
  "Better Villages - Fabric": "更多村庄",
  "Void Totem (Fabric)": "虚空图腾",
  "Cartoon Dweller": "",
  "Create: Enchantable Machinery": "",
  "Compressed Creativity": "压缩动力",
  "Chested Companions": "魔戒：同伴",
  "Enchanted Vertical Slabs": "更好的附魔书",
  "Islands": "",
  "Vanilla Plus Tools": "原版工具+",
  "Time Control": "核电控制2",
  "PrimalChests": "",
  "Player Ladder": "玩家渲染API",
  "Mofu's better end / Mofu's Broken Constellation ": "",
  "JourneyMapStages": "旅行地图阶段控制",
  "Mo' Villages": "更多村庄",
  "Animal Pens": "动物坐骑",
  "Simple Corn": "简单矿石",
  "Progression Tweaks": "微型自动化",
  "ZenLoot": "",
  "Clipboard": "截图到剪贴板",
  "Aquatic  Additions": "建筑扩充",
  "Funky Locomotion": "热力运输",
  "Villager Recruits: Diplomacy Update!": "",
  "Petrolpark Library": "Petrolpark 的库",
  "MoreCrashInfo": "更多崩溃报告信息",
  "ErebusFix": "",
  "JEI Villagers": "JEI村民交易查看",
  "Advancements Debug": "更好的进度",
  "DrawerFPS": "储物抽屉渲染配置",
  "Cobbleloots: Loot Balls and More!": "",
  "DupeFix Project": "",
  "DarkStarter - RPG Starter Login Item Rewards": "",
  "Biome Particle Weather": "粒子库",
  "CompatLayer": "版本兼容",
  "Defaulted Hotkeys": "",
  "Your Reputation (Jade)": "失去的声望",
  "Naturally Charged Creepers": "自然生成闪电苦力怕",
  "LNE Wizards Add-On": "Lua魔导师",
  "Player Roles": "玩家渲染API",
  "Carpenter's Blocks": "木匠方块",
  "TiC Tooltips": "电容信息显示",
  "Grimoire of Gaia": "盖亚魔典",
  "Super Block World [Forge]": "超级英雄无限",
  "MOA DECOR: HOLIDAYS": "",
  "Road Runner": "边缘行者",
  "Wakes": "",
  "Snowballs Freeze Mobs": "更多雪球",
  "VillagerConfig": "村民配置",
  "Peeping Angels": "",
  "Display Case": "陈列柜",
  "Just Player Heads": "玩家渲染API",
  "Avaritia": "无尽贪婪",
  "Epic Knights: Addon": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Better Spawner Control": "更好的刷怪笼控制",
  "Aether Addon: Treasure Reforging": "",
  "TelePass": "",
  "Iron's Spells' Recipe Additions": "建筑扩充",
  "Thaumic Wonders": "神秘工匠",
  "souls-like universe: epic fight & better combat (dark souls & elden ring)": "",
  "Informational Accessories": "信息饰品",
  "Techguns": "科技枪",
  "BoccHUD": "孤独HUD",
  "Tooltip Integration": "深渊国度联动",
  "Petrol's Parts (Create add-on)": "Petrol 的机件",
  "Hot Kettles": "",
  "Desert Oasis": "潘马斯沙漠工艺",
  "Bats Galore": "意式冰淇淋盛宴",
  "Azure Paxels": "",
  "XP From Harvest Reworked": "时装盔甲重置版",
  "Thaumic Energistics": "应用能源",
  "Dragonsteel & Star Alloy [Magical Metallurgy Series]": "",
  "DarkSpins - RPG XP Casino": "",
  "Cromta's Solo Leveling": "",
  "Archery Expansion": "极限末地生存",
  "Memory Usage Title": "内存自动清理",
  "Fancy Hotbar (Modpack Utils Series)": "双重快捷栏1.12.2",
  "Dragon Scale [More Magic Series]": "龙坐骑/龙骑士",
  "Sullys Mod": "",
  "Ore Prospectors": "",
  "Fruitful Fun 🍊": "妙趣果园 🍊",
  "Controllable (Fabric) [Archived]": "手柄控制",
  "SuperOreBlock": "",
  "TaCZ addon": "星空",
  "RS: Crafting Monitor in Grid": "轻松合成",
  "Ben's Sharks": "",
  "[SBM] Charcoal Block": "更多木炭",
  "Mana and Artifice": "魔法艺术3：巧工魔艺",
  "Spawncap Control Utility (Forge & Fabric)": "",
  "HeroesExpansion": "超级英雄拓展",
  "Ore Harvester": "收割者之夜",
  "Better P2P": "更好的P2P支持",
  "DarkBindings - RPG Recipes to Craft": "",
  "Boy In The Bath [Horror, Dweller]": "浴室方块",
  "Nameplate": "",
  "More Craftings of Runes  [More Magic Series]": "",
  "Mob AI Tweaks": "R键整理",
  "InvMove": "边拿边走",
  "Crafting Station: JEI Edition Updated": "轻松合成",
  "Twilight Delight": "暮色乐事：冰雪豪饮",
  "ReBlured": "",
  "Babel": "",
  "Data Loader Updated": "bspkrs核心",
  "Corals TFC": "",
  "Better Jukeboxes": "",
  "Ancient Manuscripts": "",
  "Gifts of Giving": "不那么仁慈的虚空",
  "Exclusive Weapons, Armor and Tools": "不冲突",
  "Risk of Rain Mobs": "雨中冒险",
  "JeremySeq's Damage Indicators": "",
  "Dark Loading Screen": "自定义加载画面",
  "Bag of Yurting": "帐篷袋",
  "Auto Config Updated API": "bspkrs核心",
  "Twilight Forest Bosses Resurrection": "史诗战斗-重生",
  "Overloaded": "超限存储",
  "Armor Adjustment": "盔甲调整",
  "Weaker Spiderwebs": "",
  "Revelationary": "",
  "JobsAddon": "",
  "Greek Fantasy": "我的幻想2",
  "MTQFix": "",
  "Passive Skill Tree Additions": "建筑扩充",
  "Amethyst Imbuement": "紫晶魔艺",
  "Raw's Visual keybinder": "",
  "More Runes [More Magic Series]": "更多符文",
  "MOA DECOR: COOKERY": "",
  "AnimaticaReforged": "",
  "Camps. Castles. Carriages.": "",
  "Bed Bugs": "修复卡床",
  "Immersive Portals (for Forge)": "沉浸式传送门",
  "Elemental Metals [Magical Metallurgy Series]": "元素之石",
  "Delightful Burgers": "动力乐事",
  "Water Balloon": "气球羊",
  "Automagy": "自动化魔法",
  "Ars Controle": "",
  "Petrock - Forge": "",
  "Fast Furnace minus Replacement": "",
  "Create: Tank Defenses": "机械动力：坦克防御",
  "ClockworkLib": "",
  "Clean F3": "内存自动清理",
  "Witchery": "巫术",
  "Trimmable Tools": "",
  "Enderman Evolution": "龙之进化/龙之研究",
  "Mekanism Turrets & Fences": "通用机械",
  "Mediumcore Gamemode": "",
  "Fixeroo": "",
  "MOA DECOR: ART": "",
  "DarknessLib": "",
  "Geode+": "晶洞+",
  "Create: Bitterballen": "",
  "CrescentLib": "",
  "Resourceful Lootbags": "缤纷蜜蜂",
  "Elemental Craft": "元素之石",
  "Better Block Sounds": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "YUNG's Menu Tweaks (NeoForge)": "YUNG的菜单调整",
  "Zaynen's Craftable Flint From Gravel": "可合成的创造模式强化头颅",
  "SRPMixins": "",
  "Earth2Java": "",
  "Nyf's Genetics": "基因重生",
  "Ceramic Bucket": "陶瓷器",
  "DarkRPG Menu - DarkMenu (RPG Theme)": "",
  "Bring Back Bedrock": "基岩工艺",
  "Styled Chat": "自定义Boss栏",
  "FTB Placeholders": "",
  "Loot Integrations: Bygone Nether & Eternal Nether & It Takes a Pillage": "",
  "Friendly Griefing": "友好的怪物",
  "Create Mechanical Chicken": "红石计划：机械",
  "Localized Chat": "",
  "Species": "",
  "No Shield Delay": "更多盾牌",
  "Create: Deepfried": "机械动力：油炸",
  "Colourful trees stone and water (dyeable color)": "",
  "Air Chidori Origin - Origins Addon": "",
  "FastCraft": "快速工艺",
  "Factory API": "我的工厂",
  "Unnamed Framework": "Minecraft Chromium 嵌入式框架",
  "Goblin's Tyranny": "",
  "Ex Nihilo Adscensio": "无中生有：Adscensio",
  "Pewter": "魔法匠魂",
  "Awesome Dungeon Nether edition - Fabric": "超级工具",
  "Dark Chidori Origin - Origins Addon": "",
  "JEI Enchantment Info": "JEI 附魔信息",
  "Loot Bundles": "药水捆",
  "Tan's Huge Trees": "",
  "Career Bees": "职业蜜蜂",
  "Better Loot": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "The Afterdark": "",
  "Loading Screen Tips": "自定义加载画面",
  "Create: The Kitchen Must Grow": "蒸汽动力",
  "Even Better Amethyst [Forge]": "紫晶魔艺",
  "Alex's Caves: Trimmed!": "",
  "FirmaLife": "",
  "Architect's Palette [FABRIC]": "建筑师的调色板",
  "Ars Instrumentum": "",
  "Shield Parry": "更多盾牌",
  "BBL Cloche": "",
  "[Let's Do] BloomingNature": "绽芳自然",
  "Styled Player List": "自定义Boss栏",
  "FTB Guides": "FTB Guides - 旧版",
  "The Man From The Void": "白手起家",
  "Variant Barrels [Fabric | Forge]": "更好的雪",
  "Hopper Ducts": "漏斗管道",
  "Land Chidori Origin - Origins Addon": "",
  "Ex Machinis": "",
  "Create: Aquatic Ambitions": "",
  "ServerSync": "服务器同步",
  "Create: Garnished": "机械动力：装食",
  "The Broken Script (Official)": "拴绳断裂警告",
  "Thalassophobia": "",
  "Wolves With Armor": "狼铠",
  "Classic Bars": "洲际导弹",
  "Sky Breaker: Blue Skies Limit Remover": "",
  "Cottonly": "",
  "MEDIEVAL CRAFT": "中世纪工艺",
  "Hardcore Torches (Forge)": "硬核火把",
  "Who's There ?: Ghost Players": "玩家掉落头颅",
  "Sitting+": "",
  "Berry Nice": "更多浆果用途",
  "[FORGE] Epic Fight Client Tweaks": "客户端微调",
  "Stalker Creepers": "苦力怕蕨",
  "Plasmo Voice": "自定义玩家模型Plasmo语音兼容",
  "Iron Ender Chests": "更多箱子",
  "Drip Sounds (Fabric)": "自然音效",
  "Adaptive Performance Tweaks: Gamerules": "适应性性能调整",
  "Collector's Album": "",
  "Aqua Chidori Origin - Origins Addon": "",
  "Miner Villager": "带领村民",
  "LittlePictureFrames": "小画",
  "ChickenChunks": "区块载入器",
  "Day Zombies": "植物大战僵尸",
  "Ars Knights'n'Mages": "",
  "Harder Branch Mining": "更难的矿物处理",
  "Shut Up GL Error": "",
  "AstemirLib": "",
  "Just Enough Piglin Bartering": "JEI猪灵以物易物",
  "Custom Window Title": "自定义NPC",
  "LagGoggles": "延迟监视",
  "EventsLib": "",
  "Bypass Anvil Restriction": "更好的结构方块",
  "Auto Repair Kits": "修损宝盒",
  "Forge Client Reset Packet": "客户端微调",
  "Create Gourmet": "",
  "Better Lily Pads": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Pirate Hats": "飞艇与汽船",
  "Kotlin Libraries": "",
  "Better Dogs X Doggy Talents Next": "小狗天才",
  "Terrastorage": "",
  "Perfect Birbs": "",
  "Qu Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Clear Void": "核电控制2",
  "Stoneholm, Underground Villages (Fabric)": "地下村庄",
  "Bag Of Holding [Forge & Fabric]": "手袋",
  "Aspects | Origins Addon": "天境要素扫描",
  "St'ructure Tools": "",
  "Limited Spawners (Fabric)": "刷怪笼增强",
  "Creeper Confetti": "烟花苦力怕",
  "Benched": "",
  "Useful Railroads": "实用铁轨",
  "Singularities": "AOBD的奇点",
  "The Cursed Trinkets Index [More Magic Series]": "遗失饰物",
  "Recreation of Exile - Weapons": "",
  "SevTweaks": "",
  "Advanced Team": "高级机械",
  "Guns Without Roses": "枪炮“没”瑰：扩展",
  "Track API": "神秘节点追踪",
  "RF Lux": "",
  "Adaptive Performance Tweaks: Player Login Optimization and Protection": "泡沫修复",
  "Think before Drop": "丢弃物品保护",
  "Healing Flasks": "治愈营火",
  "Adaptive Performance Tweaks (Bundle)": "适应性性能调整",
  "Create Air (A ThinAir compat)": "机械动力",
  "Create: Curios Jetpack & Backtank [Forge/Fabric/NeoForge]": "",
  "RPG Origins": "起源",
  "BuildCraft|Core": "",
  "Ex Nihilo: Sequentia - Mekanism Addon": "无中生有：传承 - 通用机械扩展",
  "Mob Battle Mod (Forge)": "怪物大乱斗",
  "Tiny Gates": "奥法管道",
  "Variant Beehives [Fabric | Quilt]": "",
  "Mo' Than Enough Guns": "NEI物品管理器",
  "RunicLib": "",
  "Very Many Players (Fabric)": "玩家掉落头颅",
  "Creeping Woods": "蔓延的下界",
  "Hostile Mobs and Girls (HMaG)": "敌对生物和女孩们",
  "Hybrid Aquatic": "碧海新生",
  "Engineers Workshop Reborn": "工程师工具箱",
  "Difficulty Lock": "坚定意志",
  "Blood & Guts": "血液兵工厂",
  "Apple Trees Revived [Forge & Fabric][1.12.x - 1.19.4]": "墓碑：复生",
  "Vampiric Ageing - A Vampirism Addon": "吸血鬼/血族传说",
  "Crafting Tweaks Unofficial": "格雷科技5",
  "BeeBetterAtBees": "育蜂指南",
  "[Immersive Vehicles] IAV Parts pack": "寂静宝石：额外部件",
  "Mob Player Animator": "区块加载动画",
  "Creative Crafter": "创造+",
  "Day Zombies Rebooted": "启示录重制",
  "MOA DECOR: GARDEN": "",
  "Obsidian Equipment": "装备比较",
  "Desert Behemoths: Sandworms!": "",
  "Porting Lib": "移植核心",
  "Mine and Slash Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "BBL Flight Blocks": "飞行模拟",
  "Dungeon Realm": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Upgraded Netherite : Creativerite": "下界合金增强：创造",
  "Too Many Efficiency Losses": "",
  "Hephaestus Fabric": "匠神",
  "Soul Shards Respawn": "矿石菌种",
  "Thaumic Tinkerer": "神秘工匠",
  "Mighty Ender Chicken": "区块载入器",
  "Drink Beer Refill": "喝啤酒啦：再来一杯",
  "Create: Let The Adventure Begin": "猎魔人",
  "Spells Lab : Extras (RPG Series add-on)": "哈利·波特：法术",
  "Actually Harvest (right click and XP)": "实用拓展",
  "Mine Mine no Mi": "恶魔果实",
  "Golden Berries": "更多浆果",
  "Ancient Obelisks": "",
  "Fibers' Guns Pack for TACZ": "",
  "Cultural Delights [Fabric]": "多元乐事（Fabric 版）",
  "Snow Under Trees (Fabric)​": "",
  "MowLib": "",
  "MCDoom": "MC 毁灭战士",
  "Lucky TNT Mod (Too Much TNT)": "幸运方块",
  "Netherending Ores": "",
  "Held Item Info": "手持物品信息",
  "Eidolon Rebrewed": "",
  "Cobblemizer: Cobblemon Customizer": "",
  "Zombie Survival Kit": "生存主义",
  "The Ancient Trinkets Index [More Magic Series]": "遗失饰物",
  "Out Of Sight": "视域",
  "Configured (Fabric)": "配置界面",
  "/tank/null": "",
  "Customized Dungeon Loot": "",
  "Slot Cycler [Forge & Fabric]": "Corail的回收站",
  "Sleepn't (Disable sleep, keep spawnpoints)": "",
  "Enchanted: Witchcraft": "",
  "Backported Wolves": "",
  "Adorn (NeoForge/Forge)": "",
  "Variant Bookshelves [Fabric]": "更好的雕纹书架",
  "Tiny Paper Origin - Origins Addon": "起源",
  "Damage Tilt": "伤害显示",
  "grappling hooks re-reforked": "抓钩",
  "UnknownLibs": "",
  "Giant Spawn": "巨人玩家 Boss",
  "Playdate": "",
  "Mighty Mail": "强大的末影鸡",
  "Craftoria Core": "",
  "Beacon Overhaul": "信标改革",
  "WunderLib": "",
  "JinGames Dragon Block C": "龙珠C",
  "Immersive Vehicles (MTS/IV) - Official Content Pack - [OCP]": "沉浸工程",
  "Sleep Sooner": "早点睡",
  "ActuallyComputers": "实用电脑",
  "McHorse's McLib": "",
  "DungeonZ": "",
  "Ember's Underground Rooms - Forge / Fabric": "科学地质",
  "Immersive Craft": "沉浸工程",
  "Farmer's Croptopia": "作物盛景",
  "Skyfall: Meteorites": "",
  "Pressure Pipes": "压力管道",
  "ChatPlus": "",
  "Enchanted ToolTips": "更好的附魔书",
  "Detail Armor Bar [Fabric]": "细节盔甲",
  "Tool Leveling+ [Forge]": "工具升级",
  "Special AI": "特殊AI",
  "Better Recipe Books (+ Smithing Tables, Brewing Stands)": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Nether Villager Trader": "带领村民",
  "Hex Casting": "咒法学",
  "BuildCraft|Factory": "",
  "TACZ: Npcs": "",
  "HT's TreeChop - Jade Plugin": "",
  "SimpleCore API": "简单前置",
  "Minecraft Comes Alive (MCA)": "虚拟人生/凡家物语",
  "Iron's Spells 'n Spellbooks Dynamic Skill Trees": "Iron的法术与魔法书",
  "The Vault Mod (Standalone)": "保险库补丁",
  "Dawn Of Time": "黎明纪元",
  "Zen Utils": "刷怪塔实用设备",
  "ISpawner": "",
  "The Great Alchemical Compendium [More Magic Series]": "荒古炼金炉",
  "Mo' Structures (Forge)": "更多自然生成结构",
  "Redstone Paste": "红石兵工厂",
  "Star Worm Equestrian (Upgrading Horses)": "星虫马术",
  "StateObserver": "",
  "Skeleton Horse Spawn": "凋灵骷髅调整",
  "Entity Collision FPS Fix Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "Speedometer": "速度表",
  "Female Gender Mod (NeoForge)": "女性村民",
  "Medieval craft (Weapons)": "中世纪工艺",
  "Lockdown": "地图生成锁定",
  "Better Questing Triggerer": "",
  "Additional Guns": "更多管道",
  "PlayerAPI": "玩家渲染API",
  "Better Farmer's Combat": "农夫乐事",
  "Variant Composters [Fabric/Quilt]": "",
  "WatchDog Anti Cheat": "",
  "Nether's Overhaul": "下界乐事",
  "Hat Stand": "更好的任务-基础扩展",
  "Opotato": "哦，土豆！",
  "Spawner Control": "更好的刷怪笼控制",
  "Just Vertical Slabs (For ANY mod)": "垂直堆叠的世界",
  "EzZoom": "",
  "The Demonic Watcher (Cave Dweller)": "",
  "BuildCraft|Transport": "",
  "Wings": "亚尔夫海姆之翼",
  "B.F. End Cities": "失落的城市",
  "Force Crawl": "模块化力场系统",
  "Music Player": "玩家渲染API",
  "It Takes a Pillage (Fabric)": "掠夺者",
  "Mob Properties": "怪物属性",
  "BuildCraft|Builders": "",
  "Zombies Reworked": "时装盔甲重置版",
  "Wall Jumped": "",
  "Mo' Creatures": "更多生物",
  "Diamond Economy": "钻石压缩",
  "Animania Base": "动物谷：基础",
  "Flan's Mod: Reloaded": "Flan的枪械重制版",
  "Better Fog": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Dropped Buffs": "更好的掉落物",
  "AuraControl": "",
  "Mini Utilities": "迷你实用设备",
  "Wares": "",
  "Nomadic Tents": "游牧帐篷",
  "NetherOres": "下界矿石",
  "Epic Empires": "",
  "Death Compass": "自然罗盘/生物群系指南针",
  "Cobblemon: Legends Untold Reborn (Discontinued)": "",
  "Wetland Whimsy": "奇湿妙想",
  "Spiders Produce Webs": "蜘蛛吐网",
  "Ghost's Explosives": "通用机械：炸药",
  "Create: Sweets & Treats": "蒸汽动力",
  "BuildCraft|Silicon": "",
  "Shear Madness": "中世纪的疯狂",
  "Colormatic": "",
  "Bewitchment REI": "巫师之路",
  "Data Attributes": "自定义物品属性",
  "TFC Casting with Channels!": "",
  "Variant Lecterns [Fabric]": "",
  "Beast Slayer": "上古凶灵/远古野兽",
  "Precision Prospecting": "探矿之戒",
  "Happy Go Lucky - RPG Random Teleportation": "",
  "EasierVillagerTrading": "简单村民交易",
  "Repurposed Structures - Friends and Foes Compat Mod": "结构变体",
  "JinGames JRMCore": "龙珠C",
  "Geolosys": "地质矿脉",
  "DivineRPG (Official)": "神圣RPG",
  "Mekanism Lasers": "通用机械",
  "Custom Mob Spawner": "刷怪笼合成",
  "Midas Hunger": "饥饿改革",
  "Dynamic Trees - Terralith": "动态的树：Terralith附属",
  "Zombie Horse Spawn": "僵尸意识",
  "Step": "平滑自动上坡",
  "Paradise Lost": "天境：重生",
  "Twilight Decor": "暮色森林",
  "LimeLib": "",
  "Variant Fletching Tables [Fabric]": "更好的制箭台",
  "Sit & Chill": "格雷科技轻松版",
  "Warden Tools": "",
  "Redden's Stone Lanterns": "Redden的石灯笼",
  "Create: Radars": "机械动力:雷达",
  "CoFH Lib": "CoFH核心",
  "TFC Ambiental": "",
  "Boss Health Regain": "ToroHealth 伤害显示",
  "Pro Placer": "方块生成替换器",
  "Guns ++": "科技枪",
  "L's Backport Paintings 1.21": "Macaw的画",
  "Fragile Torches": "",
  "Armor Statues [Forge & Fabric]": "雕像：重置",
  "ShineaL's Prehistoric Expansion": "史前自然",
  "MineTweaker RecipeMaker": "可视化合成表编辑器",
  "Open Modular Passive Defense": "开放式模块化被动防御",
  "Accessible Step": "",
  "Roughly Enough IDs": "REI物品管理器",
  "FTB Industrial Contraptions (Forge)": "FTB工业奇械",
  "Teraphobia": "",
  "TFC Create": "机械动力",
  "Enchantable Blocks": "",
  "Berezka's library": "",
  "Gravel's Extended Battles": "",
  "Dye Mob Dye": "",
  "Spit it out": "意志坚定-篝火烤架",
  "Flytre Lib (FlytreLib)": "",
  "The Dark Artifacts Catalogue [More Magic Series]": "奇异饰品",
  "Create: Fuel & Water Information": "信息饰品",
  "Whispering Spirits": "",
  "Taterzen NPCs [Forge]": "",
  "Throwable Fluids": "可投掷黏液球/圆液多掷",
  "Skinned Lanterns (Forge)": "灯笼皮肤",
  "Fisherman's Trap [Neo/Fabric]": "",
  "Cagerium (Compact Mob Farms)": "",
  "Relics (RPG Series)": "遗物",
  "DnT Desert Temple Overhaul": "饥饿改革",
  "PymTech": "皮姆科技",
  "IC2 Crop-Breeding Plugin": "IC2育种模拟器/杂交模拟器",
  "Apugli": "",
  "Open Glider": "滑翔翼",
  "Forward- Forge-Client-Reset-Packet": "猪突猛进",
  "KubeJS Botany Pots": "KubeJS 离线文档",
  "Tinkers OreDict Cache": "匠魂矿辞缓存",
  "Fire Spread Tweaks": "",
  "DeepslateCutting": "",
  "Feather to string": "",
  "What Did You Vote For? 2021 mob vote: Glare, Allay and Copper Golem!": "",
  "More Libs": "自定义矿物生成",
  "Unique Crops": "独特的附魔",
  "Whoosh": "",
  "Wabi-Sabi Structures (Fabric)": "失落废墟",
  "BioButcher's Mania": "",
  "[SBM] Bone Torch": "加速火把",
  "Raspberry Core": "",
  "Decoration Delight: Refurbished": "装饰乐事",
  "Auxiliary Blocks": "",
  "Beyond Mines: Falling": "陨石",
  "No Recipe Advancements": "更好的进度",
  "Natural Progression": "微型自动化",
  "Ruined Lighthouse": "",
  "Enchiridion": "",
  "All-In-One, Macaw's Mods for TerraFirmaCraft": "群峦传说",
  "The Secret Alchemical Parchment [More Magic Series]": "荒古炼金炉",
  "TFC Weather": "局部气候&风暴",
  "Stronger Snowballs": "更多雪球",
  "Crust": "",
  "Auto HUD": "自动钓鱼",
  "PrimalCore": "原始核心",
  "CMDCam": "CMD 指令摄影机",
  "Fog": "没有雾",
  "TFC Tweaks": "R键整理",
  "DragN’s Bettas & Aquatics!": "",
  "Portable Mobs": "能源转换",
  "Extra Apoth Compat": "建筑兼容",
  "Terrastorage: Icons": "",
  "Fairytale Origins": "天空之城",
  "Damage Indicators Mod": "伤害显示",
  "Elite X Quality Guns (TACZ)": "工具品质",
  "Universal Mod Core": "通用电力",
  "Structures' Compass": "",
  "Omnis": "灾厄村民拓展",
  "Jupiter": "",
  "Stacked Blocks": "捆扎方块：农夫乐事",
  "Respawnable Pets": "宠物可重生",
  "Best Pick": "RP增强",
  "Tome of Blood": "血之宝典",
  "Ferdinand's Flowers": "",
  "The Archaic Artifacts Catalogue [More Magic Series]": "奇异饰品",
  "Ancient Warfare 2": "古代战争2",
  "Fabric Shield Lib": "更多箱子",
  "Cosmetica": "",
  "Name Pain": "魔法金属",
  "TickCentral": "",
  "BBL Strainers": "",
  "Otyacraft Engine [Forge/Fabric]": "",
  "More Bees": "自定义矿物生成",
  "Elytra Physics": "方块物理学",
  "Simple Weapons for Better Combat": "神的武器",
  "Inventory Bogo Sorter": "R键整理",
  "BetterNether Reforged": "更好的下界Forge版",
  "Engineer's Tools": "工程师的工具",
  "Plushables": "毛绒玩偶",
  "Pickable Villagers [Fabric]": "带领村民",
  "PVP Flagging": "",
  "Jain's Desserts": "",
  "BjornLib": "",
  "Grappling Hook - Reforged": "抓钩",
  "UNU Parts Pack [MTS]": "寂静宝石：额外部件",
  "KeyBindJS": "",
  "Herobrine Awakens": "Herobrine 的起源",
  "Team Capes": "余烬奇景",
  "Days in the Middle Ages": "中土神秘学",
  "The Rake‎ ": "",
  "Stygian End: Biome Expansion": "末地：生物群系扩展",
  "Archeology Plus": "考古与化石",
  "Wood Stuff": "自定义物品3",
  "Treasure2: Twilight Forest Loot Pack": "",
  "Diamond Auction House": "钻石压缩",
  "Immersive Railroading": "沉浸铁路",
  "Create: Broken Bad": "蒸汽动力",
  "Convenient Hitboxes": "精简锦饰",
  "BiblioCraft: BiblioWoods Forestry Edition": "",
  "TACZ: Durability (Timeless and Classics Guns)": "耐久指示器",
  "Forgelin-Continuous": "",
  "Bridge Maker": "索桥",
  "Despawning Eggs Hatch": "",
  "Biome Replacer": "群系替换器",
  "Bamboo Blocks": "竹子制品",
  "Map Tooltip": "模组名称显示",
  "Comfortable Campfires": "舒适下界",
  "Artifacts (Fabric)": "奇异饰品",
  "Spellbound Aegis Origin!": "",
  "Primal Winter": "原始核心",
  "Backpacked (Fabric)": "背包",
  "Mobs of Sins: Alex's Mobs Integration [Forge]": "七罪之子: Alex的生物集成",
  "Nyf's Banner Patterns": "精致存储大样板",
  "Speedy Hoppers": "漏斗碰撞箱修复",
  "Bonfires": "篝火",
  "DropConfirm": "",
  "Nether Portal Spread": "下界矿石",
  "SCP-4975, The Cuckoo Clock": "",
  "Tactical Fishing": "战术医疗",
  "Randomium Ore": "",
  "Create : Armory": "机械动力",
  "Obstruction": "",
  "Advanced XRay (Fabric Edition)": "高级透视",
  "The Silence": "快速静音",
  "Unique Enchantments Apex": "便携附魔替换台",
  "Tool Progression": "微型自动化",
  "Create Weaponry": "斯巴达的武器",
  "Archeological": "",
  "Forgiving World - Dimension Stacking[Forge/Fabric]": "不那么仁慈的虚空",
  "MOA DECOR: ELECTRONICS": "",
  "Create: Electric Stonks": "通用电力",
  "Dynamic Surroundings Resurrected": "动态环境/动态环绕",
  "Extensive Diamonds": "",
  "Create: Totem Factory": "蒸汽动力",
  "[TaCZ] Endless Ammo": "无尽海洋：冒险",
  "Unlimited Chisel Works": "超级英雄无限",
  "Weather settings[Forge/Fabric]": "更好的天气控制",
  "ExtraTiC": "匠魂扩展",
  "SevPatches": "",
  "Ledger Databases": "",
  "Pharaohs Legacy": "",
  "Twisted Horrors": "",
  "Additional items for Cobblemon": "更多管道",
  "Thaumic Additions: Reconstructed": "",
  "MoreTweaker": "",
  "Tinkers' Mechworks": "",
  "Thaumcraft Research Patcher": "奥法管道",
  "Nether's Cruelty": "下界乐事",
  "Avaritia Recipe Generator": "高级地热发电机",
  "Equipment Tooltips": "装备比较",
  "Just Enough Pattern Banners": "无线样板终端",
  "Fake Player (DISCONTINUED)": "玩家渲染API",
  "Oh The Biomes You'll Go Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "Shulker+": "",
  "Blockus": "扩展方块形状",
  "Fluid Drawers Legacy": "储物抽屉",
  "Tree Chopper": "砍树",
  "HarvestCraft Tweaker": "潘马斯农场",
  "Thaumic Computers": "开放式电脑",
  "Clash!": "",
  "Neon Craft Ultimate": "霓虹灯艺2",
  "Item Blacklist": "Waila 黑名单",
  "Tool and Placement Tweaks": "更好的放置",
  "Resourceful Bees": "缤纷蜜蜂",
  "SCP-939, With Many Voices": "",
  "Dig's DnD Origins": "起源",
  "Subterrestrial": "",
  "Sona Survival 101": "生存主义",
  "RPGMana (Mana for Spell Engine)": "",
  "Ender Zoology": "动物学",
  "Adaptive Tooltips": "适应性性能调整",
  "Worldshape": "",
  "Mineral Delight": "越来越多的矿物",
  "Blossom": "",
  "Primitive Mobs": "远古生物 / 原始生物",
  "Entity Loot Drops": "实体弹簧",
  "Pack Crash Info": "崩溃优化",
  "Crimson Warfare": "绯红之月",
  "CraftedCore": "",
  "Mystical Mechanics API": "奇械学",
  "More Concrete": "",
  "Difficult Caves": "坚定意志",
  "Dragon Survival": "龙之生存",
  "Daily Rewards": "",
  "Nether's Delight (Fabric)": "下界乐事",
  "[Let's Do] Bakery - Farm&Charm Compat": "",
  "The Mighty Architect": "建筑师工艺",
  "Only Hammers And Excavators": "",
  "More Sleeps": "",
  "Call from the depths - Sculk Dimencion": "",
  "An Origins Addon - Apocalypse": "启示录",
  "Embersified": "余烬能量转换",
  "Electrodynamics": "电动力学",
  "All Arrows Infinity Fix": "无尽物品编辑器",
  "Forbidden Magic": "禁忌魔法：重生",
  "Fancy Block Particles - Renewed": "梦幻方块效果",
  "SCP-280, Eyes in the Dark": "",
  "Create: Train Perspective Fix": "",
  "Translocators": "转运器",
  "The Fifth World": "",
  "SCP-173, The Sculpture": "魔法雕像",
  "Tough Expansion": "极限末地生存",
  "Cushy Pillows": "舒适枕头",
  "Stellarity": "",
  "Rough Mobs Revamped": "自动贩卖机",
  "Guardians Galore": "",
  "Chopping Block": "",
  "Constant Music": "",
  "Wild Crops": "魔法作物",
  "Angel Block Renewed": "魔戒：复兴",
  "SCP-079, The Old AI": "",
  "Entity Protector": "MTR 资源包保护工具",
  "Corail Pillar": "Corail 的墓碑",
  "Cherished Worlds (Fabric 1.16.1 - 1.19.2)": "存档置顶",
  "Iron's Rpg Tweaks": "Iron的法术与魔法书",
  "Ender Zoo": "末影动物园",
  "Paintings N' Discs Backport": "Macaw的画",
  "Ordinary Coins": "普通硬币",
  "Extermination": "",
  "Dimensional Edibles": "次元门",
  "DarkBosses - RPG Bosses Advancements": "更好的进度",
  "More Chests Variants (MCV)": "更好的雪",
  "Additional Resources": "更多管道",
  "Inv View": "耐久指示器",
  "Random Village Names": "带领村民",
  "Mine Piece": "璀璨饰品",
  "Torcherino": "加速火把",
  "Hooked": "抓钩",
  "Miner's Helmet": "矿工头盔",
  "[Immersive Vehicles/IV/MTS] VEB Automobilwerke Schwikau Military/Civilian Tanks, Helicopters, Planes, and more!": "",
  "Tomes": "秘典",
  "Crystals Overhauled [Forge/Fabric/Quilt/Neoforge]": "核电工艺：重制版",
  "Bedrock B Gone": "基岩工艺",
  "Healer": "",
  "Dimensional Trade Villagers [Fabric | Forge] ": "次元门",
  "Melius Commands": "传送指令",
  "Croptopia Additions": "作物盛景",
  "Engineer's Doors": "工程师的门",
  "Ledger": "",
  "Illuminations 🔥": "",
  "Better With Addons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Peripheralium": "",
  "Cataclysm Weaponery": "灾变",
  "Better Displays": "内置网页浏览器",
  "[Forge] Snad": "子沙1.14+",
  "Equivalent Energistics": "等价能源学",
  "Veggies Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "蔬菜乐事",
  "The Intruder - (Horror)": "",
  "Thaumic Exploration": "神秘探险",
  "Create: Diesel Generators [Fabric]": "机械动力：柴油动力",
  "Create Low-Heated": "机械动力",
  "Creepy Decorations": "",
  "Path To Dirt": "自动路径",
  "Fat Cat": "",
  "Tetra Pak": "锻造之艺",
  "ModelLoader": "",
  "L2 Complements": "莱特兰-扩充",
  "Probably Chests": "",
  "RadixCore": "",
  "Apple Crates": "地下战利品箱",
  "mickey mouse dweller": "",
  "Drink Beer (Forge)": "喝啤酒啦",
  "TickrateChanger": "运算变速",
  "The Impossible LIbrary": "",
  "Better End Potato Edition": "生长工艺",
  "Actually Compatible": "匠魂兼容",
  "Mystic's Biomes": "",
  "Mini-boss Boss Bars": "召唤奴仆",
  "Path Under Gates": "科学地质",
  "[DISCONTINUED] Totally Harmonious Item Stages (Use Decursio Stages for 1.20.1)": "",
  "Playmate": "",
  "TerraCore": "",
  "Cursery[Forge/Fabric]": "",
  "Player Companions": "魔戒：同伴",
  "Mystical Gears": "神秘农业",
  "Better Safe Bed": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Abandoned urban": "苏维埃风格装饰",
  "[Let's Do Addon] Structures": "失落废墟",
  "Imbued Gear": "",
  "Wizardry Golems": "符文魔法",
  "MekanismOres": "通用机械矿石",
  "The Aether II": "天境二",
  "Custom Loading Screen": "自定义加载画面",
  "Chocolate Quest Repoured": "寻找巧克力重铸版",
  "Vault Hunters Jewel Sorting": "邪猎者",
  "Rake: The Arrival": "",
  "Admin Weapons": "神的武器",
  "Pet Shop": "时装工坊",
  "Sculked Magpie Origin": "Sculked - 已失效",
  "Ultimate Chess": "究极次元",
  "Create: Mob Spawners": "刷怪笼增强",
  "Gero's Backpacks!": "背包！",
  "Wesley's Roguelike Dungeons": "Wesley的冒险地牢",
  "Shoppy": "",
  "SlashBlade": "古刀传",
  "Portable Stonecutter": "便携式切石机",
  "Cobblemon Challenge": "方块宝可梦",
  "Hud Texts": "",
  "Sounds Be Gone!": "自然音效",
  "Crock Pot": "烹饪锅",
  "Create: More Features": "更多旗帜功能",
  "ewewukek's Musket Mod": "ewewukek 的火枪模组",
  "Roughly Enough Trades": "REI物品管理器",
  "Potion Cauldron": "更多炼药锅",
  "Thermaloot": "",
  "CosmeticArmours": "",
  "Shut Your Eyes": "禁用实验性设置警告",
  "MOA DECOR: LIGHTS": "",
  "Survive": "生存要素",
  "Create: Oppenheimered": "机械动力：原子计划",
  "Frozen Up": "千里冰封",
  "Tax' Deep Villager": "带领村民",
  "Melius Vanish": "",
  "MagicParticles": "",
  "SCP: Lockdown": "SCP基金会：封锁",
  "Piercing Paxels ⚒️": "",
  "Vault Integrations": "吸血鬼联动",
  "Stack to Nearby Chests": "堆叠到附近的箱子",
  "SimpleLabels": "",
  "Charmonium": "",
  "Crate Delight (Forge & Neoforge)": "装箱乐事",
  "Vein Mining (Fabric 1.16.4 - 1.19.2)": "连锁采集",
  "Cobblemon Updated Enhanced": "方块宝可梦",
  "Vintage Delight": "腌渍乐事",
  "Adorn": "",
  "Origin Deities": "",
  "SCP-106, The Old Man": "",
  "Plethora Peripherals": "高级外设",
  "Better Spartan Archery": "斯巴达的武器",
  "Apothic Supplementaries - Enchanting": "锦致装饰",
  "Let's Forge Pirates": "飞艇与汽船",
  "Dragon Mounts Legacy: More Dragons": "",
  "Horse Combat Controls": "Lambd 的控制优化",
  "Uranus": "",
  "Ex Nihilo: Sequentia - Tinkers Addon": "无中生有：传承 - 匠魂扩展",
  "Baubles-LTS": "饰品栏",
  "Better Mob Combat": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Right Click, Get Crops": "",
  "Pane In The Glass": "水晶花园",
  "Differentiate": "",
  "Minecord (for Discord)": "",
  "Artisan Worktables 1.12": "工匠之作/工匠工作台",
  "Phosphor (Fabric)": "磷",
  "Chunky McChunkFace": "",
  "Dense Ores": "凝结成块",
  "Botania Tweaks": "植物魔法",
  "Universal Ores (Fabric)": "通用电力",
  "Biome Bundle": "虚无世界信息包",
  "The Harvest": "潘马斯农场",
  "Knight Quest [Fabric]": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Immersive Technology": "沉浸科技",
  "The Kim Dweller (Mimic Dweller)": "",
  "Collector's Reap": "",
  "Jet Boots": "云靴",
  "Epic Fight - Wukong Moveset": "史诗战斗：悟空",
  "Distant Friends": "",
  "Lucky's Wardrobe": "",
  "Perfect Spawn": "",
  "Minerally": "",
  "Schematica": "",
  "Unearthed Journey": "出土",
  "Tensura: Reincarnated": "关于我转生变成史莱姆这档事：转生",
  "Mekanism Curios": "通用机械",
  "Keebsz's Battle Towers": "",
  "Better Invisibility": "更好的隐身",
  "Portable Crafting": "能源转换",
  "BuildCraft|Robotics": "",
  "Rope Bridge": "索桥",
  "AnimationAPI": "",
  "AE2 Fluid Crafting Rework": "AE2流体合成套件重置",
  "Lovely Snails": "萌化机器人",
  "Identity": "化身",
  "Collective (Legacy Fabric)": "",
  "Desired Servers": "",
  "MOA DECOR: SCIENCE": "原子科学",
  "Lazurite": "",
  "Sophisticated Backpacks Vault Hunters Edition": "精妙背包",
  "Pam's BreadCraft - Pam's HarvestCraft Addon": "潘马斯农场",
  "Edibles": "维度食物",
  "Stunning Statues": "",
  "Sleepable Create": "",
  "Repurposed Structures - Farmer's Delight Compat Mod": "结构变体",
  "SCP-035, The Possessive Mask": "",
  "Ice and Fire Dragons X Better Combat": "冰火传说",
  "VaultFaster": "",
  "Lods of Emone": "很多钱",
  "Conquest Reforged": "征服者",
  "Quartz Harvester": "收割者之夜",
  "Bring Me The Rings!": "",
  "Conjuring": "咒术构筑",
  "Legendary Additions": "传说提示框",
  "Basic Storage": "末影存储",
  "[Tacz]Maxstuff": "",
  "Hold My Items - Reforged": "重铸",
  "Rubber Duck": "橡皮鸭",
  "Random Loot Mod": "随机工艺",
  "Wondrous Wilds": "",
  "Reskillable Reimagined": "",
  "Engineers Delight": "工程师工具箱",
  "Brewin' And Chewin' [Fabric]": "饮酒作乐",
  "Logical Zoom": "逻辑工艺",
  "Spartan Weaponry Arcana (Unofficial)": "斯巴达的武器",
  "AlwaysEat": "吃不停",
  "OfflineCommands": "",
  "Sharing Tome": "屏幕截图分享/移影睹展",
  "Dungeons Mod": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Tweaks addon for MineColonies": "模拟殖民地",
  "Enchantments Control": "便携附魔替换台",
  "Bottled Air": "瓶装空气",
  "Pirates Armoury": "飞艇与汽船",
  "Clouddy's Tortured Dweller": "",
  "Reactive Music": "韵律回响",
  "Refined Avaritia": "无尽贪婪",
  "Cartography": "",
  "Prehistoric Uprising": "史前自然",
  "Beyond Earth: Giselle Addon": "",
  "Advanced TFC Tech Unofficial": "进阶群峦科技非官方版",
  "You Died": "你死了",
  "Blaze Map": "烈焰装备",
  "AE2 Network Visualiser": "",
  "Sapling Tweaks": "自动植树机",
  "Colored Lanterns": "多彩灯笼",
  "Exp Ores": "林业",
  "Woodwalkers": "",
  "Create: Molten Metals": "蒸汽动力",
  "Spiders 2.0": "蜘蛛行为增强",
  "Random PSIdeas": "Psi随想",
  "Create: Love & War": "蒸汽动力",
  "Scape and Run: Parasites Survival Addon (by NoCube)": "逃逸：寄生体",
  "Create: Buffers and Beams Overhauled!": "",
  "Create: Extended Cogwheels Unofficial": "格雷科技5",
  "Simply Graves": "简易喷气背包",
  "Create: Better Villager": "带领村民",
  "Architectury API (UNUSED)": "",
  "hidename(nick) ": "",
  "More Villagers [Fabric]": "更多村民",
  "No Auto Jump": "自动钓鱼",
  "Additional Placements": "更多管道",
  "Enhanced P2P": "增强传送门3",
  "More Zombie Villagers": "更多僵尸村民",
  "Boss Ultimatum (Modpack Utils Series)": "",
  "The Starved Stalker": "",
  "Terracart Reloaded": "",
  "SimpleOres": "简单矿石",
  "YUNoMakeGoodMap": "",
  "[Let's Do] Brewery - Farm&Charm Compat": "",
  "Immersive Integration": "深渊国度联动",
  "Bleak & Barren": "",
  "Tinkers Reforged": "重铸",
  "Storage Drawers: Natura Pack": "",
  "Simple Teleporters Reforged": "简易传送器",
  "Dynamic Crosshair Compat": "自定义准心",
  "Dynamistics": "",
  "IFPatcher": "工业先锋补丁",
  "Pixelmon Information for Pixelmon Reforged": "信息饰品",
  "Bigger Packets Please": "XL数据包",
  "[Let's Do] WilderNature": "野性自然",
  "LanguageReloadUnofficial": "",
  "Hole Filler Mod": "洞口填充器",
  "Elementary Nether and End Ores": "",
  "Deep Mob Evolution": "龙之进化/龙之研究",
  "Frostbyte's Slabs & Stairs": "",
  "Portable blueprints": "",
  "Scaffolding Drops Nearby": "",
  "Industrial Agriculture": "神秘农业",
  "Eden Ring": "负魔书",
  "Applied Energistics 2 Wireless Terminals Forge": "应用能源",
  "Infinity Cave": "无尽物品编辑器",
  "Simple Netherite Horse Armor": "下界合金增强",
  "Solara Dimension": "次元门",
  "Midnight Madness": "午夜",
  "Tesslocator": "超立方转运器",
  "QuickQuark": "畅启速始/夸克疾速启动",
  "Healing Bed": "治愈营火",
  "Exline's Furniture Mod": "MrCrayfish 的家具",
  "Create: Eureka!": "蒸汽动力",
  "Cobblemon Size Variations": "生活调味料：经典版",
  "An Origins Addon - Hollow Knight": "起源",
  "Startup Timer": "启动时间",
  "More Bows: Restrung!": "更多弓：重振旗鼓！",
  "Rapid Leaf Decay": "",
  "LaserIO Unofficial Extended Life": "格雷科技5",
  "TFC Cast Iron Grill": "群峦铸铁烤架",
  "Chirpy's Wildlife": "",
  "copygirl's Wearable Backpacks": "",
  "TFC Tumbleweed": "风滚草",
  "Many Materials": "集中材料",
  "ManasCore": "",
  "Extra CPUs": "更多CPU",
  "MineColonies for ComputerCraft": "电脑",
  "Star Tech, Man! The Legendary Mod?": "传说提示框",
  "ProjectETeams": "",
  "MalisisSwitches": "",
  "PerPlayerWanderingTraders": "",
  "Fast Furnace for Fabric": "熔炉性能优化 Fabric 版",
  "Bigger Better End Cities": "更好的末地城",
  "Minechosis": "",
  "Mundane Redstone Ore": "红石兵工厂",
  "BetterEnd (Forge)": "更好的末地",
  "WR-CBE-Universal": "无线红石",
  "Treasure2: Wizardry Loot Pack": "",
  "MidnightControls": "",
  "Productive Villagers": "Productive Villagers - 已失效",
  "Forgematica": "全息蓝图",
  "BindCommands": "",
  "Tiny Foes [Fabric/Forge]": "微型自动化",
  "Mini Effects (Fabric)": "宝石效果/增益宝石",
  "Dimension Viewer": "次元门",
  "Music Triggers": "",
  "Global Datapacks": "数据包屏幕",
  "FPS Boost": "FPS Boost - 已失效",
  "TugkanDeMan's Weaponry": "",
  "GUI Clock": "时之沙",
  "Fossils&Archeology origins": "",
  "Feathers": "",
  "Wireless Crafting Grid": "无线红石",
  "SCP: Lockdown Heavy Containment Zone Expansion": "SCP重型收容区扩展",
  "Antlers - The Wendigo": "",
  "Forestry: Community Edition": "林业：社区版",
  "More Potions!": "",
  "Minis": "",
  "PowerfulJS": "",
  "MorePaths": "",
  "XK's Decoration": "XK的装饰",
  "Random Crits": "随机工艺",
  "Default World Generator without Server Side Prompts": "高级地热发电机",
  "Tax' Dragon Legend": "龙坐骑/龙骑士",
  "Extended Caves": "等价交换升级",
  "IMBlocker": "输入法冲突修复",
  "Fluid cows": "流体牛",
  "Create Picky Wheels": "机械动力",
  "Nosiphus Furniture Mod": "MrCrayfish 的家具",
  "Squirt Gun": "",
  "SekCore Lib": "",
  "Dehydration": "脱水",
  "Advanced Shulkerboxes": "",
  "ExtraLib": "",
  "Buildcraft Compat": "建筑",
  "OC Sensors": "",
  "Mace Variants (RPG Theme)": "更好的雪",
  "Farmer's Delight TFC": "农夫乐事",
  "Farming for Blockheads (Fabric Edition)": "农场贸易",
  "Projectile Tweaks": "远程命中提示",
  "Disenchanter": "祛魔台",
  "Lexicon": "",
  "[SBM] Wooden Shears": "木剪刀",
  "El and L's Dyes": "神秘染料",
  "VMinus": "",
  "Not Enough Energistics": "应用能源",
  "Hexal": "咒法拓展",
  "Lycan Origin": "起源",
  "An Origins Addon - Libra": "起源",
  "Cook your food": "傻瓜烹饪/懒人厨房",
  "Underwater Enchanting": "水下铁轨",
  "Epic Stats Remastered": "末地：创世",
  "Create Chromatic Return": "缤纷纪元",
  "Auto-Run (Fabric)": "自动钓鱼",
  "Rough Mobs 2": "难度调整",
  "Essential Permissions": "",
  "Config API [Fabric/Forge/NeoForge/Quilt]": "游戏内配置器",
  "Biome Staff": "更多生态群系",
  "Compatibility addon for MineColonies": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Drawers & Bits": "储物抽屉",
  "Create: Copper & Zinc [Forge/Fabric/NeoForge]": "蒸汽动力",
  "MenuMobs": "主菜单生物渲染",
  "Dice": "Fantasy的骰子",
  "Simple Hot Air Balloons": "",
  "ModularUI": "",
  "Mob Plaques": "进度牌匾",
  "Extended Drawers": "等价交换升级",
  "UnlimitedPeripheralWorks": "",
  "ServerLevelType": "",
  "Midnight Rifting Machine": "午夜",
  "Tax' Castle Pillager": "掠夺者",
  "SCP-1048, The Builder Bear": "更好的建筑之杖",
  "Icterine": "",
  "Alex's Mobs Interaction": "自定义交互事件",
  "ChristmasColonies": "",
  "Satin API": "",
  "Leap": "信仰之跃",
  "CobbleCuisine": "",
  "OPack2Reload": "资源包惰性重载/抑验怠载",
  "Decay 2012": "树叶快速腐烂",
  "[LEGACY] InvMove (Forge)": "边拿边走",
  "HephaestusPlus (Hephaestus Addon)": "",
  "The Ruler": "",
  "SCP-6096, The Blanket Ghost": "真实调整",
  "Create Logistics": "物流管道",
  "Truly Treasures": "文化瑰宝 - 画作与乐曲",
  "Wireless Redstone": "无线红石",
  "XP Obelisk Additions": "建筑扩充",
  "HardRock Tools & Materials": "集中材料",
  "Charm Reforged": "重铸",
  "bendy-lib": "",
  "Soaring Structures 2 - Forge / Fabric": "失落废墟",
  "CobblemonTrainers (Discontinued)": "",
  "Animals Trap for TFC": "动物自动喂食",
  "CobGyms - Unofficial Cobblemon Gyms": "格雷科技5",
  "Waxable Coral": "涂蜡珊瑚",
  "Living Enchantment": "便携附魔替换台",
  "Create: Block n' Zapping": "蒸汽动力",
  "BBL Colors": "铋",
  "Runic Dungeons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Too Many Paintings!": "",
  "Frozen Fiend": "千里冰封",
  "Brazier": "源质火盆",
  "Climate Control/Geographicraft": "",
  "Sleeping Bags": "睡袋",
  "Christmas Delight (Farmers Delight Addon)": "圣诞箱子",
  "Hand Over Your Items": "辉夜姬的五难题",
  "Bottle Your Xp": "装瓶你的经验",
  "UNU Civilian Vehicles [MTS/IV] [IR] (immersive cars trucks planes & trains)": "",
  "ClickThrough": "穿牌开箱",
  "Ghasts Update / Ghastling / Happy Ghast / Dried Ghast": "",
  "Serene Seasons - Pam's HarvestCraft 2: Crops Compat": "潘马斯农场",
  "Localizator": "",
  "Charm Fixer": "不死图腾槽位",
  "Iguanas Tinker Tweaks": "匠魂增强",
  "Text Animator": "区块加载动画",
  "Gamma Creatures": "更多生物",
  "ImmersiveThunder": "",
  "Scape and Run: Parasites Combat Addon (by NoCube)": "逃逸：寄生体",
  "CplPibald's Tweaks": "CplPibald的微调",
  "Requious Frakto": "",
  "Keep My Soil Tilled": "保持肥沃",
  "Dawn of the Flood - \"Reinforcements from Hell\"": "",
  "Nimble (Forge)": "灵活",
  "DiscordCraft": "",
  "Mermod [FORGE]": "人鱼尾",
  "Idō (Deprecated)": "移动",
  "BetterBedrockGen": "更好的基岩",
  "Prodigium Additions": "",
  "Realm RPG: Creep & Crop": "龙之领域",
  "Mob Origins": "起源",
  "Weapon Master": "YDM的武器大师",
  "Medieval": "中世纪的疯狂",
  "Tax' Ocean Villager": "带领村民",
  "Charset Lib": "",
  "No Mob Farms": "",
  "Friends&Foes - Beekeeper Hut (Forge/NeoForge)": "",
  "Delightful Sandwiches": "动力乐事",
  "Loot Journal (Fabric)": "日志模组",
  "Dungeons2": "自定义地牢2",
  "PlayerEx": "",
  "JEI Area Fixer": "Unicode字体修复",
  "CTM Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "Realistic Horse Genetics": "真实地形生成",
  "JCraft: Eyes of Ender (JoJo)": "",
  "Copy-Paste": "爬墙红石/粘性红石",
  "Skinned Carts": "灯笼皮肤",
  "Dragon Mounts: Even More Dragons": "龙骑士附属：附加龙",
  "WAILA Plugins": "Waila 插件",
  "Traversable Leaves": "",
  "Twist": "诡变",
  "Connectedness": "",
  "Just Enough Dimensions": "RF工具：维度",
  "CIT Reforged": "重铸",
  "Dropt": "肉多多",
  "Formidulus": "",
  "WHAT - Fluid Fix": "地质探秘/岩石狩猎",
  "Tax' Warden Legend": "",
  "Create: Modern Train Parts": "蒸汽动力",
  "Insane's Survival Overhaul (aka IguanaTweaks Reborn)": "",
  "Cursor Mod (Fabric/Forge)": "自定义光标",
  "Backup Manager": "史蒂夫工厂管理",
  "Create: Balanced Flight (Angel Ring)": "平衡附魔",
  "Nothirium": "",
  "EnemyBanner": "敌怪旗",
  "Prehistoric Fauna": "史前复生",
  "JinGames Years C": "龙珠C",
  "Particle Tweaks": "粒子库",
  "Blocks You Need (BYN) - Industrial, Steampunk, Laboratory, Space & more!": "",
  "Yuushya Townscape [Forge/Fabric]": "方块小镇",
  "Twilight Treehouses": "",
  "A Night Stalker [Horror, Dweller]": "勤劳跟踪狂",
  "Storage Cabinet": "末影存储",
  "Engineers Workshop": "工程师工具箱",
  "Cake Chomps (Fabric/Forge/NeoForge/Quilt)": "",
  "StellarCore": "星核",
  "Functional TFC": "功能性存储",
  "Pixelmongo": "",
  "Sleep In Darkness": "真实的黑夜",
  "Glasses": "眼镜",
  "Uber Conduit Probe": "气体导管",
  "Literal Ascension": "虚无世界",
  "Combustive Fishing": "",
  "Panorama Creator": "全景图",
  "RadOtgPresets": "",
  "Patchouli ROFL Edition": "帕秋莉手册",
  "PackagedAvaritia": "封包无尽贪婪",
  "Cataclysm Apotheosis Addon (Be sure to look at the description section)": "神化",
  "The Disturbed (Horror)": "",
  "Splendid Slimes": "",
  "Refined Pipes": "简单分类",
  "Skin Restorer": "",
  "Overworld Two (Forge)": "",
  "Lucky TNT Lib": "幸运方块",
  "Better Furnaces Reforged": "简易太阳能",
  "Dead Guys Untitled Deep Dark (No longer supported)": "无题鸭",
  "Aquatica_": "",
  "The Magic Doorknob": "",
  "Manure": "粪便",
  "Glassential (Fabric/Quilt)": "精致玻璃",
  "Large Fluid Tank": "大型储罐",
  "NEIlootbags": "",
  "Item Stitching Fix": "物品模型修复移植版",
  "Casualness Delight": "随意乐事",
  "Epic Fight - Droppable": "",
  "Create: TaCZ Automation": "进阶自动化",
  "Time Shall Not Pass! (1.12.2 & 1.16.5)": "",
  "Caveopolis": "",
  "NoChatLag [Fabric & Forge] [1.16-1.18]": "聊天无卡顿",
  "Tameable Beasts": "萌化女妖",
  "TFC Item Barrels": "桶，圆桶，存储&更多",
  "Fast Projectile Fix": "远程命中提示",
  "TFC + IE Crossover": "群峦传说：沉浸工程兼容附属",
  "Basic End Ores [Forge/Fabric]": "基础下界矿石",
  "Hardcore Control Utility": "极限末地生存",
  "Gobber Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "戈伯乐事",
  "Compact Help Command": "压缩太阳能阵列",
  "Iron Bookshelves": "更好的雕纹书架",
  "PNC: Extra PCBs": "更多生态群系",
  "DCS Mod - Dragon Block C": "龙坐骑/龙骑士",
  "Skin Shuffle": "",
  "Ears (+ Snouts/Muzzles, Tails, Horns, Wings, and More)": "木剪刀",
  "Can't Sleep Clowns Will Eat Me": "夜不能寐",
  "PaperDoll": "纸娃娃",
  "Ma Enchants": "随机附魔",
  "Health Indicator TXF": "伤害显示",
  "Builtin Servers": "",
  "No Tema Stahp": "",
  "Infectious - Zombie Apocalypse": "",
  "Better Smithing Table": "融锻",
  "Unknown Null": "未知之袋",
  "TFC Homestead": "",
  "Gravity Gun": "怪诞小镇",
  "Alex's Mobs - Naturalist Compat": "自然主义",
  "Firma Crates": "地下战利品箱",
  "Eerie Entities": "方块实体优化",
  "Dusty Decorations": "",
  "Sturdy Farmland - Growth Edition": "沃壤千里",
  "Create: Better Motors": "蒸汽动力",
  "Undertale Death Screen": "传说之下",
  "Woodcutter Compats": "",
  "LuckPerms": "",
  "NBT Ingredient Predicate": "",
  "Kimetsu Animation (Demon Slayer Animation)": "鬼灭动作",
  "Trowel": "",
  "CraftTweaker Utils": "CraftTweaker 编辑器",
  "Stoneblock Dimensions": "",
  "Better Animal Models": "更真实的动物",
  "Lightfall Client": "",
  "Blood Mages [More Magic Series]": "血液兵工厂",
  "Twilight Tweaks": "暮色森林",
  "AHZNB's Naruto ShinobiCraft": "",
  "Simply Traps": "简易喷气背包",
  "Some Assembly Required": "装配线",
  "Critters n' Crawlers": "",
  "Cobblemon - Show Held Items": "方块宝可梦",
  "Thaumcraft 4 Tweaks": "奥法管道",
  "Blood and Gore": "血液兵工厂",
  "Proximity Text Chat": "",
  "TFC Vessel Tooltip": "模组名称显示",
  "Create: Quality Of Life": "蒸汽动力",
  "True | Prime Piece": "",
  "KJLib": "KJ库",
  "Extended Mushrooms": "蘑菇增强",
  "UNU Military Vehicles [MTS/IV] [IR] (jeep truck trains)": "",
  "Special Mobs": "特殊怪物",
  "Doomsday Decoration": "XK的装饰",
  "Breezy": "",
  "Lost Magic": "魔法蜜蜂",
  "ANARCHY - RPG Trials & Minibosses": "",
  "Mo' Guns": "科技枪",
  "Infinity Buttons": "无尽物品编辑器",
  "Antique Waystones": "传送石碑/指路石",
  "The Watching Nightmare": "网络奇兵",
  "MinecraftCapes Mod": "",
  "Create Big Cannons: Advanced Technologies": "机械动力火炮：先进技术",
  "Alternating Flux": "交变磁通",
  "Silent's Gems: Extra Parts": "寂静宝石：额外部件",
  "Splash Logo Color Fix": "自定义加载界面",
  "Figura": "整合包配置检测",
  "Crying Portals": "增强传送门3",
  "Fast Portals": "增强传送门3",
  "Ingredient Extension API": "",
  "Loot Integrations: Randomized Loot Compatibility": "",
  "Infinite Night Vision [NEO/FORGE/FABRIC]": "宝石效果/增益宝石",
  "Companion 🐕 (Neo/Forge)": "魔戒：同伴",
  "CoolCatLib": "",
  "OpenPeripheralCore": "",
  "ApexCore": "",
  "Animals Trap": "动物自动喂食",
  "Minor Integrations and Additions (MIA)": "吸血鬼联动",
  "Tetratic Combat Expanded": "",
  "HavenCore's DBC Custom Transformations": "",
  "Cobblemon Box Link": "方块宝可梦",
  "TFC Grooming Station": "",
  "Improved Trident": "矿物获取改进",
  "Eternal Winter": "永恒奇点",
  "Cobblemon Utility+ (IVs, EVs, & More)": "方块宝可梦",
  "Chisels & Bits for TFC": "雕凿工艺",
  "GokiStats": "天赋技能树",
  "Tinker and Better Combat": "神秘工匠",
  "Windswept!": "",
  "Litematica Update Port": "投影",
  "Explorer's Compass Edited": "探险者指南针 修改",
  "Ex Nihilo: Sequentia - AE2 Addon": "无中生有：传承 - 应用能源2扩展",
  "Epic Fight - Rapier Moveset Addon": "史诗战斗：关刀",
  "Wizardry Mod": "符文魔法",
  "The rolling giant": "键位冲突显示",
  "Oh My Gourd": "",
  "IceAndFire Community Edition": "冰火传说社区版",
  "TFC Ore Excavation": "矿石挖掘",
  "Fluffy Fur": "",
  "Entity NaN Health Fix": "假死修复",
  "Create Hand Crafting": "轻松合成",
  "Blabber": "",
  "Wizard's Reborn": "",
  "TFC Ambiental - Second edition": "",
  "Flower Doubling": "",
  "Kehaan Advancements": "更好的进度",
  "The Goatman Dweller  - By Flamc04": "",
  "Signal Flares": "信号",
  "Enderling Invaders": "",
  "Better Weather (Discontinued)": "更好的天气",
  "Erie": "奥法献祭学",
  "Deeper Oceans": "幽邃黑暗",
  "Hardcore Wither": "极限末地生存",
  "Functional Armor Trim": "功能性存储",
  "[Let's Do] Candlelight - Farm&Charm Compat": "烛火晚宴",
  "Nightmare Epic Siege: More Aggressive Monsters, Digging Zombies! ": "",
  "More Music Discs [Fabric/Forge/NeoForge]": "环境音乐",
  "BiomeTweakerCore": "生物群系修改器扩展",
  "Trample No More": "防止踩踏",
  "Copper Pot! (A Farmer's Delight Add-on)": "铜锅！",
  "Quit": "退出前确认",
  "PackModeMenu": "PackMode 菜单",
  "Professions": "JEI工作方块",
  "WF's Cave Overhaul": "饥饿改革",
  "Mekanism Tweaks": "通用机械",
  "CustomNPC+": "自定义NPC+",
  "Treecapitator": "砍树",
  "L2 Hostility": "莱特兰-恶意",
  "Create Mechanical Spawner": "红石计划：机械",
  "Colorful Health bar": "更美观的血条",
  "TFC Ore Washing": "",
  "JEI Professions": "JEI工作方块",
  "Better Punching": "无树可撸",
  "Tetra Nihilo": "无中生有",
  "Terrestria": "",
  "Spellblades and Such: Hexblade": "",
  "Cavern II": "洞穴 II",
  "RpgZ": "",
  "Re-Dimension Stages": "维度阶段重制版",
  "Soul Sand Life": "黑魂战斗",
  "Vivilly Dweller": "",
  "Fluid Drawers": "储物抽屉",
  "Zetter — Painting Mod": "Macaw的画",
  "No Hostiles Around Campfire": "围火无怪",
  "Spankster's Horror Craft": "",
  "Level Text Fix": "装备等级",
  "Dynamic Trees TFC": "动态的树：群峦传说附属",
  "JustTheTips": "",
  "The Quest of Entity 303": "实体弹簧",
  "Ores Above Diamonds": "钻石压缩",
  "CC: Restitched": "布罗艾重制版",
  "[Let's Do] Camping": "摇曳露营",
  "Dragon Drops Elytra": "龙坐骑/龙骑士",
  "Easy Emerald Tools & More [FORGE/NEOFORGE]": "绿宝石 Mod",
  "OpenPeripheralAddons": "",
  "Macaw's Modding Legacy": "Macaw的桥梁",
  "AE2 MEGA Things": "随意作品",
  "Sewing Kit": "",
  "Effortless Building Patched": "",
  "Regen Control": "核电控制2",
  "Tinkers' Skyblock": "匠魂空岛",
  "Quick Right-Click": "更多流沙",
  "Disenchantment Edit Table": "祛魔编辑台",
  "OpenPeripheralIntegration": "",
  "FNAF Management Wanted": "C^2M 引擎",
  "Biome Bundle O Plenty": "虚无世界信息包",
  "Iron Ladders": "绳梯",
  "Game Discs": "更多唱片",
  "Sky Resources 2": "空岛资源2",
  "Pling": "抓钩",
  "More Vanilla Shields! (Fabric/Forge/NeoForge)": "",
  "Misc Tweaks": "R键整理",
  "LRM-IMMods": "",
  "Interactio - In-World Crafting with Datapacks!": "自定义交互事件",
  "Reforged (formerly Tiered)": "重铸",
  "Vegan Delight": "农夫乐事",
  "More Hitboxes": "可配置的碰撞箱显示-机械动力功能附加",
  "Botany Pots - Pixelmon Compat": "像素精灵宝可梦 重铸",
  "Fancy Lamps": "华丽战斧",
  "Data Attributes: Directors Cut": "",
  "Odyssey Allies": "",
  "Aviator Dreams": "",
  "Almost Unify Everything": "竹子制品",
  "The Farlanders": "更多末影人",
  "Loot++": "",
  "Video Extension for FancyMenu v2 [Forge]": "Unicode 字体扩展",
  "Custom FoV (Fabric/Forge/Quilt)": "自定义NPC",
  "Apotheosis x Iron's Spellbooks Compat": "神化",
  "Tomtaru's Cobblemon & Farmer's Delight Tweaks": "",
  "🔨 Crumbs (Forge)": "更多头颅",
  "Arcane World": "奥法工程学",
  "Ore Dimension Configuration": "整合包配置检测",
  "Macaw's Abnormals": "Macaw 的桥梁：Abnormals 附属",
  "Iron Chests (Fabric)": "更多箱子",
  "Carpet": "地毯",
  "The Imitators [Horror][Legacy Version]": "",
  "More Plates": "更多金属板",
  "Replanting Crops": "补种农作物",
  "Spooky Mobs": "",
  "'Dustrial Decor [Fabric]": "",
  "What Did You Vote For? 2022: Sniffer, Rascal and Tuff Golem": "",
  "Sleep Tight": "夜眠梦境/晚安的梦境",
  "Pam's Harvest the Nether": "潘马斯农场",
  "Planet Progression": "微型自动化",
  "Nuclear Science": "核电控制2",
  "Effective": "",
  "UI Lib": "",
  "Keybind Fix": "现代化按键绑定",
  "Dynamic Trees - The Twilight Forest": "动态的树：暮色森林附属",
  "Bucolic Origins [FORGE/FABRIC]": "",
  "WorldGen Block Replacer": "方块生成替换器",
  "Modular Diversity": "模块化多样性",
  "Stronger Farmland": "更强的药水",
  "Farmer's Cutting: Twilight Forest": "农夫乐事",
  "Workshop for handsome adventurer": "枪械工艺：冒险者的武器库",
  "Remorphed": "",
  "Wizardry - Necromancer's Delight": "",
  "TFC IE Minerals": "越来越多的矿物",
  "PantheonSent": "",
  "MalisisBlocks": "",
  "It Shall Not Tick (ISNT)": "",
  "Only Hammers": "重锤火花",
  "TofuCraftReload": "豆腐工艺重制版",
  "Puzzles Lib [Legacy Fabric]": "",
  "PokeballReveal": "",
  "What's Your Build": "",
  "Detail Armor Bar [Forge]": "细节盔甲",
  "Straw Golem Unofficial Extended Life": "格雷科技5",
  "WizardEx": "",
  "JourneyMap Web Map": "旅行地图：网络地图",
  "GT New Horizons Core Mod": "神秘视界",
  "Expanded Combat": "扩展装备",
  "TidyChunk": "",
  "Angelica": "",
  "More MobGriefing Options": "",
  "ChatFlow": "",
  "NiftyBlocks": "",
  "Hbm's Nuclear Tech Mod Reloaded": "HBM的核科技重制版",
  "Funnels": "液体漏斗",
  "Baby Fat": "Baby生物",
  "ManyIdeas Christmas": "",
  "CTMLib": "",
  "Create: Ironworks [Forge/Fabric/NeoForge]": "",
  "Pam's BrewCraft": "潘马斯酿造工艺",
  "No Lakes in Forge": "湖畔",
  "XU2-Patcher": "保险库补丁",
  "Simple Flashlight Port": "",
  "Healing Pretty Good [FABRIC]": "治愈营火",
  "Better Questing Unofficial": "格雷科技5",
  "Configurable Mob Potion Effects": "怪物药水效果自定义",
  "DnT Jungle Temple Overhaul": "饥饿改革",
  "Materialis": "物质化",
  "FTB Power Pots (Forge)": "红石力量2",
  "Blood Particles": "梦幻方块效果",
  "Keyboard Wizard": "按键精灵旧版",
  "Armor Durability HUD": "耐久指示器",
  "Apathy Mod": "",
  "Quarry Reborn": "量子采石场增强",
  "Artifality": "",
  "Merchant Markers [Fabric]": "商人标记",
  "Steve's Carts 2": "史蒂夫矿车2",
  "The-Smiler": "",
  "Simple Achievements": "更好的成就",
  "Straw Golem Rebaled": "",
  "Samples TFC": "",
  "Notable Bubble Text (NBT)": "",
  "Multiblocked": "",
  "Continents": "",
  "Tactical Movement Renewed (Point Blank and TACZ)": "战术医疗",
  "Zoo & Wild Animals Rebuilt : ZAWA": "动物自动喂食",
  "Nuclear Control 2": "核电控制2",
  "Anvian's Lib": "",
  "Vein Miner | Veinst": "",
  "Configurable Despawn Timer": "怪物药水效果自定义",
  "Crops Love Rain": "魔法作物",
  "Phosphor Crash Fix": "磷",
  "Centrifuge Tiers": "",
  "Professions Integrations": "吸血鬼联动",
  "Seed Delight": "农夫乐事",
  "PackagedDraconic": "封包龙之进化",
  "Skillcloaks": "",
  "More Shears": "木剪刀",
  "Cooldown Coordinator": "",
  "Reinforced Chests": "强化工具",
  "Catalogue (Fabric)": "模组目录",
  "Avaritia IO": "无尽贪婪：接口",
  "Immersive Cooking": "沉浸工程",
  "Craft Slabs Back into Blocks [Fabric/Forge/NeoForge]": "Immibis的小方块",
  "The Veiled": "",
  "Pickable Pets [Fabric / Forge]": "",
  "Baublelicious": "美妙饰品",
  "ReHooked": "",
  "Horsing Around": "",
  "ChunkNoGoByeBye": "",
  "Custom Splash Screen": "自定义NPC",
  "Patterned Glass": "",
  "Material Changer": "集中材料",
  "FTB Team Islands (Forge)": "",
  "Immersive structures": "失落废墟",
  "ATM: Additions": "建筑扩充",
  "Forge Multi Part": "内置NBT编辑器",
  "Tensura Compat: Ice & Fire": "关于我转生变成史莱姆这档事",
  "Better Combat Rebirth": "怪物重生",
  "BiomeInfo": "生物群系信息",
  "Realistic Explosion Physics": "真实地形生成",
  "Infernal Origins Extras": "稀有精英怪",
  "Atmospheric Phenomena": "悠然一派",
  "Wasaila": "",
  "Masonry": "",
  "InfiniteFluids": "无限流体",
  "Bigger Crafting Tables": "轻松合成",
  "Items Displayed [NeoForge]": "物品陈列",
  "Smelting Sand in a Blast Furnace [Fabric/Forge/NeoForge]": "",
  "Screenshot to Clipboard (Forge)": "截图到剪贴板",
  "Multiblocked2": "",
  "Sprinklerz": "",
  "Advanced Machines": "高级机械",
  "Simple Barrels": "桶，圆桶，存储&更多",
  "Sprout": "",
  "Nef's Medieval decoration": "XK的装饰",
  "Fright's Delight": "惊悚乐事",
  "Mo Glass": "水晶花园",
  "BinniePatcher": "",
  "Zombie Siege (LootTables) TacZ": "僵尸意识",
  "Raven Coffee": "咖啡工坊",
  "Peek": "",
  "Thaumic Energistics Extended Life": "应用能源",
  "Shrek": "",
  "ManyIdeas Halloween": "",
  "FTB Tweaks": "R键整理",
  "Sword Displays": "内置网页浏览器",
  "Ex Nihilo": "无中生有",
  "Dungeons of Exile": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "ChickensShed": "鸡棚重置版",
  "MoreVanillaArmor": "更多原版盔甲",
  "Thaumic Restoration": "神秘复辟",
  "TombManyGraves 2 API": "",
  "TaCZ Tweaks": "R键整理",
  "Pyrotastic 🎆": "",
  "L2 Artifacts": "奇异饰品",
  "Eggs - Cobblemon Addon": "方块宝可梦",
  "JasonConfig": "",
  "ContainerFix": "",
  "LDShadowLady's Flower Breeding: Replanted": "",
  "Epic Knights: Slavic Armory": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Storage Drawers: Forestry Pack": "",
  "Prehistoric Paintings - Dinosaurs, Landscapes...": "",
  "ProjectExtended": "等价交换扩展",
  "INpureCore": "",
  "Create: Steam Powered Revived": "蒸汽动力",
  "Tickrate API": "运算变速",
  "Seals": "",
  "Oathsworn Paladins": "",
  "ExtraQuests (for FTB Quests)": "",
  "TFC Hot or Not": "",
  "Jaden's Nether Expansion Delight": "极限末地生存",
  "Immersive Ores": "沉浸工程",
  "Cook's Collection": "更好的动物动作",
  "The Watching Shade": "",
  "Repurposed Structures - PneumaticCraft: Repressurized Compat Mod": "气动工艺",
  "Haunted Runescape Armor": "",
  "Rotten Piglins Mod(Forge)": "简易猪灵",
  "TexFix": "材质修复",
  "Stacksize": "",
  "Husk Spawn": "尸壳生成微调",
  "The Salt": "盐",
  "MultiStorage": "",
  "Farmer's Delight Cookbook Addon [0.4 is the last update]": "农夫乐事：烹饪书拓展",
  "Apocalypse Structures: Radio Towers and Airdrops": "",
  "[FABRIC HERE] Decorative Storage": "装饰方块",
  "Neeve's AE2: Extended Life Additions": "Neeve的AE2:EL附加工具",
  "Effishiency": "",
  "Condensed Creative": "凝结成块",
  "Awesome Dungeon Ocean edition - Fabric": "超级工具",
  "Every Compat (Stone Zone)": "建筑兼容",
  "Energized Power": "",
  "Warrior Rage (Forge/Fabric)": "",
  "Gregicality Multiblocks": "Gregicality矿物拓展",
  "Dungeons Enhanced Lootintegrations Addon": "",
  "Inventory-Free": "无物品栏",
  "Glow Bats": "更多荧石",
  "GPUTape": "",
  "Charms": "可装备的暮色森林符咒",
  "Tactical Shield Overhaul[Forge/Neo/Fabric]": "战术医疗",
  "Iron's Spell Books: Arcane Essence Blocks": "光明之旅·神之本质",
  "Macaw's - Aurora": "Macaw的桥梁",
  "Arch-RPGMana": "",
  "TFC Electrical Appliances": "电力时代",
  "MaLiLib Update Port": "",
  "Tiny Chests": "更多箱子",
  "Mega TNT Mod": "超级战利品",
  "TheBoiledOne ": "",
  "Mekanism Advanced Generators": "通用机械-更多太阳能板",
  "AquaPatch (for Pixelmon)": "",
  "Followers Teleport Too": "",
  "Union's Upgrade Scrolls": "",
  "Aether Addon: Emissivity": "",
  "Village Names": "带领村民",
  "Apex Guns": "面条的Apex系列",
  "Kev's Equipment Sets": "装备比较",
  "Copper Drops": "YDM的铜傀儡",
  "Unbreaking Fix": "",
  "CasinoCraft": "",
  "Extra Armor": "更多生态群系",
  "Arcane Essentials (Electroblob's Wizardry)": "奥术精要",
  "Alien Evolution": "龙之进化/龙之研究",
  "Horror Cryptid: Dogman": "",
  "Genetics: Resequenced": "",
  "The Limb Snatcher": "",
  "Undead Nights - Zombie Horde Nights": "Fish的不死崛起/Fish的亡灵崛起",
  "SCP Lockdown Extras": "地图生成锁定",
  "Gliby's Voice Chat Reloaded": "Gliby的语音聊天重置版",
  "Gobber [FABRIC]": "戈伯2",
  "The Dawn Era": "黎明纪元",
  "Configurable Conflicts": "怪物药水效果自定义",
  "BackSlot": "背用武器拓展",
  "DBASkins": "",
  "Structure No Rotate": "遗迹",
  "Create: The Air War": "蒸汽动力",
  "ColorUtility": "颜色代码",
  "Better Diving": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Flourish": "",
  "Zigy's Player Animator API": "区块加载动画",
  "Bagginses": "背包",
  "Atlantis API": "Atlantis API - 已失效",
  "Phantoms of The End": "",
  "Thaumcraft 6 Aspects for JEI": "奥法管道",
  "Create Nuclear": "机械动力：原子核动",
  "Jujutsu Kaisen GT 2": "",
  "ItsBecauseUHasNoGoodSpawn": "",
  "Fish Bonanza": "",
  "Enderite Mod (for Forge/NeoForge)": "末影合金",
  "Draconic Alchemy": "龙之进化/龙之研究",
  "CthuLib": "",
  "Tensura: Mysticism - Tensura: Reincarnated": "关于我转生变成史莱姆这档事",
  "Astral Dimension": "次元门",
  "Magical Crops": "魔法作物：重生",
  "Splashy": "",
  "Create Guardian Beam Defense": "",
  "Arcane Apprentices": "",
  "Valkyrien Skies: Tournament": "瓦尔基里天空：竞赛",
  "Paperclippy": "",
  "ForgetMeChunk (Forge)": "",
  "Sorcerous Supplements": "",
  "bspkrsCore": "bspkrs核心",
  "Items Displayed [Fabric]": "物品陈列",
  "Void Cup": "简单虚空世界",
  "Create: Upgraded Armor": "下界合金增强",
  "Custom Machinery Create": "模块化机械",
  "CoyoteLib": "",
  "Sn4pe's Wishing Wells": "",
  "Dumb Library": "FTB Library（旧版）",
  "AutoPackager": "",
  "OnlyLooking": "",
  "Druidcraft": "德鲁伊工艺",
  "Time Stop Clock": "时之钟",
  "Merge Enchantments": "便携附魔替换台",
  "CBC: Modern Warfare": "机械动力火炮：现代战争",
  "JurassiCraft": "侏罗纪时代",
  "Burnt: Better Vanilla Fire": "原生魔法",
  "AE2 Stuff Unofficial": "格雷科技5",
  "Polaroid Camera": "宝丽来相机",
  "StartingInventory": "",
  "Prodigium Dungeons": "",
  "Simply Cats": "简易喷气背包",
  "Egg Delight": "农夫乐事",
  "Stat Tinkerer": "神秘工匠",
  "Forge Relocation - FMP Plugin": "简单分类",
  "Droplight": "",
  "Mike's Mods Library": "FTB Library（旧版）",
  "Gravitation Suite": "重力装甲",
  "NotEnoughResources": "",
  "Dash": "疾速加载",
  "Kacy's Cosmetics": "Transparent Cosmetics - 已失效",
  "Sculk Horde": "Sculked - 已失效",
  "In-Game Account Switcher": "游戏内账号切换",
  "Runic Items": "符文地牢",
  "Persistent Bits": "物品冷却持久化",
  "Limit Mob Spawn": "超级英雄无限",
  "Peculiar Primordials": "",
  "Forge Relocation": "简单分类",
  "Ballistix": "弹道学",
  "Storage No Poof": "末影存储",
  "FPS Monitor": "",
  "Skewers": "烤串",
  "TickProfiler": "Tick分析器",
  "Animania Extra Animals": "动物谷:额外动物",
  "Missing Wilds (Forge)": "遗落荒野",
  "Villager Hats Mod": "带领村民",
  "Nears [Fabric]": "",
  "Aerial Affinity": "",
  "Medieval Siege Machines": "中世纪的疯狂",
  "Modifiers": "重铸",
  "Armored Redstone": "红石兵工厂",
  "Oceanic Expanse": "海洋拓展",
  "Tweakeroo": "",
  "OptiFine Checker": "高清修复检测",
  "Modifier Key Fix": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Money and Sign Shops": "FTB 交易",
  "Sparkweave Engine": "",
  "Minecraft Transit Railway (Automated trains, planes, and more!)": "召唤奴仆",
  "Mango's MultiBlock Library": "更好的任务-多方块与结构扩展",
  "More Planets Extras": "更多行星",
  "Scaffolding Backported": "",
  "Animania Farm": "动物谷：基础",
  "Keeping Inventory": "R键整理",
  "NuclearCraft: Overhauled": "核电工艺：重制版",
  "Artisan Integrations": "吸血鬼联动",
  "VE-FluidHandling": "",
  "Mooshroom Tweaks": "哞菇生成微调",
  "MCglTF": "",
  "Ender Chested": "下界箱子",
  "Technobauble": "",
  "Tax' Ocean Pillager": "掠夺者",
  "Rain Control": "核电控制2",
  "Reign of Nether RTS": "下界之治",
  "Waffle's Terracotta Plaster": "",
  "Rockhounding Mod: Core": "地质探秘/岩石狩猎",
  "Calculator": "运算工艺",
  "Scape and Run: Parasites Nests Addon (by NoCube)": "逃逸：寄生体",
  "EE: Mekanism": "通用机械",
  "The Newest Goatman": "",
  "Online Detector (Forge)": "作弊检测器",
  "Music Trigger IPersistentTriggerData Crash (and more!) Fixer": "",
  "Mike Dongles": "",
  "Epic Dungeons: A Roguelike Journey": "",
  "Ballista": "",
  "Double Jump (CoyoteLib)": "双重台阶",
  "Real Camera": "朝花夕拾",
  "AutoSlabs": "",
  "Create: Timeless and Classics Zero [TaCZ]": "永恒枪械工坊",
  "Secrets of Forging: Revelations - A Tetra Addon": "神秘启示录",
  "Colorful Azaleas": "更美观的血条",
  "Smoreh's Irritator Dweller": "",
  "Tons Of Enchants": "随机附魔",
  "Numeral Ping": "",
  "Enhanced Workbenches": "",
  "JumpOverFences": "",
  "Chisels & Bits - For Fabric": "雕凿工艺",
  "Simple Backpack [FABRIC]": "简单背包",
  "Environmental Creepers": "环境科技",
  "ForgeSkyboxes": "",
  "Angel Block": "可装备的天使指环",
  "Insomnia Charm": "",
  "Cave Spelunking[Forge/Fabric]": "",
  "MMDLib": "",
  "Corail Woodcutter Extension": "",
  "JAOPCASingularities": "JAOPCA奇点",
  "Immersive Structures II: Nether edition": "失落废墟",
  "Many More Ores and Crafts": "手工艺",
  "Experience Rings": "战争召唤2",
  "EnderTech": "末影科技",
  "Spice of Life: Sweet Potato Edition": "生活调味料：红薯版",
  "TooManyOrigins": "",
  "Village Taverns (RPG Series)": "带领村民",
  "FlatSigns": "平置牌子",
  "Mystical Expansion": "极限末地生存",
  "Re:Avaritia[Forge/Fabric/Neoforge]": "无尽贪婪：重生",
  "Create: Copies & Cats": "蒸汽动力",
  "Subterranean Switcheroo": "",
  "Oritech Things": "",
  "EE: Create": "机械动力",
  "TFC Aged Alcohol": "",
  "Mythic Origins": "起源",
  "Distracting Trims": "",
  "Choc Music": "环境音乐",
  "Loot Bag": "战利品",
  "Wandering Bags": "流浪猎人",
  "The Abyss LPM Integration": "深渊国度联动",
  "EE: Ars Nouveau": "新生魔艺",
  "It's Raining Food!": "猫狗雨",
  "Debugify Reforged": "",
  "Mining Dimensions [FABRIC]": "RF工具：维度",
  "Hbm's Nuclear Tech - Extended Edition": "等价交换升级",
  "Dual Riders": "来自外太空的激光爬行者机器恐龙骑士",
  "Villager Market": "带领村民",
  "Flan's Mod: Legacy": "Flan 的枪械",
  "Transport": "飞行模拟",
  "KubeJS Addon - Blood Magic": "KubeJS 离线文档",
  "Dark Mist (Horror) (Finished)": "暗黑核心",
  "Tinkers Extras": "匠魂炼钢厂",
  "Mystical Creations": "",
  "Furnitury - Vanilla Styled Furniture": "",
  "IllagerBlabber": "",
  "Rebirth of the Mobs": "怪物重生",
  "FTB Structures (Forge)": "失落废墟",
  "SlashBlade: Resharped": "拔刀剑：重锋",
  "FastAnim": "",
  "Loot Integrations: Dungeons and Taverns": "",
  "Just Enough Vehicles": "飞行模拟",
  "Emendatus Enigmatica": "",
  "Easy Emerald Tools & More [FABRIC]": "绿宝石 Mod",
  "Steve's Workshop": "时装工坊",
  "Pet Your Cobblemon": "方块宝可梦",
  "I Wanna Skate": "",
  "Ambient Additions": "建筑扩充",
  "Infection Z: Last apocalypse": "启示录",
  "Gateways to Eternity - More Gateways": "永恒之门",
  "Hold My Items 1.19 - 1.21.x": "",
  "Thermal Tinkering": "",
  "KubeJS EnderIO Patched": "末影接口",
  "Female Gender Mod": "女性村民",
  "Zelda: Hyrule Terrors": "",
  "Client Tweaks (Outdated Versions)": "客户端微调",
  "Soulbound Dimension": "灵魂绑定",
  "Enchantment Requirements": "",
  "Stupid Things": "",
  "Genetic Animals": "基因重生",
  "Aqua Combat": "经典战斗",
  "Damage Number": "伤害显示",
  "Programmed Circuit Card": "",
  "Modern Warfare Cubed": "维克的现代战争",
  "Essentials": "奥术精要",
  "Deep Blood Evolution": "龙之进化/龙之研究",
  "Tabula – Minecraft Modeler": "召唤奴仆",
  "AsmodeusCore": "",
  "Animal Origins - Infinite Origins": "宝石效果/增益宝石",
  "Koremods": "",
  "JourneyMap Tools": "旅行地图",
  "Surveillance Package (FNAF Management Wanted)": "",
  "Player Health Indicators": "伤害显示",
  "Just Sleep": "夜眠梦境/晚安的梦境",
  "Chat Signing Hider": "",
  "Equivalent Integrations": "吸血鬼联动",
  "Hero Aviation Helicopter Pack [IV/MTS content pack]": "MC直升机",
  "Big Fish": "自动钓鱼",
  "VillagerTradingBan": "",
  "Tensura Compat: Open Parties and Claims": "关于我转生变成史莱姆这档事",
  "Seamless": "无缝加载界面",
  "Bio Library": "FTB Library（旧版）",
  "Simple Sponge": "简单矿石",
  "Useful Nullifiers": "实用销毁器",
  "Tinkers' Aether: DMAN Edition": "匠魂炼钢厂",
  "TConJEI": "",
  "Light Level Overlay Reloaded": "我的工厂",
  "Create: Filters Anywhere": "",
  "Anvil Restoration": "铁砧修复",
  "Tensura Compat: Iron's Spells 'n Spellbooks": "Iron的法术与魔法书",
  "Dimensional Edibles: Nomifactory Edition": "次元门",
  "Awesome Dungeon The End edition - Fabric": "超级工具",
  "Laser Creeper Robot Dino Riders From Space": "烟花苦力怕",
  "Eccentric Tome Updated": "怪奇宝典",
  "Dragonite Gear": "",
  "Simple Clouds": "简单矿石",
  "Create: Wizardry": "符文魔法",
  "Craftable Saddles": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Corundum Guardian Reborn": "",
  "Provi's Health Bars": "",
  "No Null Processors": "微处理器",
  "Primal Magick": "原始核心",
  "Wither Drops Netherite Templates": "下界合金增强",
  "SpawnController": "自定义怪物生成",
  "Framland": "",
  "Stray Spawn": "流浪者生成微调",
  "MC: Dark Souls": "黑暗之魂",
  "Dolt Compat": "建筑兼容",
  "Cuffed": "监禁",
  "Pagan's blessing": "祝福",
  "Lava Monsters": "致命怪物",
  "IC2 Classic": "工业时代2经典版",
  "Ceramic Shears": "陶瓷器",
  "Just a lot more enchantments": "便携附魔替换台",
  "Archery Expansion Squared": "极限末地生存",
  "Mob Amputation": "怪物截肢",
  "TBone": "",
  "Exclusive  Item": "不冲突",
  "Additional Additions | Fabric": "更多管道",
  "Goblin Traders (Fabric)": "哥布林商人",
  "Geode": "晶洞+",
  "FastWorkbench Minus Replacement": "工作台性能优化",
  "Furnace Overhaul": "饥饿改革",
  "Windowlogging": "玻璃板贴合",
  "Enchanting Commands": "高级附魔台",
  "Grass Seeds": "穿草攻击",
  "Title Fixer": "更好的标题页",
  "Skeletal Remains [Forge & Fabric]": "骷髅乐队乐谱",
  "Magic Origins": "起源",
  "VoxelMap": "体素地图",
  "LAN World Plug-n-Play": "更高级联机设置",
  "L's Ocean Trader": "哥布林商人",
  "Terraria Structures": "失落废墟",
  "Toggle Item Frames": "列车手柄库",
  "Horse Tweaks": "R键整理",
  "Replay Mod for Forge": "录像回放",
  "BBL Compat": "建筑兼容",
  "Packages": "自定义包裹",
  "Spectrum": "光谱世界",
  "Crates Felt Blu": "地下战利品箱",
  "Creeping X": "蔓延的下界",
  "MobiusCore": "",
  "ShetiPhianCore [Fabric]": "",
  "Fishing Overhaul": "饥饿改革",
  "Cosmetic Armor [FABRIC]": "时装盔甲",
  "Grabby Mobs": "",
  "Quests Additions (Fabric)": "任务拓展",
  "City Craft": "城市工艺",
  "Ex Naturae": "无中生有：传承 - 植物魔法扩展",
  "Blame (Forge)": "",
  "Genesis - An Origins Addon": "创世纪",
  "Eldritch Anomalies": "",
  "Chassis": "",
  "Seed Drop": "巫术学魔法种子",
  "PKGBadges / CobbleBadges (Fabric & Forge)": "",
  "Modular Forcefield System": "模块化力场系统",
  "DragN's Valiant Vehicles!": "",
  "Cobblemon: Parting Gifts": "",
  "Simple Teleporters": "简易传送器",
  "Metal Chests": "更多箱子",
  "FTB Chunks - Modded Support": "寂静宝石：匠魂支持",
  "Erroring Entity Remover Reforged": "",
  "Reactive Alchemy": "韵律回响",
  "Odd Water Mobs": "水力科技",
  "Particle Effects Reforged": "粒子库",
  "Birds Nests": "鸟巢 Fabric 版",
  "Enigmatic Delicacy": "神秘遗物",
  "Enchant Specifier": "",
  "Factory Tech": "我的工厂",
  "Dangers in the Darkness": "真实的黑夜",
  "Custom Entity Models (CEM)": "自定义实体模型",
  "TiffitLib": "",
  "Potentials": "",
  "Metamorph": "变形",
  "Gauges and Switches Ported": "按钮开关",
  "Spartan Netherite": "下界合金增强",
  "ChunkGenLimiter": "区块生成限制",
  "Bookling Gear": "",
  "Armor Sound Tweak": "耐久信息显示",
  "Resource Chickens": "共享资源包",
  "Arcanus: Legacy": "",
  "Better Fluid Pipes": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "SilentGear Compat": "",
  "Placeable Items": "可放置物品",
  "Teams Stages": "游戏阶段",
  "Christmas Music Discs": "圣诞箱子",
  "Off Hand Combat [Forge]": "副手战斗",
  "Infused Crystals": "",
  "Feur - Extension Jungle": "Unicode 字体扩展",
  "Dimensional Threading Reforked": "次元门",
  "Calibrated Access": "",
  "Kev's Projectile Immunity Fix": "远程命中提示",
  "more underground structures": "科学地质",
  "Extra Classes - Origins": "起源：职业",
  "WorldEditCUI Forge Edition 3": "",
  "Simple Discord Link Bot": "",
  "FromAnotherLibrary": "",
  "Zulu's Simple Recipes": "自定义合成表",
  "[Axanthic Studios] Lands of Icaria": "",
  "Panorama": "全景图",
  "Storage Delight (Fabric)": "存储乐事",
  "Sodium Core Shader Support": "寂静宝石：匠魂支持",
  "MrCrayfish's More Furniture Mod": "MrCrayfish 的更多家具",
  "Enhanced Celestials Shader Support": "月亮事件",
  "Ender Mail": "玩家渲染API",
  "Vanilla Zoom": "原生魔法",
  "Vanishmod": "",
  "Nyf's Archery Plus": "更好弓箭系统",
  "Branded Logs": "",
  "Storage Tech": "末影存储",
  "Cobblemon: Extra Structures": "",
  "Simple Finite Water Control": "核电控制2",
  "Starter Structure": "遗迹",
  "Ring of the Enderchest [FORGE/NEOFORGE]": "",
  "Infinite Abyss": "宝石效果/增益宝石",
  "Baconators": "",
  "OnlinePictureFrame": "在线相框显示",
  "FreeCam by Zergatul": "",
  "Celestial Core": "天体",
  "Multipart Machines: Farming": "",
  "Loot Integrations: Philip's Ruins": "",
  "ExtraBotany": "额外植物学",
  "Star Technology - Core": "沉浸科技",
  "Immersive Vehicles Trin Part Pack": "沉浸工程",
  "Shut Up, Model Loader!": "",
  "ULV Covers Modern": "万用覆盖板",
  "Item Scroller": "物品滚轮",
  "Health Overlay (Fabric)": "更美观的血条",
  "Create: More Drill Heads": "机械动力：更多钻头",
  "World of bosses": "进化的 BOSS",
  "Engineer's Decor Ported": "工程师工具箱",
  "Custom Machinery Mekanism": "模块化机械",
  "MobZ": "",
  "MineColonies: Block Party": "",
  "CleanView (Fabric)": "",
  "Voice Chat Interaction": "自定义交互事件",
  "Statement Library": "",
  "Epic Paladins": "Paladin的家具",
  "Black_dogs's Modding Library (BML)": "Macaw 的桥梁：Modding Legacy 附属",
  "Project Rankine": "红石计划",
  "Ambience (Music Mod)": "环境音乐",
  "Megane: Fabric": "",
  "Valarian Conquest": "",
  "Better Sodium Video Settings Button": "禁用实验性设置警告",
  "Industrial Renewal": "工业时代2",
  "Pam's Get All the Seeds!": "",
  "Furnish": "",
  "EnvironmentZ": "",
  "AHZNB's Naruto Mod || ADD-ON": "",
  "SkinChanger": "",
  "Quest Utils": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Gears Of Valor": "机械动力：齿轮附加",
  "Animalistic": "",
  "MoarSigns": "更多告示牌",
  "Loot Bag Mod": "战利品",
  "NotEnoughKeys": "更好的按键控制",
  "Gliding": "",
  "Gamestage Books": "更好的任务-游戏阶段扩展",
  "Mythic Charms": "神话生物",
  "Sakura": "樱",
  "Pin Tooltips 📌": "电容信息显示",
  "Functional Gregtech Drawers": "功能性存储",
  "Calm Mornings": "",
  "Console Filter": "原主机版界面特性",
  "Better Questing - Forestry": "更好的任务-林业扩展",
  "Sounds of the Forest": "自然音效",
  "Custom Crosshair Mod": "自定义准心",
  "Weaver's Cosmetics": "Transparent Cosmetics - 已失效",
  "Replication AE2 Bridge": "",
  "ParkerMc's Coins Mod": "",
  "TFC Canes": "",
  "Water Collector": "致密中子态素收集器",
  "Monsters&Girls": "",
  "Majo's Broom": "魔女的扫帚",
  "Video Player": "玩家渲染API",
  "Persistency": "",
  "Hexxit Gear": "Hexxit 装备",
  "Pierce Arrow": "",
  "Save Your Pets": "拯救你的宠物",
  "MoreVanillaLib": "",
  "Epic Fight - ExCap": "史诗战斗",
  "Scanner": "子文件夹Mod扫描器",
  "Ducky Mod": "",
  "Deeper Caves": "幽邃黑暗",
  "On Soul Fire": "黑魂战斗",
  "Guard Ribbits": "",
  "Carrier": "物流蜜蜂",
  "Passthrough Signs": "",
  "Wandering Cowards": "流浪猎人",
  "Chat Emotes (formerly EiraMoticons)": "",
  "Armorful": "",
  "Death Finder": "死亡溯源",
  "Campanion": "野营物品",
  "The John Reborn": "铁路",
  "RebindNarrator [Forge]": "",
  "Battle Arts - API": "挖矿与砍杀:双持与战备2",
  "EE: Thermal Expansion": "极限末地生存",
  "Replanter": "",
  "Persistent Inventory Search": "物品冷却持久化",
  "Ungrab Mouse Mod": "",
  "Create: Security Program": "安全工艺",
  "[TACZ] Fallout Gunpack": "",
  "Wolf Armor Compat (Fabric)": "建筑兼容",
  "Resource Library": "共享资源包",
  "L2 Weaponry": "莱特兰-武器",
  "PotatoLib": "",
  "Vault Patcher": "保险库补丁",
  "Get Ya' Tanks Here": "动态蓄水槽",
  "Traveler's Index": "旅行者背包",
  "Rise of the Animagus": "",
  "RS Logical": "逻辑工艺",
  "Binnie's Mods Patched": "宾尼的模组合集",
  "Fabled Weaponry": "斯巴达的武器",
  "Botania Additions": "建筑扩充",
  "More Geodes Reforged": "重铸",
  "ITALIAN BRAINROT": "",
  "Kev's Attributes Panel": "自定义物品属性",
  "Ars Arsenal": "红石兵工厂",
  "Zombie Island": "僵尸意识",
  "Wakes Reforged": "重铸",
  "Crafting Automat": "轻松合成",
  "Mob Catcher [FABRIC/FORGE/NEOFORGE]": "",
  "Gilded Armor CJ Edition [Fabric/Forge/NeoForge/Quilt]": "生长工艺",
  "ParCool+ / Compatibility Addon": "JAOPCA神秘农业附属",
  "More Furnaces Variants": "简易太阳能",
  "Base Metals": "基础金属",
  "Modernxl 2 furniture mod: In Survival !": "MrCrayfish 的家具",
  "Functional Thermal Drawers": "功能性存储",
  "Crying Ghasts": "哭泣的恶魂",
  "Not Enough Gamerules [Forge]": "全局游戏规则",
  "Crop Dusting": "排气施肥",
  "Tinkers' Thinking": "工匠巧思",
  "Trapcraft": "陷阱",
  "Realistic Terrain Generation Unofficial": "自定义矿物生成",
  "Yet Another World Protector": "MTR 资源包保护工具",
  "Better F3 Plus": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Foods & Plants (Cooking with Mindthemoods)": "植物矿石",
  "ArmorStatusHUD": "耐久信息显示",
  "Dense Metals": "基础金属",
  "Advanced Solar Panels": "高级机械",
  "Antique Dragons": "古式地图",
  "Compressor": "钻石压缩",
  "Apothic Compats": "",
  "Genetics Reborn": "基因重生",
  "FastQuit-Forge": "快速退出",
  "Extended Crafting: Expanded": "",
  "Steve's Addons": "史蒂夫矿车2",
  "Bok's Banging Butterflies": "",
  "Gregicality Rocketry": "Gregicality矿物拓展",
  "ASP + GS Patcher": "保险库补丁",
  "Shutdowner": "",
  "Bewitchment Plus": "巫师之路",
  "Backups": "FTB备份",
  "FastFlyBlockBreaking": "飞行速破",
  "Dio's Lib": "",
  "Cobblemon Unimplemented Items": "",
  "Entity Desync Fix": "实体弹簧",
  "Enchantment Sort": "便携附魔替换台",
  "Ancient Warfare 3 NPCs": "古代战争2",
  "So I heard you were talking crap about Minecraft's difficulty?": "杀出重围",
  "Hookshot": "",
  "Vanilla Hammers": "原版材质锤",
  "Ancient Curses": "古代战争2",
  "OptiLeaves": "",
  "Lucky's Blocky Siege": "",
  "MedievalWeapons": "",
  "Craftable Enchanted Golden Apple [FORGE/FABRIC]": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Dank Storage Fabric": "末影存储",
  "The God Of Roadkill": "",
  "Dense Trees": "凝结成块",
  "Better Structure Block": "更好的结构方块",
  "KubeJS TFC": "KubeJS 离线文档",
  "OfflineSkins": "",
  "BOMD addon": "星空",
  "Zettai Ars": "",
  "The Fletching Table Mod": "更好的制箭台",
  "The lost city": "失落神秘",
  "Ryan's Zombies": "植物大战僵尸",
  "Cave Generator": "高级地热发电机",
  "Dynamic Music": "动态蓄水槽",
  "Artisan Automation": "进阶自动化",
  "Whispers of the Wendigo": "",
  "Confluence: Otherworld": "汇流来世",
  "Psychedelic Drug Chemistry": "",
  "VerdantVibes": "绿意盎然",
  "Quick Paths": "更多流沙",
  "Divine Weaponry - Better Combat": "斯巴达的武器",
  "CraftTweaker Integration": "CrT集成",
  "Haybale": "",
  "Upgraded Additional Trims": "更多管道",
  "Fakename": "",
  "Respawning Shulkers": "潜影贝重生",
  "Fabric Seasons: BYG Compat": "Fabric Seasons: 拓展",
  "Brew'n Chew": "",
  "HatsAndStuff": "",
  "Respawning Animals [Forge & Fabric]": "潜影贝重生",
  "Advanced Rocketry - Reworked": "高级机械",
  "SlabGen": "",
  "Enchant Limiter (RPG Tweaks)": "祛魔台",
  "Legends Mod": "",
  "Arc Lib": "",
  "Simple Copper Pipes": "简单矿石",
  "ARLib": "",
  "Slimy Locomotion": "热力运输",
  "Automatic Tool Swap": "自动鞘翅",
  "Dimensional Cake": "次元门",
  "Awesome 3D Mace": "超级工具",
  "Smelt All Stone Blocks in Blast Furnaces [Fabric/Forge/NeoForge]": "简易太阳能",
  "Create: Sound of Steam": "蒸汽动力",
  "Create Automated": "自动化红石",
  "Ropes Mod!": "",
  "Chovy's Apocalypse": "启示录",
  "Enhanced Terminal": "增强传送门3",
  "Equivalent Energistics (LTS)": "等价能源学",
  "Towers of the Wild Modded - Extra Towers": "战斗高塔",
  "Thaumcraft Node Tracker": "奥法管道",
  "Blasting Raw Metal Blocks [Fabric/Forge/NeoForge]": "",
  "Tamago": "",
  "Double Slabs": "双重台阶",
  "Wireless-Redstone": "无线红石",
  "IBICF (I Believe I Can Fly)": "",
  "Dynamic Trees - Upgrade Aquatic": "动态蓄水槽",
  "Packed Inventory": "R键整理",
  "More Observers": "更多侦测器",
  "More Furnaces: Nomifactory Edition": "合成拓展：延续版",
  "Gilded Games Util": "镀金盔甲",
  "More Geodes": "",
  "Charset (1.10.x)": "",
  "Sweet Calamity": "泰拉瑞亚灾厄",
  "Astral Additions (for Create: Astral)": "建筑扩充",
  "TheRuby | Diamond Version": "",
  "Sparks Hammers": "重锤火花",
  "Wormhole Artifact": "虫洞",
  " Maou Gakuin Demon Sword (Anos Voaldigoad's Sword \"Venuzdonoa\") By ShauWolf": "",
  "Traveller's Gear": "旅者之器",
  "ToroHealth Unofficial": "ToroHealth 伤害显示",
  "Snail Mail": "可爱蜗牛",
  "Mermod [FABRIC]": "人鱼尾",
  "Solar Flux": "高级太阳能",
  "Gear Reborn": "铁路",
  "Capybara [UAM]": "",
  "FSang18's Heropack": "",
  "YDM's Fennec Fox": "",
  "CobbleBadges [Cobblemon Addon]": "",
  "Create : The Salt": "机械动力",
  "[Forge/NeoForged/Fabric] BeehiveTooltips": "蜂巢提示框",
  "Sculk Transporting": "",
  "Backpacks!": "背包！",
  "Mine & Blade: Battlegear 2": "挖矿与砍杀:双持与战备2",
  "Lucky77": "",
  "Just More Cakes! (NeoForge/Fabric)": "只是更多的蛋糕！",
  "Player Shops": "玩家渲染API",
  "Cammie's Wearable Backpacks": "特殊背包",
  "SDM Shop [Forge/Fabric]": "时装工坊",
  "Ice and Fire Delight": "冰火传说乐事",
  "Drink Beer Unofficial: Clockwerk Edition": "",
  "Create : Creating Space": "",
  "Modern Life": "维克的现代战争",
  "[Fabric] Extended Armor Bars Forked": "等价交换升级",
  "Access Denied": "Majrusz的配件",
  "Adventure Backpack": "猎魔人",
  "Create Gears": "机械动力",
  "Cosmos Library": "FTB Library（旧版）",
  "Text Formatting Everywhere": "",
  "Compressed Blocks for Fabric": "压缩方块",
  "MiniHUD": "迷你HUD",
  "WAIM - What am I missing?": "",
  "Netherite Horse Armor Mod": "下界合金增强",
  "Random Mob Sizes": "随机工艺",
  "Creative Apiary": "创造+",
  "Magneticraft": "磁场工艺",
  "IAP [Powah]": "",
  "Biome Sizes[Forge/Fabric]": "更多生态群系",
  "Modern AE2 Additions": "建筑扩充",
  "Ruthless Beings": "",
  "Solid Mobs - [Fabric & Forge]": "",
  "Coins JE": "普通硬币",
  "CANTBREATHE : Asphyxiation [Horror]": "",
  "Kiwi Boi": "",
  "Frosted Friends": "冬季救援：寒霜之心",
  "TerraFirmaGreg-Core": "",
  "Epic Knights: Antique Legacy": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Terra-whips and more - Terraria weapons": "泰拉瑞亚世界",
  "CheatUtils": "",
  "Neodymium Unofficial": "格雷科技5",
  "Cobblemon Trainer Battle Commands": "方块宝可梦",
  "The Mimic Dweller [Reimagined] by ZZiggs": "",
  "C.M.A [Immersive Vehicles/IV/MTS] Citizens Military Aviation Trasport Pack": "",
  "Menulogue": "",
  "Gendustry: Community Edition": "基因工业：社区版",
  "Item Restrictions": "更好的结构方块",
  "Weapon Case Loot": "更多武器",
  "Scape and Run: Parasites NoCube's Addon Tweaks": "逃逸：寄生体",
  "Iglee's Library": "",
  "Harmonia": "",
  "Wandering Trader Better Trades": "流浪猎人",
  "Bad Effects": "宝石效果/增益宝石",
  "LevelHearts": "",
  "Divine Missions": "神圣任务",
  "Block of Sky": "方块物理学",
  "Create: Haven Qualities": "魔戒：中洲特质",
  "IndustrialReborn": "",
  "Easy Gunpowder Recipe": "",
  "The Ocean Expansion": "极限末地生存",
  "Immersive FX": "沉浸工程",
  "Just Enough Beacons": "大信标",
  "Infinite Music": "宝石效果/增益宝石",
  "Bunker Down": "",
  "Tomtaru's Cobblemon & Immersive Engineering Tweaks": "沉浸工程",
  "Equivalent Stone": "等价交换2",
  "RPG Parties": "组队兼容",
  "SignEdit": "告示牌编辑轻量版",
  "SlashBlade Japanese Addon Pack": "拔刀剑日系附属包",
  "StarCarefree Game": "",
  "HeartBalance: Health Pickups & player starting health": "",
  "ULV Covers": "万用覆盖板",
  "Deep Mob Learning: Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "Astral Vinery": "星辉魔法",
  "Boss Titles": "旅人标题",
  "Kibe Compat": "建筑兼容",
  "Paranormal Activity": "",
  "Just Enough Keg": "NEI物品管理器",
  "Storage Drawers: Misc Pack": "",
  "Cloche Creations": "",
  "Pop (up)": "",
  "Audio Death": "死亡音效",
  "Epic Compat: ParCool": "泛用兼容：木材",
  "Adopt a Floppa": "",
  "Zombie Players": "玩家掉落头颅",
  "Advanced Compass": "高级机械",
  "Pixelmon Realms Enhanced": "像素精灵宝可梦 重铸",
  "Create: Air Ducts": "蒸汽动力",
  "Silveroak Outpost": "银橡前哨",
  "Memory Usage Screen [Forge/Fabric]": "内存自动清理",
  "Limited Lives (Forge)": "有限生命",
  "Galosphere Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "",
  "Ceiling Torch": "倒置火把",
  "World Pre Generator": "高级地热发电机",
  "Deep Pouches": "",
  "Scribble": "",
  "Weapons of the Apocalypse": "启示录",
  "Grindstone Sharper Tools": "Variant Grindstones - 已失效",
  "Fantasy Mounts": "我的幻想2",
  "MultiBeds": "",
  "Casting Crystals": "",
  "Zombies More": "植物大战僵尸",
  "This Rocks!": "这就是石粒！",
  "Simple Parts Pack for Flan's Mod": "简单矿石",
  "Legacy4J": "",
  "Villager In A Bucket": "带领村民",
  "Tinted Dyes": "",
  "Krate": "运算变速",
  "Replanter Plus": "",
  "FnafDecor": "",
  "Farmer's Respite (Fabric)": "农夫暇事",
  "Per Aspera": "",
  "Energy Control": "核电控制2",
  "BuildPaste - Instant Structures": "",
  "Apple Shields Mod": "更多盾牌",
  "Tinker's Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Bot's Lib": "",
  "More Crafting Tables for Forge!": "更多工作台",
  "BackSlotAddon": "背用武器拓展",
  "Tetra Toolbooster": "",
  "Mob Population Control": "",
  "Create Decoration Casing": "XK的装饰",
  "Server Tick": "自动登录",
  "A.V.A - Alliance of Valiant Arms Guns": "",
  "Dave's Building Extended Fabric": "建筑小帮手",
  "Step It Up": "平滑自动上坡",
  "Screenshot to Clipboard (Fabric)": "截图到剪贴板",
  "Vanilla Degus": "原生魔法",
  "Dead Man's Abyss": "",
  "Create Sifting Refabricated": "深度怪物学习：重制版",
  "ArchitectureCraft": "建筑师工艺",
  "Illage and Legend": "带领村民",
  "GUI Compass": "自然罗盘/生物群系指南针",
  "AutoFish for (Neo)Forge": "自动钓鱼",
  "Battle Towers - LordTheo": "",
  "New Cars [Immersive Vehicles/IV/MTS]": "",
  "Dragon Nest [Forge/Fabric]": "龙坐骑/龙骑士",
  "Rough Mobs": "难度调整",
  "Farmer's Cutting: Regions Unexplored": "未至之地",
  "OtakoMod (Anime Mod)": "",
  "Dyed": "",
  "Extra Rails": "更多生态群系",
  "TOP Extras": "TOP 附加",
  "Ender Dragon Egg Respawn (Fabric)": "矿石菌种",
  "Portable Tanks": "能源转换",
  "Cartographer": "",
  "Passive Piglins": "开放式模块化被动防御",
  "Better Brightness Slider": "亮度增强",
  "Ani's Tensura Add-on": "关于我转生变成史莱姆这档事",
  "Auto Feeder Helmet [NEOFORGE/FORGE]": "自动进食头盔",
  "What The Bucket": "粘土桶",
  "Tensura: Reincarnated Addon": "关于我转生变成史莱姆这档事",
  "Avaritia Lite": "无尽贪婪",
  "Fugue": "",
  "Craftable Elytra": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Fabric Furnaces": "简易太阳能",
  "Chunk Activity Tracker": "",
  "Loot Integrations: Better Archeology": "",
  "Garbage Bins": "废品能源炉",
  "Create: More Automation": "进阶自动化",
  "Tac Craft. Tactical armor pack.": "战术医疗",
  "KubeJS Iron's Spells": "KubeJS 离线文档",
  "Axolotl Bucket Fix (Forge)": "美西螈桶修复 Forge 版",
  "More Beautiful Buttons": "",
  "Farmer's Cutting: The Aether": "农夫乐事",
  "DDSSUtils": "",
  "Colds: Easy Paxel (Lite) (FORGE)": "Cold的潜伏者",
  "Kehaan NPC Trader": "",
  "Catwalks Inc.": "",
  "XL Food Mod+": "超多食物+",
  "Shulker Tooltip": "潜影盒显示器",
  "Gensokyo Delight ~ Youkai's Homecoming": "妖怪们的归家",
  "PackagedAstral": "封包星辉魔法",
  "Ender's Spells and Stuff": "末影魔法",
  "BodyHygiene": "",
  "Blockbuster": "",
  "Zombie Nightmare Expansions - Undead Horror Monsters": "巴迪卡牌扩展",
  "PackagedExExCrafting": "",
  "Anvil Repairing": "",
  "Magical Crops: Core/Regrowth": "",
  "Sanity": "理智：前传",
  "HBM Fixes": "FPS优化",
  "Thermal Solars": "热力基本",
  "THE ABERRATION [Horror]": "",
  "Mythrais": "",
  "Create: Addon Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Inventory Generators": "高级发电机",
  "Springboards": "",
  "Ars EnderStorage": "",
  "Create: Steel armor blocks": "蒸汽动力",
  "AHZNB's Naruto Mod Reroll": "",
  "Respite Creators [Fabric] (Create and Farmer's Respite Addon)": "动力乐事",
  "Cave Dweller Evolved": "",
  "CreateFabric&REIBugFix": "机械动力 Fabric 版 REI 配方显示修复",
  "CapabilityProxy": "功能代理",
  "Create: Dynamic Lights": "蒸汽动力",
  "DragN's Livestock Overhaul!": "",
  "Knob Control": "核电控制2",
  "DMCLoot": "",
  "Balkon's WeaponMod: Legacy": "更多武器：传承",
  "modern structures": "失落废墟",
  "OpenSecurity": "开放式防卫",
  "Contact": "往来",
  "Celestial Artifacts": "天体",
  "Italian's Delight": "",
  "Dungeons Content": "地下城内容",
  "Shimmer": "微光",
  "Tweaked Excavation": "矿石挖掘",
  "Big Brain": "",
  "Leaves Us In Peace": "叶间穿行",
  "Bedrock Ores": "基岩矿簇",
  "Advancements Tracker and  Overview": "进度追踪器概览",
  "Nevoka Core": "",
  "Epic Fight: Fighting Styles": "",
  "Custom World Generation": "自定义矿物生成",
  "Jousting": "马术",
  "Chunk Saving Fix": "区块保存修复",
  "Bundle API": "虚无世界信息包",
  "Befall ( Faces Everywhere )": "",
  "HydroGel": "",
  "BlockDispenser": "发射器放置方块",
  "Bettas": "搏鱼",
  "KubeJS Mekanism UNOFFICIAL": "格雷科技5",
  "PackagedMekemicals": "封包通用化学品",
  "Gregtech Steam Additions": "建筑扩充",
  "Mob Capturing Tool": "",
  "Butchercraft": "屠宰工艺",
  "Create: Extra Casing": "蒸汽动力",
  "Harvest Reader": "潘马斯农场",
  "ItemSwapper": "",
  "Epic Terrain": "交替性地形生成",
  "MobFilter": "",
  "FTB SkyBlock Addons": "匠魂空岛",
  "Immersive Intelligence": "PI文档",
  "Dynamic Trees - Pam's Harvestcraft": "动态的树：潘马斯附属",
  "Better HP": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Tweaked Lib": "",
  "FastOpenLinksAndFolders": "快速打开链接和文件夹",
  "Caves & Cliffs Backport (Additions)": "1.13水域机制",
  "[Half-Life] | Redstone Cascade ": "红石兵工厂",
  "Fluidlogged API": "",
  "Scholar": "",
  "Create: Deep Dark [Forge/NeoForge]": "蒸汽动力",
  "Ender IO Base": "玩家渲染API",
  "Glass Breaker": "罗毅的锏",
  "Item Split Bug Fix": "物品分裂修复",
  "Arcane Lanterns [Forge & Fabric]": "多彩灯笼",
  "BTRUltima - Tensura": "",
  "Toad Terror": "",
  "Stacked Blocks: Farmer's Delight": "捆扎方块：农夫乐事",
  "L_Ender 's Cataclysm Delight": "灾变",
  "Dave's Building Extended": "建筑小帮手",
  "More Beautiful Plates": "",
  "RelicEx": "",
  "Jurassic Reborn": "侏罗纪时代",
  "The Cursed Realm 2": "沉浸传送门服务端版",
  "Chest Cavity - Forge Port": "胸腔Forge版",
  "SoggyMustache's Transportation Mod": "",
  "Witchy Wearables": "可穿戴设备",
  "THE CREATION | Remastered": "末地：创世",
  "Quark: RotN Edition": "生长工艺",
  "Additional Attributes": "更多管道",
  "Ad Astra Extra": "自合成至星辰：真实地理",
  "Fantastic Remastered Structure": "末地：创世",
  "Recipe Book Delight": "农夫乐事",
  "FastConfigAPI": "",
  "The Assimilator [Parasitic Dweller]": "",
  "Simple Screens": "内置截图管理器",
  "SimpleLogic Gates": "",
  "Gaia Dimension": "次元门",
  "Fabric's Biome Api Reforged": "",
  "Vintage Animations": "更好的动物动作",
  "Upstream": "",
  "Better Crates": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "The Soulless Ones Infection": "僵尸感染",
  "Creepy Creepers": "苦力怕蕨",
  "Farmer's Delight Compat": "农夫乐事",
  "Configurable KeepInventory": "死亡不掉落增强",
  "Bloodlines - A Vampirism Addon": "",
  "Clay & Brick Recipe Rework": "自定义合成表",
  "Chat Notify": "",
  "Tiny Dragons": "冰火传说",
  "Plastic Fix": "",
  "Scarecrows' Territory": "稻草人领域",
  "OpenComputers Drivers for Tinkers Construct": "开放式电脑",
  "More Crafting Tables (MCT)": "轻松合成",
  "Tensura: KumoDesu": "关于我转生变成史莱姆这档事：转生",
  "Plenty of Golems": "超多生物群系",
  "Ecospherical Expansion": "",
  "Advanced Solar Materials": "集中材料",
  "Trail&Tales Delight": "樱途旅事",
  "Oceanic Delight": "海洋拓展",
  "Anger Management": "C^2M 引擎",
  "Jujutsu Kaisen Ultimate(Reworked)": "究极次元",
  "Toast Manager": "史蒂夫工厂管理",
  "Naturally Trimmed": "自然生成闪电苦力怕",
  "No Fade": "区块淡入动画",
  "Chunk By Chunk": "区块载入器",
  "Shadow Mounts": "暗影世界",
  "Tofu Delight": "农夫乐事",
  "Excavated Variants": "",
  "LightningCraft": "雷电工艺",
  "Iron Bows (FORGE)": "更多箱子",
  "Tinkers' Rapier": "匠魂西洋剑",
  "Re-FTBQLocalizationKeys": "FTB任务本地化键：重置",
  "Mapmaker's Gadgets": "地图作者小帮手",
  "Ice Prevents Crop Growth": "",
  "Ragnarok Races - Tensura: Reincarnated": "关于我转生变成史莱姆这档事",
  "Emoji Type (Fabric/Quilt/NeoForge)": "自定义表情",
  "lazyyyyy": "",
  "Burnt Basic (Just the burn)": "",
  "Epic Knights: Ores and Alloys": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Furniture Beetle": "MrCrayfish 的家具",
  "Sophisticated Backpacks Container Blacklist": "精妙背包",
  "Diamond Barrels": "钻石压缩",
  "Cave Spider Spawn": "蜘蛛女王",
  "Camouflaged Creepers": "",
  "Spectrum Jetpacks": "光谱世界",
  "Origin": "起源",
  "Apocalypse: Countdown": "",
  "NeoEnchant+": "",
  "Extra Carpets": "",
  "Just Enough Advancements (JEA)": "JEI进度",
  "Improved Grindstone [Forge]": "Variant Grindstones - 已失效",
  "Overworld Piglins": "",
  "EnchantmentDisabler": "",
  "Auto Workstations (Fabric)": "自动化工作站",
  "Hoe Tweaks": "R键整理",
  "[SBM] Jukebox": "便携式唱片机",
  "Ultreon Devices Mod": "",
  "The Ducks": "",
  "Unusual Delight (Hostile Delight)": "不同寻常的末地",
  "Moons Core : SoggyMustache": "",
  "Shields+": "",
  "Fabric Language Scala": "附魔等级语言补丁",
  "Ring of Repair [FORGE/NEOFORGE]": "修损宝盒",
  "Big Swords R": "更多剑",
  "Cinderscapes": "余烬奇景",
  "AHZNB's Naruto | More Jutsu": "",
  "God Mode Mod!": "怪物娘化",
  "KabutoAddon for AHZNB's Shinobicraft Naruto Mod": "",
  "Name Tag Tweaks": "R键整理",
  "Mekanism Upgrades: Reborn": "通用机械升级突破：重生",
  "Betterer P2P": "",
  "Arcane Archives": "奥术档案馆",
  "Max's Armory": "Max 的武器库",
  "Resource Config API": "共享资源包",
  "Hazen 'N Stuff": "",
  "AnimalNet": "",
  "Gaia Dimension - Wood Bridges Addon": "次元门",
  "Config Swapper": "皮肤更换器",
  "Bedrock Miner": "基岩工艺",
  "Eco Stack Manager": "史蒂夫工厂管理",
  "Advanced Solars Classic": "高级机械",
  "Create: Missions": "神圣任务",
  "Moo Fluids": "物品丢入流体",
  "Magical Crops: Armoury": "魔法作物",
  "AHZNB's Naruto | Additional Seal Keys": "更多管道",
  "Tensura: Not Enough Bosses": "关于我转生变成史莱姆这档事：转生",
  "The Legend of Herobrine (Outdated)": "Herobrine 的起源",
  "AutoTranslation": "自动翻译",
  "Epic Fight Stamina Interactions": "自定义交互事件",
  "Silent's Mechanisms": "寂静机械",
  "Winter Wonder Land": "冬天的世界",
  "SubLib": "",
  "Simple Uncrafting Table": "jglrxavpok的拆解台",
  "Flower Seeds 2": "潘马斯花园",
  "Simple Quarry": "简单矿石",
  "FPS - Display": "内置网页浏览器",
  "InGame Info XML Addon - Blood Magic": "龙珠C",
  "Create: Simple Ore Doubling [Forge/Fabric/NeoForge]": "",
  "Horror Movie Monsters": "致命怪物",
  "Create: Curios Backtank": "",
  "Astrocraft: Realistic Night Skies": "",
  "Amethyst Equipment": "装备比较",
  "Potion Bundles": "药水捆",
  "Oliver's Story Mode Armors": "",
  "Medieval Origins": "中世纪的疯狂",
  "Colourful Containers [Forge Workbench UI]": "可搜索容器",
  "Giacomo's Experience Seedling": "战争召唤2",
  "The Dead Forests": "",
  "TreeAxe [FABRIC]": "",
  "Multipart Machines: Grinding": "",
  "Thorny Bush Protection": "登录保护",
  "SkyLib": "",
  "Just Enough Farmer's Recipes": "农夫乐事",
  "Variable Spawner Hardness (Forge & Fabric)": "",
  "Mobs on Demand": "",
  "Biome Backport (Some 1.20 Features)": "1.13水域机制",
  "Breedable Killer Rabbit": "可繁殖的杀手兔",
  "Undead Weapons": "神的武器",
  "Two Players One Horse": "玩家掉落头颅",
  "Storage Drawers: Biomes O' Plenty Pack": "",
  "Mini Effects (Forge)": "宝石效果/增益宝石",
  "SCP Lockdown: Labels Mod": "",
  "Xray Mod (Fabric/Forge)": "高级透视",
  "Structures&Deserts": "",
  "Berries & Cherries Delight": "",
  "⚔️ RPG style More Weapons!": "",
  "Thaumic Tinkerer Unofficial": "格雷科技5",
  "Better Paragliders": "滑翔伞",
  "Modular Magic": "模块化力场系统",
  "Thom's Wandering Collector [Forge]": "流浪猎人",
  "Ender Storage continuation": "末影存储：延续版",
  "JARGCA": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Dynamic Trees - Atum 2": "动态的树：阿图姆2附属",
  "Witching Gadgets": "巫师宝具",
  "Shorks": "",
  "No Nether Portals": "增强传送门3",
  "[Immersive Vehicles/IV/MTS] ZD Military Vehicles Pack (Renewed)": "",
  "Music Delay Reducer": "FPS减速器",
  "Subterranean Wilderness": "",
  "Teslafied": "",
  "Scalar": "",
  "Leather To Rabbit Hide": "皮革加工厂",
  "Void Lib": "简单虚空世界",
  "ObsidiPlates": "黑曜石压力板",
  "Air Hop": "多段跳",
  "Craft Saddles": "",
  "Quilted Fabric API (QFAPI) / Quilt Standard Libraries (QSL)": "",
  "FpsPlus": "FPS优化",
  "Brute force Rendering Culling": "野蛮渲染剔除",
  "TCT Flashlight": "",
  "Searchlight (& Wall Lights) (Fabric)": "探照灯",
  "Let Me Sleep": "夜眠梦境/晚安的梦境",
  "Wither Skeleton Totem": "凋灵骷髅调整",
  "Emojicord": "",
  "SCP : Recontainment": "",
  "More Delight (Fabric)": "多趣乐事",
  "Argentina's delight": "阿根廷乐事",
  "Immersive Overlays": "沉浸工程",
  "Rockhounding Mod: Chemistry": "地质探秘/岩石狩猎",
  "Origins: Vampire": "起源：吸血鬼",
  "HUDTweaks": "",
  "Magical Forest": "魔法作物",
  "Future Versions": "未来的版本",
  "DespawnTweaker Refoxed": "",
  "Stargate Network": "格雷的星门",
  "Happiness (is a) Warm Gun": "",
  "Villagers Drop Emeralds on Death": "带领村民",
  "GamemodeOverhaul": "旧版指令",
  "Fazcraft [Minecraft x FNaF]": "",
  "Vivecraft Forge Extensions": "核心拓展",
  "Zombie Villagers From Spawner": "带领村民",
  "More Spell Attributes [More Magic Series]": "自定义物品属性",
  "Phonos": "",
  "Colds: Easy Paxel (FORGE)": "Cold的潜伏者",
  "Wizard Tower": "Lua魔导师",
  "Flower Mimics": "潘马斯花园",
  "HoloInventory": "物品显示/物品清单",
  "Tinkers' Evolution": "匠魂进化",
  "IC2 Patcher": "保险库补丁",
  "Solar Energy": "高级能源",
  "Invincible: Conquest": "",
  "Stabx Modern Guns": "维克的现代战争",
  "Brick Hopper": "漏斗管道",
  "GregTech Community Edition": "格雷科技社区版",
  "NuclearCraft: Neoteric": "核电工艺：重制版",
  "More Vanilla Weapons (mvw)": "原生魔法",
  "Vials": "瓶瓶罐罐",
  "Trowels fork": "",
  "Updating World Icon": "",
  "Pure Emerald Tools": "绿宝石 Mod",
  "CraftingXP": "",
  "Frozen Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "农夫乐事",
  "Spiky Spikes": "",
  "Mannequins": "",
  "Colorize": "",
  "Spartan Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "ScalingGUIs": "界面缩放",
  "Odyssey Claims": "",
  "Armor Stand Poses [JAVA]": "耐久信息显示",
  "Insane TNT": "",
  "Kacy's Extras": "",
  "Wynntils": "",
  "Gate of Babylon": "王之财宝",
  "Atlantis": "老鼠：鼠西洲",
  "Beenfo": "蜂巢信息",
  "DashLoader": "疾速加载",
  "Ender IO Conduits": "气体导管",
  "Dot Coin Mod (Forge)": "比特币",
  "Scavenge": "",
  "Mobvotes Sniffer": "",
  "Question Duck's Ambient Fireflies": "",
  "Lemoned (Farmer's Delight)": "",
  "ConRad's Wolf Spiders": "",
  "[TACZ]Enchanted Arsenal": "更好的附魔书",
  "LambDynamicLights [Unofficial NeoForge]": "Lambd的动态光源",
  "Mekanism: Ad Astra Ores": "通用机械武器",
  "Eden Ring Reforked": "更好的末地Forge重铸版",
  "No Default Auto-Jump": "更好的默认生物群系",
  "MnA Arcane Additions": "建筑扩充",
  "Beneath": "深渊世界",
  "WorldEdit CUI (Fabric)": "创世神",
  "Terra Entity": "实体弹簧",
  "Coxinha Utilities": "流体能量",
  "Farmer's Cutting: Quark": "农夫乐事",
  "Star Worm Decor": "工程师的装饰",
  "Portable Tables": "能源转换",
  "Iron Jetpacks Fabric": "简易喷气背包",
  "Armor Unlocked": "",
  "Roundabout: The JoJo Mod": "",
  ".3D Placeable Food": "可放置物品",
  "Pebble Generation [(Neo)FORGE]": "自定义矿物生成",
  "Variegated": "",
  "Monobank": "",
  "Forgiveness": "",
  "Lightman's Currency Tech": "",
  "SekC Physics": "方块物理学",
  "Modern Weapons Pack for Flan's Mod": "神的武器",
  "The Gems Project": "红石计划",
  "Smelting Plus [Fabric & Forge]": "",
  "Chicken Chunk Patcher": "区块载入器",
  "Compat O' Plenty": "建筑兼容",
  "Embers": "余烬",
  "Myths & Legends": "",
  "[BPOP]Botany Pots Ore Planting": "自动植树机",
  "YUNG's Cave Biomes (Fabric)": "YUNG的洞穴生物群系",
  "ThutCore": "",
  "Aether Gear Expansion": "极限末地生存",
  "Craftable Nametags": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Better Crafting [Fabric/Forge/NeoForge]": "轻松合成",
  "Fallen Paladins and Priests [More Magic Series]": "Paladin的家具",
  "NineZero's Gun Expansion": "",
  "Gotta Go Fast": "快速爬梯",
  "ModularWarfare - Guns & more": "模块化战争/模块化武装",
  "Immersive Industry (1.16/1.20)": "沉浸工程",
  "Sound Events": "",
  "Farming in Rain": "农业增强",
  "Jobs+ Remastered": "末地：创世",
  "Gourds Fix": "",
  "Ars Industria": "工业时代2",
  "Countered's Terrain Slabs": "",
  "NBT Tool": "高级NBT提示框",
  "Galaxy Space [Addon for GalactiCraft]": "星空",
  "Vampire's Delight": "",
  "Item Favorites": "",
  "Galactic Research": "星系",
  "HungerTweaker": "",
  "Cosy Critters & Creepy Crawlies": "",
  "Immersive Machinery [Fabric/Forge]": "沉浸工程",
  "Giselbaer's Durability Viewer": "",
  "Create: Armor Trim": "蒸汽动力",
  "Give Me Back My HP": "",
  "Ice and Fire: Dragon Finder": "龙坐骑/龙骑士",
  "WanderingFighters": "",
  "LaunchGUI": "",
  "Craftable Chainmail Armor by blackwolf": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Spellbound Weapons": "",
  "Create: Cold Sweat": "机械动力：冷汗",
  "Accurate Block Placement Reborn": "更好的放置",
  "NoCube's Better Blast Furnace": "",
  "CosmicLib": "",
  "Nicephore (better screenshots) [Forge]": "",
  "Create Ultimine": "连锁破坏",
  "Apocalypse structures: Abandoned city buildings": "",
  "Refined Storage Large Patterns": "精致存储大样板",
  "Christmas Culinary & Decorations (Placeable festive foods, functional presents)": "",
  "Pouches": "",
  "LUMINOUS TAG": "",
  "Horse Stonks [Fabric/Forge]": "",
  "SimpleDusts": "",
  "Hardcore Map Reset": "极限末地生存",
  "VulkanMod": "",
  "Nock Enough Arrows": "NEI物品管理器",
  "Not Enough Trinket Slots (NETS)": "不死图腾槽位",
  "Projectiles": "",
  "Online Emotes": "刀剑神域UI",
  "AppliedEnergisticsTweaker": "",
  "Mutant Creatures Mod": "更多生物",
  "Advanced Solar Panels Patcher": "高级机械",
  "Harvest Festival": "丰收物语",
  "Rocket Mons [Cobblemon]": "高级火箭",
  "Pizza Delight": "农夫乐事",
  "Builders' Jetpack Mod": "",
  "Phenomena Structures": "失落废墟",
  "Mebahel's Zombie Horde": "",
  "VanillaFoodPantry Mod [FORGE]": "食品储藏室",
  "Horror Cryptid: Sasquatch (Bigfoot)": "",
  "Unofficial Iron's Spells 'n Spellbooks Skill Tree": "格雷科技5",
  "Nature's Starlight": "星光",
  "Sliding Doors": "",
  "ViaFabric": "",
  "Mallard’s Paintings Expansion (MPE)": "",
  "StarEI": "",
  "Fabridge": "",
  "Unlit Campfire": "意志坚定-篝火烤架",
  "Survival Fire Sticks (Wooden Flint and Steel)": "生存主义",
  "CT TinyCoal": "CT 小型煤炭",
  "Bagus Mob": "",
  "Millenaire": "千年村庄",
  "Soulless Steeds": "",
  "Mine Mine no Mi - Haki Bar": "化学",
  "Lava Clear View (Forge)": "熔岩下清晰视野",
  "Biome Id Fixer (Forge)": "更多生态群系",
  "Mekanism Explosives": "通用机械：炸药",
  "Create: Stam1o Tweaks": "蒸汽动力",
  "Wandering Collector": "流浪猎人",
  "Mob Scarecrows": "Feder的稻草人",
  "Giacomo's Fishing Net": "",
  "Spawn Normalization": "",
  "MemoryTester": "",
  "StatusEffectHUD": "状态信息显示",
  "Speedy Ladders": "绳梯",
  "ArchaicFix": "",
  "Dense Ores Reborn": "铁路",
  "Hiccup's Legacy - How to Train Your Dragon": "",
  "Harvestables": "",
  "ResourcePackCached": "",
  "Iblis Headshots": "爆头击杀",
  "Customizable Player Models (Fabric)": "自定义玩家模型",
  "Leaf Decay": "树叶腐烂抑制器",
  "Chalk (Fabric)": "粉笔",
  "Doggy Talents Next's Palette Of Paws": "小狗天才",
  "Potato Vehicle Industries": "泽它重工",
  "ChimericLib": "",
  "Utility Belt": "工具怪物",
  "CastleBlocks": "",
  "Exordium": "",
  "Create: Nuke": "蒸汽动力",
  "Ars Artillery": "艺术？火炮！",
  "Potion Amulets": "",
  "FastChest": "快速箱子渲染",
  "Wall-Jump! UNOFFICIAL": "格雷科技5",
  "Just Another Snad": "更好的储物桶",
  "Epic ACG": "在线相框显示",
  "Elemental Maces": "元素之石",
  "Forge NBTEdit In Game": "内置NBT编辑器",
  "Deep Blood": "血液兵工厂",
  "Mapwriter 2": "地图作者2",
  "Capable Cauldrons": "更多炼药锅",
  "Rustic BOP Woods": "乡村",
  "Trajan's Tanks (Forge)": "",
  "More Mobs [Server] [Fabric/Quilt/Forge]": "自定义矿物生成",
  "Are You Blind!?": "",
  "Fallen Wizards [More Magic Series]": "Lua魔导师",
  "Draconic Machinery": "模块化机械",
  "Tough as Tweaked": "",
  "Epic Knights: Ice and Fire": "史诗骑士：盾牌，盔甲和武器",
  "Common Recipes": "自定义合成表",
  "Botanic Bonsai": "植物学拓展",
  "Auxilium": "等价交换辅助",
  "EMI Enchants": "随机附魔",
  "ZoomMod": "",
  "More Swords Legacy": "更多剑",
  "SaltyFish  Vehicle  [Immersive Vehicles content pack]": "",
  "Jewelcraft": "珠宝工艺",
  "Redstone Repository Revolved": "红石军械库重制版",
  "Botania Editor": "植物魔法",
  "Whoops": "",
  "GroovyScript": "",
  "Extract Poison": "矿物获取改进",
  "Unbreakable Enchantment (FORGE)": "",
  "Clay Conversion": "",
  "Intense Horror": "",
  "Corpse x Cosmetic Armor Reworked Compat": "时装盔甲重置版",
  "Better F1 Reborn": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Material Elements": "集中材料",
  "Origins RPG (Forge)": "起源",
  "Create: Escalated": "",
  "Simple Diving Gear": "简单矿石",
  "Adventure Tools": "猎魔人",
  "Witherbold": "",
  "Squidless": "",
  "[MOD] Meulti's Backrooms": "后室",
  "Bone Zone": "潘马斯骨头工艺",
  "ExtraSounds": "",
  "[MTS/IV] DKZ Industries": "泽它重工",
  "TheOvergrowth": "",
  "Seasonals": "季节风味",
  "Lan UPNP": "",
  "Infinity Provider": "无尽物品编辑器",
  "FTB Quest Localizer": "FTB Quest 本地化",
  "Kubejs Extended Crafting": "等价交换升级",
  "Shingeki no Kyojin (Attack On Titan)": "",
  "MDXLib": "",
  "Twilight Forest Final Boss": "暮色森林",
  "Armadillo Scute Armor": "",
  "Damage Indicator Reborn": "伤害显示",
  "Levels": "装备等级",
  "Dynamic Darkness": "真实的黑夜",
  "Shipwreck Fix": "沉船修复/沉船卡顿优化",
  "Redirectionor [Retro]": "异引定址",
  "Breakneck Menu": "",
  "Battlemages [More Magic Series]": "",
  "Collectibles": "",
  "Skart's Decorations": "",
  "Mob Lootbags": "战利品",
  "No Additional Repair Cost - Anvil": "更多管道",
  "Garden Stuff": "水晶花园",
  "Passive Endermen": "被动型末影人",
  "Reaping": "收割",
  "Autologin | Login Plugins": "自动登录",
  "The Flesh That Hates": "纯净的腐肉",
  "Piglin Expansion": "极限末地生存",
  "Icarus Wings": "伊卡洛斯之翼",
  "AHZNB's Naruto | Sharingans": "",
  "Shifu - Craftable Epic Fight Skill Books": "可合成的创造模式强化头颅",
  "Gravisuit Classic": "",
  "The Guild": "",
  "YDM's Red Panda": "YDM的铜傀儡",
  "Baubley Elytra": "心之容器",
  "Komaru Cat Pet": "",
  "Global Narration Toggle": "",
  "Cobblemon Armor Sets ": "方块宝可梦",
  "NEW Better McDonald's Mod: What's Missing From The Original": "",
  "Rustic Thaumaturgy": "源质神秘学",
  "BBL Infinity": "无尽物品编辑器",
  "Spawner Head": "刷怪笼合成",
  "Better Rubidium Video Settings Button": "更好的铷视频设置按钮",
  "Epic Fight | Simply Swords EpicFied": "",
  "BetterAchievements": "更好的成就",
  "Tensura EP and Evolving Armour, Tools and Weapons": "",
  "Melon Golem": "西瓜台阶",
  "Valkyrien Pirates": "瓦尔基里天空/瓦尔基里战争",
  "More Sound": "声音滤波器",
  "(Forge, 1.20.1) EyeMod - A Working Phone in Minecraft": "召唤奴仆",
  "Fabric Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Create: Chimneys": "高级烟囱",
  "Entity Pin Cushions": "",
  "DiscordIntegration": "",
  "All The Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Old Combat Mod": "经典战斗",
  "ServerTickReforged": "",
  "From The Depths": "深渊召唤",
  "Uchicraftana - Epic Fight Crafting recipes for Epic Fight and Weapons of Miracles": "",
  "Nebulus' Cherryblossom Tree": "",
  "Crafting EX": "轻松合成",
  "From The Shadows Reborn": "格雷之影",
  "Mob Catcher": "",
  "MCSkyblock Forge": "",
  "TACZ: Plus (Timeless and Classics Feature Addon)": "",
  "SimpleLogic Wires": "",
  "Botania Needs These Things!": "植物魔法需要它！",
  "Death Angels": "死亡天使",
  "Dimension Fix (Some Forge Patches Ported)": "次元门",
  "AE2 Crafting Tree - Legacy": "轻松合成",
  "Vanilla Hammers [Forge]": "原版材质锤",
  "ThermalLogistics": "热力物流学",
  "Signals In the Dark": "信号",
  "Diggus Maximus": "连锁挖掘",
  "Cobblemon O' Plenty": "方块宝可梦",
  "StructureUtils": "",
  "Mushroom Villager Trader": "蘑菇增强",
  "BilingualName": "物品名称双语显示",
  "Better Skills": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "[MTS/Immersive Vehicles] Miszko's Polish Trackside Decor Pack": "",
  "Glowing Torchflower": "",
  "Better Tooltips": "电容信息显示",
  "Mo's Grounded Origins [FABRIC]": "",
  "Lukas' Weapon Leveling": "匠魂工具升级",
  "Thermal Unlimited": "超级英雄无限",
  "Digger Helmet": "",
  "Tinted Sands": "",
  "Dynamic Trees - The Aether": "动态的树：天境附属",
  "Let Sleeping Dogs Lie (Fabric)": "嘘，别吵醒狗狗",
  "Spell Bundle (Electroblob's Wizardry)": "虚无世界信息包",
  "Gems & Jewels": "",
  "Extinction Z": "",
  "Delete Worlds To Trash": "",
  "Better Runtime Resource Pack (BRRP)": "共享资源包",
  "Craftable Name Tag": "可合成的创造模式强化头颅",
  "ForgeBrainLib (Deprecated)": "",
  "Kaminari Motor Works [KMW]": "",
  "Iron Tanks": "动态蓄水槽",
  "Broken Ruin": "拴绳断裂警告",
  "Basket": "",
  "I See My Armored Hand": "",
  "WorldEditCUI Forge Edition": "",
  "PokeMod Go": "",
  "Wasteland Reborn": "不毛之地：重生",
  "Simple Unbreakable Tools": "",
  "Potatoo's Custom Structure For HBM's Nuclear Tech Mod": "",
  "Simple Camp Fire": "简单矿石",
  "Cobblemon Drop Loot Tables": "方块宝可梦",
  "Modern Splash": "维克的现代战争",
  "Biomes in Jars [Forge]": "群系罐子",
  "Project Arsenal": "红石计划",
  "Hbm's Nuclear Tech Mod": "HBM的核科技",
  "TFCGenViewer": "",
  "Serene Tweaks": "静谧四季/季节",
  "FNaF Universe: ReBuilt": "",
  "Star Wars Planets  [Forge/Fabric]": "更多行星",
  "AdAstra FTB Compat": "",
  "AE2BetterHousings": "",
  "The Hollow Stalker (horror)(not a dweller)": "勤劳跟踪狂",
  "Karat Garden": "水晶花园",
  "Clay WorldGen": "方块生成替换器",
  "Better Boat": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Apocalypse food": "启示录",
  "OSKB": "",
  "World Stripper": "",
  "VisualOres": "",
  "Greater Eye of Ender [NEOFORGE/FORGE]": "高级末影之眼",
  "Any Lanterns!": "",
  "Blood Smeltery": "热力冶炼厂",
  "Divine Journey 2 Addons": "旅行地图",
  "Plain Grinder": "小怪物粉碎机",
  "JEI Hider": "按键绑定隐藏器",
  "Infdev Brick Pyramids": "",
  "Good Ol' Currency": "货币多多",
  "Unsafe World Random Access Detector (Forge)": "作弊检测器",
  "No Startup Messages Please": "击杀信息通知",
  "Extra Sounds Legacy": "自然音效",
  "Gambling Style": "",
  "Robotic Parts": "机械改造1.12+",
  "Spectral Utilities": "流体能量",
  "Blu's Sign Pack [MTS/IV]": "",
  "Man From The Nightmare": "网络奇兵",
  "Upcave [Scuffed Cave Biomes]": "",
  "JER Ore Integration": "深渊国度联动",
  "Refined Crafter Proxy": "简单分类",
  "Mo' Zombies Wave": "植物大战僵尸",
  "SCP-049, The Plague Doctor": "僵尸瘟疫2",
  "Cobblemon Smartphone": "",
  "Tre's Tack Shop - A SWEM Add on": "",
  "Tensura:Eldritch": "",
  "Camp Chair": "桌椅",
  "YDM's Gunblades": "",
  "Vaultopic - Early Inventory Management": "C^2M 引擎",
  "Create: Unbreakable Tools": "",
  "Cobblemon Alpha Project": "方块宝可梦",
  "Star Worm Lighting": "照明魔杖 🌟",
  "Player Trade - Secure Trading Between Players": "无限村民交易",
  "Project Brazier": "红石计划",
  "TFC Cold Sweat": "冷汗",
  "Dispense Life": "发射器放置方块",
  "Block Prints": "",
  "Epic Fight: Obsidian Can Cry": "黑曜石船",
  "Data & Essence": "光明之旅·神之本质",
  "Hearty Trinkets": "遗失饰物",
  "Mechanical Botania": "红石计划：机械",
  "Masterful Machinery": "",
  "IncreaseMobs": "",
  "Floralchemy": "",
  "Enderscape": "",
  "Macaw's Quark": "Macaw的桥梁",
  "Archimedes' Ships": "阿基米德之舟",
  "Epic Fight - Battle Arts": "挖矿与砍杀:双持与战备2",
  "Better Placement": "更好的放置",
  "BaublesHud": "",
  "Ex Astris": "星辉生万物",
  "Eidolon's Sanguine Arsenal": "幻梦：血染武装",
  "The Predators": "",
  "TekTopia": "桃花源记/特克托皮亚",
  "PixelmonONEBlockExtras": "",
  "Sampler": "",
  "FalsePatternLib": "",
  "Create: Chronicles Core": "",
  "Scriptor Magicae": "字符魔法师",
  "Natural Decor Mod": "自然誓约",
  "Health Canisters": "心之容器",
  "SleepingOverhaul": "",
  "Decoration and Furniture": "XK的装饰",
  "Mineral Chance": "越来越多的矿物",
  "Damage Numbers": "",
  "FindMyItemsAndFluids": "",
  "Unique Dungeons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Affinity": "",
  "Nether Chest": "下界箱子",
  "ForgedFabric API": "",
  "Better mobGriefing GameRule": "",
  "MaLiLib (Forge)": "",
  "Multipart Machines: Cooking": "",
  "GregTech CE Unofficial": "格雷科技5",
  "Einstein's Library": "",
  "Datapack Portals": "数据包配方助手",
  "Databank": "",
  "Random Enchants": "随机附魔",
  "Husks Drop Sand [Fabric/Forge/NeoForge]": "",
  "Fireflies": "",
  "The Five Nights at Freddy's | FNAF Mod": "玩具熊的五夜后宫",
  "Automatic Doors": "自动门",
  "Xenon Lib": "氙",
  "PlayerAbilityLib": "",
  "Just Enough Resources Profiler (JEARGH)": "空岛资源2",
  "BN Blood Particles": "梦幻方块效果",
  "John Mod Resurrected": "",
  "Anvil Balance": "电动平衡车",
  "Capable Composters": "",
  "Cake's Cosmetics": "Transparent Cosmetics - 已失效",
  "Ender Pearl Swap": "玩家渲染API",
  "FTB Jar Mod (Forge)": "",
  "Impaled 🔱": "更多三叉戟",
  "LightAura": "",
  "WMITAF": "",
  "Net Music": "环境音乐",
  "More Avaritia": "无尽贪婪",
  "Witcher Medallions": "",
  "Armor Damage Limit": "伤害显示",
  "Extra Utilities Reborn": "流体能量",
  "Nature Arise": "自然罗盘/生物群系指南针",
  "Gravestones": "墓碑",
  "Steve's Factory Manager Reborn": "史蒂夫矿车2",
  "Defined's Blocks": "",
  "Dark Mode Everywhere (Fabric)": "万用覆盖板",
  "TFC Textile": "Textile 备份",
  "Raxiores [Dinosaur]": "",
  "SkyLandsForge": "",
  "Create: Arcane Engineering Core": "沉浸工程",
  "Primitive creatures": "远古生物 / 原始生物",
  "Infernal Enchantments": "便携附魔替换台",
  "Vulcanite": "软碲铜",
  "Lost Cities Squared": "",
  "The Spider Creeper": "烟花苦力怕",
  "Better Questing - NPC Integration": "深渊国度联动",
  "Snowy": "霜花叶",
  "Overworld Mirror": "",
  "'Slight' Gui Modifications": "界面微调",
  "Tinted Torches": "真实火把",
  "DragonAPI": "",
  "NEI Recipe Handlers": "",
  "Recall [Forge]": "回忆药水",
  "Tiered Reforge": "重铸",
  "Set World Spawn Point": "怀旧地形",
  "Illuminations Legacy 🔥": "",
  "Exquisito": "末域奇馔",
  "Tensura: Magicule Regen Scaling": "关于我转生变成史莱姆这档事：转生",
  "Scavenge-GameStages": "更好的任务-游戏阶段扩展",
  "Variety Blocks": "NPC变体",
  "Thut's Elevators": "Thutmose的电梯",
  "Ash Of Sin: Overlord - Tensura": "不死者之王",
  "Caliper": "",
  "Nether Sheep": "下界矿石",
  "Modern Glass Doors": "维克的现代战争",
  "Creative Disk": "创造+",
  "Cataclysm Boss Bar": "灾变",
  "Untamed Delight": "不羁野性",
  "Locksmith": "",
  "FTB Team Dimensions": "RF工具：维度",
  "BlockShot": "",
  "Beautified Chat [Server]": "",
  "Gaspunk | Gas grenades": "",
  "Custom Portals": "增强传送门3",
  "Classic Sword Blocking": "持剑格挡",
  "NoDamI (No Damage Immunity)": "伤害免疫机制移除",
  "Wumple Util Library": "FTB Library（旧版）",
  "Dragon Magic And Relics": "龙坐骑/龙骑士",
  "Monsters&Girls: Secrets of Mermaids": "",
  "Create Compats": "",
  "BuildCraft|Energy": "",
  "Decorative Core": "装饰方块",
  "Some More Blocks": "Immibis的小方块",
  "YDM's Custom Camera View": "自定义NPC",
  "Scape And Run: Parasite Vaccine": "逃逸：寄生体",
  "Odyssey Roles": "",
  "Bеta Nether": "下界矿石",
  "Portable Jukebox": "便携式唱片机",
  "TombManyPlugins - Cosmetic Armor Reworked": "",
  "Simple Login": "简单矿石",
  "Shiny Horses Forge - Enchantable Horse Armor": "",
  "SoulOverclockers": "",
  "Shyvv's Trickier Trials": "",
  "Peculiars": "独特风味",
  "Baby Mobs": "Baby生物",
  "籁/Sound Physics Remixin": "",
  "Nyf's Modpack Version Check": "整合包配置检测",
  "Friendly Chests": "友好的怪物",
  "[Fabric] Progressive Bosses": "进化的 BOSS",
  "Guns Without Roses : expansions": "枪炮“没”瑰：扩展",
  "Roamers": "",
  "Interactive Corporea": "交互多媒体",
  "Rocky Tweaks": "R键整理",
  "KehaanPets": "",
  "Tinkers Bounce Pad": "匠魂弹跳板",
  "Rikmulds Core Mod": "",
  "Tinted Grass": "",
  "Colourful Goats": "",
  "Zonko's Monsters": "致命怪物",
  "Mobvote 2023 - Crab": "",
  "AlcoCraft+": "",
  "Bind Tweaker": "可视化合成表编辑器",
  "The Night Stalker": "勤劳跟踪狂",
  "PixelBlocks": "",
  "Cobblemon Mass Outbreaks": "方块宝可梦",
  "DarkoHUD": "",
  "Astral: Generators (for Create: Astral)": "高级发电机",
  "Inventory Spam": "R键整理",
  "Thingamajigs": "",
  "ChaosZPack [Lost Cities] Better Cities / Zombie Apocalypse /  Abandoned Structures / TacZ": "",
  "TARDIS Refined": "改良的TARDIS",
  "Grapple Hooks": "",
  "Ghost": "幽灵方块同步修复",
  "Dimension Teleport": "次元门",
  "DarkoHaxRP": "",
  "Info Datapack": "数据包配方助手",
  "OpenDisks": "",
  "SpawnsInSpawn": "",
  "Roost 1": "鸡窝",
  "Bonsai Tree Crops": "盆栽",
  "Villagers Respawn  (Now with FORGE and FABRIC versions)": "带领村民",
  "RandomTweaker": "",
  "Tensura: Unique Skills as Items": "关于我转生变成史莱姆这档事：转生",
  "Spoorn Weapon Attributes [Fabric/Forge]": "自定义物品属性",
  "Modular Angel Ring": "模块化力场系统",
  "Shret Nether": "下界矿石",
  "Mob Crossing": "",
  "Pokécube Core": "",
  "Invincible Incorporated": "",
  "Fullbright Ultimate": "充满光明",
  "Hide Names": "村庄名字",
  "Twilight Aether": "暮色森林",
  "Tinkers' Katanas": "匠魂炼钢厂",
  "Dragon Survival Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "ExpCraft": "",
  "Chunky Border (Forge/NeoForge)": "预生成区块",
  "Creepypasta: Pokemon": "",
  "TFC Artisanal": "",
  "Reload Audio Driver (RAD) [Forge]": "音频驱动重载",
  "Kakapos": "",
  "Spectral Decorations": "",
  "Bansoukou [絆創膏] - Mod Patcher": "创可贴",
  "Simple Coordinates": "坐标显示",
  "Laendli Transport": "飞行模拟",
  "Volcanic Caverns": "",
  "Ocean World": "海洋世界",
  "IkkatsuHakai": "",
  "CC: VS": "",
  "Gravestone: Core": "",
  "Attack Through Grass": "穿草攻击",
  "Tectonic-Tweak": "动态的树：Tectonic附属",
  "Weather Changer": "局部气候&风暴",
  "Magical Psi: Redux": "魔法作物",
  "Modern KeyBinding [Fabric]": "现代化按键绑定",
  "Sulfuric": "硫",
  "Consistency+": "",
  "BLAST 💣": "防爆工艺",
  "Odyssey Quests": "",
  "bspkrsCore Updated": "bspkrs核心",
  "THE LICK": "一键合成",
  "Third Person Crosshair [Fabric]": "自定义准心",
  "Pumpkillager's Quest": "",
  "Cozy Foods: Milk Tea": "",
  "Super Simple Voice Radio": "简单矿石",
  "Grizzly bear Mod - Fabric": "",
  "Pokehaan Creative Craftables": "",
  "Create: Pillager Arise": "掠夺者",
  "[Forge] AE2 Additional Opportunity": "",
  "The Hybrid": "杂交花",
  "Cloche Profit Peripheral": "高级外设",
  "Mokels Bossfight: Kinora": "",
  "Copper Craft": "YDM的铜傀儡",
  "Drafty Kites": "",
  "ExtrabiomesXL": "更多生态群系",
  "Better Impaling Forge": "更好的穿刺附魔",
  "The Weapons+ Mod": "",
  "Piglin Names": "JEI猪灵以物易物",
  "Just Enough Painting Previews (JEPP)": "JEI绘画预览",
  "Plants": "植物矿石",
  "Craftable Totem Of Undying - The Craftables Series": "",
  "Mahou Tsukai Combat": "魔法使",
  "Dungeons Weaponry": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Francium": "钫",
  "Better Animals Plus Plus": "动物自动喂食",
  "RealBench: Nomi-CEu Edition": "",
  "MekaTweaker": "",
  "Simple Config API [Discontinued]": "简单矿石",
  "Shift-Scroll Fix for macOS [Fabric]": "物品滚轮",
  "Modular Machinery: Community Edition": "模块化机械：社区版",
  "IronMan": "钢铁侠",
  "TamModized": "",
  "Tactical Imbuements": "",
  "Cat Eyes - Night Vision Toggle Mod (Fabric)": "无夜视闪烁",
  "Modular Augment": "模块化力场系统",
  "Malek's Infinity Gauntlet": "无尽物品编辑器",
  "ChocoCraft 3 (MC 1.12.2)": "陆行鸟",
  "Blocky Stone Doors": "",
  "Create: Trains On Trains": "蒸汽动力",
  "Better Weaponry - Better Combat": "斯巴达的武器",
  "Pokécube - Revival": "",
  "Ice and Fire: RotN Edition": "生长工艺",
  "GW Mods | Deepslate": "强化深板岩的合成",
  "Extra Keybinds": "",
  "Applied Energistics 1": "应用能源",
  "Maturi Delight": "农夫乐事",
  "Excore": "",
  "Abyssal Descent": "深渊国度",
  "Honey Expansion (Add-on for Farmer's Delight)": "蜂蜜拓展",
  "Mekanism-Evolution": "龙之进化/龙之研究",
  "Client Side Noteblocks": "音符盒扩展",
  "Abyssal Depths": "深渊国度",
  "Guard Illagers": "带领村民",
  "Furniture Expanded": "MrCrayfish 的家具",
  "BetterEnd Elytra Fix": "更好的末地",
  "Chest Tracker": "神秘节点追踪",
  "MCSX Nightmares": "噩梦",
  "Actually Subtractions": "",
  "Spanish Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "西班牙乐事",
  "Create: Easy Stone Generators [Forge/Fabric/NeoForge]": "高级发电机",
  "Create: Big Contraptions": "FTB工业奇械",
  "Tardis Refined: ExtraShells": "",
  "Tanuki Decor": "",
  "Iam Music Player [Forge/Fabric]": "玩家渲染API",
  "LioLib": "",
  "Loot Journal (NeoForge)": "日志模组",
  "Just Enough BrewCraft (JEBC)": "潘马斯酿造工艺",
  "Zoesteria": "",
  "Strange Berries": "奇奇怪怪的燃料",
  "Charset Tools": "",
  "Better End Sky (Forge)": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Trail Mix": "快乐小径",
  "Quick Shulker": "潜影盒显示器",
  "Ender IO Addons": "末影接口拓展",
  "Kitchen Karrot": "厨房",
  "Create: Armor and Weapons Addon": "蒸汽动力",
  "Block Armor": "方块物理学",
  "[Dead] ICBM 2": "洲际导弹",
  "Resource Reloader": "共享资源包",
  "Nether Update Backport": "1.13水域机制",
  "[FCL] Fexcraft Common Library": "",
  "Player Tracking Compass": "",
  "Combat Nouveau": "新生魔艺",
  "Unpunished": "",
  "Data & Essence JEI Plugin": "光明之旅·神之本质",
  "Incapacitated": "",
  "Factions And Curiosities": "派系与奇遇",
  "Just Enough Drags": "NEI物品管理器",
  "AnCore Lib": "",
  "Missing Links": "遗落荒野",
  "Golden Age Combat [Forge & Fabric]": "金漏斗",
  "Campsite Structures": "失落废墟",
  "Caelum": "",
  "Croptopia's Chocolaterie [Fabric]": "作物盛景：巧克力工坊",
  "Create More Recipes": "自定义合成表",
  "Blue Skies Tweaks": "R键整理",
  "Growthcraft Community Edition": "生长工艺",
  "Erdbeerbaer's GUI Library": "",
  "Christmas Dweller": "圣诞箱子",
  "Loading Progress Bar": "微型自动化",
  "Glowing Ores": "矿石发光",
  "Scopophobia (DISCONTINUED)": "",
  "Modern Debugify": "",
  "Infinity Nexus Core": "无尽物品编辑器",
  "Nature's Delight": "生灵乐事",
  "Phayriosis Parasite Infection": "",
  "More Horse Armor": "马力",
  "SpawnTableTweaker": "生成调整",
  "Tool Leveling+ [Fabric]": "工具升级",
  "FTB Sluice": "",
  "Organics": "",
  "Delayed Thunder": "",
  "L's Illager Trader": "带领村民",
  "Better Slimes - RotN Edition": "生长工艺",
  "Endgame Portal Rings": "终局材料",
  "Pokécube Mobs": "",
  "NBC Heroes": "超级英雄无限",
  "Dreamland Biomes": "",
  "ZYCraft": "",
  "Modern Fullbright": "充满光明",
  "Fog Overrides": "IC2经典版作物覆盖",
  "Paintings with Dragons": "Macaw的画",
  "Gliby's Voice Chat": "Gliby的语音聊天重置版",
  "Thermal And Space": "热力基本",
  "Dangerous Stone Cutter [Forge/Fabric]": "",
  "Nerfed Elytras": "",
  "Hidden Recipe Book": "隐藏盔甲",
  "Stupid Horse Stand Still": "",
  "CreepyPastaCraft Reborn": "蠕动意面重置版",
  "Wings Reborn": "铁路",
  "NukaTeam's Gun Lib": "",
  "Wilderness": "雅致乡下",
  "Dynamic Trees Pam's Harvestcraft 2: Trees": "动态的树：潘马斯农场2 - 果树附属",
  "Wynn Weapon Bigger": "更多武器",
  "Eyes of Ice and Fire": "金鱼眼",
  "Not Enough Chests": "NEI物品管理器",
  "WeatherGate": "",
  "Tyrannotitan Library [Forge]": "",
  "Sulfur And Potassium - More Gunpowder": "",
  "Headshot Bonus": "爆头击杀",
  "Create: Cheese Factory [Forge/NeoForge]": "蒸汽动力",
  "Avatar Mod 2: Out of the Iceberg": "降世神通：突破冰山",
  "WTHIT Harvestability": "",
  "Pam's Clay Spawn": "潘马斯农场",
  "Simply Tea!": "简单的茶！",
  "Psychedelicraft": "",
  "Glimmering Tales": "微光纪事",
  "Pillar Patched": "等价能源学",
  "World Data Loader": "万用皮肤补丁",
  "Food Expansion: Reimagined": "食物扩展：重构想",
  "Extreme Sound Muffler: Legacy": "",
  "Enchantment Machine": "便携附魔替换台",
  "Prion Infection: Whispers From Within": "真菌感染:孢子",
  "Little Opener": "女仆",
  "Dynamic Trees Create Compat": "动态蓄水槽",
  "BurnBabyBurn": "",
  "Double Jump Mod [Fabric]": "双重台阶",
  "The Ghast Cow": "哭泣的恶魂",
  "Simple Animated Guns (Fabric)": "加载界面动画",
  "CS2 Box": "CS2箱子",
  "MiniEffects-Legacy Extended Life": "",
  "Farmer's Compats": "农夫乐事",
  "Cave Enhancements": "食物扩增",
  "EverFurnace": "",
  "Apocalypse Mod": "启示录",
  "[SBM] Lizard Doggo": "",
  "Spyglass of Curios": "饰品望远镜",
  "Torchmaster Cobblemon Compat": "火炬大师",
  "AEble": "",
  "ToadLib": "ToadLib - 不全",
  "Better Than Llamas (Fabric)": "更好看的羊驼",
  "Baubles - Reborn?": "饰品栏",
  "ArborFirmaCraft": "林海传说",
  "Totem Expansion": "极限末地生存",
  "Item Recycler": "Corail的回收站",
  "The Doppelganger": "",
  "Capybara [Forge]": "",
  "Reroll Enchants": "随机附魔",
  "MOTP - RPG Player Leveling System": "匠魂工具升级",
  "Ctrl Q": "",
  "Sheep Consistency (Forge)": "",
  "Mooshroom Spawn": "哞菇生成微调",
  "Logic Chips": "红石逻辑",
  "Infinity Nexus Miner": "无尽物品编辑器",
  "Ducky Periphs": "",
  "Custom Trades Mod": "自定义NPC",
  "AstralLevelTweak": "",
  "Rats: RatN Edition": "生长工艺",
  "Bearded Dragons": "",
  "Pirates of the Craft": "飞艇与汽船",
  "Max Enchant X": "祛魔台",
  "Forlorn Beasts - Awakened": "蠹虫觉醒了",
  "Auto Totem": "图腾",
  "Amethyst Tools Mod": "紫水晶工具2",
  "Forbidden Quests": "禁忌魔法",
  "Aethersteel Tweaks": "",
  "The Backrooms Ultimate Edition": "后室",
  "Epic Knights : Japanese Armory [Fabric & Forge]": "镇守府",
  "RebindAllTheKeys": "",
  "Tinted Planks": "",
  "Mom's Love": "母爱",
  "JJThunder To The Max": "",
  "Deeper in the Caves - RESTART (+ 1.12.2 Version)": "",
  "Create : New Furnitures": "Macaw 的家具：超多生物群系附属",
  "Sleeping Bag": "睡袋",
  "Silverwolf's Currency Mod": "",
  "Emoticons": "动作表情",
  "Heart Crystals": "",
  "SCP: Overtime [Forge]": "",
  "Just Blahaj (Forge/NeoForge)": "布罗艾",
  "Toybox": "",
  "Dude! Where's my Horse?": "",
  "Matter Overdrive: 1.7 Edition": "",
  "WYML": "",
  "Alex's Abnormalities": "",
  "Omniwand": "全能魔杖",
  "Loot Overhaul": "饥饿改革",
  "Talk Balloons [Forge | Fabric | NeoForge]": "",
  "EMC Gadgets": "巫师宝具",
  "Illuminations Forge 🔥": "",
  "Attained Drops 2": "可种植掉落物",
  "Naruto Eternal Life": "永恒奇点",
  "Flare (Spark for 1.12.2)": "",
  "Anbu Bingo Book for AHZNB's ShinobiCraft": "",
  "Creeper no Break Blocks": "烟花苦力怕",
  "Here be no Dragons!": "",
  "Contagion - A Zombie Infection Mod": "",
  "Structures Plus II": "失落废墟",
  "Epic Fight - Moro's GuanDao Moveset": "史诗战斗：关刀",
  "Thaumcraft Fix": "神秘时代6修复",
  "SDM UI Lib [Forge/Fabric]": "",
  "cAn i MiNe thIS bLOCk?": "我­­ 能 挖 它 吗？",
  "RPG Gods": "神的武器",
  "More Slabs, Stairs, and Walls": "",
  "IAP [Industrial Foregoing]": "",
  "Cobble Contests": "",
  "Reroll": "刷新附魔",
  "Horizontal Glass Panes": "",
  "Extended Crafting Terminals for Applied Energistics 2": "应用能源",
  "Colds: Grappler & Ropes (Forge)": "",
  "Ranchable Fluid Cows": "",
  "Corail Recycler": "Corail的回收站",
  "Solar Cooker": "太阳灶",
  "Scout": "",
  "Amber Lib": "处理仓",
  "Additional Pipes for Buildcraft": "附加管道",
  "Book Wyrms": "",
  "Undead Expansion": "极限末地生存",
  "Exline's Wool to String": "",
  "Haywire Robots, Bandits and Guns- A Scorched Bronze Addon": "",
  "Shulker Drops Two": "潜影盒显示器",
  "MalisisAdvert": "广告牌",
  "VanillaIcecreamFix": "",
  "Lightweight Inventory Sorting": "轻量级流血机制",
  "Ender IO Zoo": "末影动物园",
  "Dynamic Music Updated": "动态蓄水槽",
  "Herd Mentality": "特摄英雄补完计划",
  "Flying Lemur [Avatar Addon - Mod]": "",
  "Hunger Strike": "饥饿改革",
  "Arthys' RPG Armory (ARA) - Forge": "",
  "Pam's Weee! Flowers": "潘马斯花园",
  "NBArmors": "",
  "Squid No Glitch": "",
  "TConstructJS": "有头脑的工匠",
  "Framing Templates": "",
  "Additional Trims": "更多管道",
  "Naruto Anime Mod Plus+": "火影忍者C",
  "Extended Lights": "灯具拓展",
  "AHZNB's Naruto | Rinnegans": "",
  "Outvoted": "落选生物",
  "dragons of berk": "冰火传说",
  "ZenRecipeReload": "配方热重载",
  "Fruitful": "妙趣果园 🍊",
  "FXBuildup": "",
  "Aardvark's Weird Wonderful Wild": "",
  "Tinkers' JSON Things": "匠魂炼钢厂",
  "Kawaii Dishes": "",
  "Ragna Goblin [Forge & Fabric]": "哥布林商人",
  "Marbled's First Aid [Neo/Forge]": "",
  "Guns, Rockets and Atomic Explosions": "枪，炮，原子弹！",
  "Spoiled": "",
  "Scopophobia Reimagined": "",
  "Tax' Village Architect": "建筑师工艺",
  "Decorative Blocks Compat": "装饰方块",
  "DetailedHP": "",
  "Yuushya Modelling": "方块建模",
  "Barriers Don't Block Rain": "",
  "ContentTweaker Registry Orderer": "",
  "Steve's Realistic Sleep": "真实地形生成",
  "Warden & Sculk": "",
  "Lumberjack": "",
  "Better Muffling": "更好的消音器",
  "LootBag Patches": "战利品",
  "Cobblemon Islands Daily Spinner": "方块宝可梦",
  "Additional Bars [NeoForge]": "更多的栏杆",
  "Smooth Scrolling Everywhere (Fabric)": "平滑滚动",
  "Arrzee's Superhero Multiverse": "多元宇宙袋",
  "Random Fluid Cows": "随机工艺",
  "Aerlune RPG": "",
  "Fragile Blocks": "",
  "ExtraDiscs": "",
  "Tool's Complement": "匠魂补充",
  "Multifarm Crops": "多功能农场兼容",
  "Charcoal Pit Reloaded": "更多木炭",
  "[Let's Do] Apple Wood": "更多苹果",
  "Unfocused": "",
  "Resource Backpack's": "",
  "Effectual": "",
  "Create: Northstar": "",
  "Wasteland Things": "不毛之地：重生",
  "MMV - Moog's Missing Villages": "更多村庄",
  "Invocore (Code Library)": "",
  "Equivalent Exchange": "等价交换2",
  "EIORecipesTEInductionSmelter": "",
  "Tinkers' Modifier Modifier": "匠魂强化修改",
  "Cobblemon Field Moves": "方块宝可梦",
  "Had Enough Characters": "通用拼音搜索",
  "Cobblemon TM [NeoForge]": "方块宝可梦",
  "The Yellow Rabbit [FNaF Movie]": "",
  "Storage Overhaul": "饥饿改革",
  "Reforged": "重铸",
  "Equivalent Storage": "等价交换2",
  "Warium": "",
  "PixelCreate Compat": "",
  "Upgraded Totems": "下界合金增强",
  "WoodenCog": "Wooden Cog - 最新（已由Manwe_b接手）",
  "Italian Brain Rot": "",
  "[Let's Do Addon] Corn Expansion": "玉食俱馩",
  "Better HUD": "更好的HUD",
  "Simple Fog Control": "核电控制2",
  "ninjinentities-Unofficial": "Ninjin Entities-非官方版",
  "Scorchful": "焦土",
  "Monomorphism": "",
  "XPlus Autofish (Fabric/Forge/NeoForge)": "自动钓鱼XPlus版",
  "Vanillin": "",
  "Ad Astra: Rocketed": "",
  "Villager Golem Healer": "带领村民",
  "Loading Profiler": "Tick分析器",
  "SanLib": "",
  "CNPC+ DBC Addon": "自定义NPC+： Gecko 附属",
  "Avaritia Endless": "无尽贪婪",
  "Antsportation": "",
  "Cyanide": "氰化物",
  "Discord Integration Forge": "深渊国度联动",
  "Customizable Player Models Simple Voice Chat compat": "自定义玩家模型的简单的语音聊天兼容",
  "YDM's Spellswords": "",
  "HBM NTM Lucky blocks": "Immibis的小方块",
  "Dark Roleplay Core": "",
  "Holycube Additions": "建筑扩充",
  "Ender IO OC Conduits": "气体导管",
  "Tetra tables looking neat": "高亮信息拓展",
  "Just Enough Effects": "宝石效果/增益宝石",
  "Bongo": "宾果游戏",
  "XXL Packets": "XL数据包",
  "Infernø's Herobrine Mod - Discontinued": "",
  "Cobblemon Whiteout": "方块宝可梦",
  "Divergent Underground": "科学地质",
  "Blue Power": "蓝石力量",
  "Simple World Timer": "简单矿石",
  "Vending Machine": "自动贩卖机",
  "Advancements Enlarger": "更好的进度",
  "Towers Of The Wild": "旷野之息高塔：重制",
  "Legends Of Slugterra": "",
  "Simply Tools": "简易喷气背包",
  "Staff of Traveling": "",
  "Bog's Multi-Tools": "",
  "Timestamp Chat": "",
  "Valkyrie": "瓦尔基里天空/瓦尔基里战争",
  "More Vanilla Potions [NEOFORGE&FABRIC&FORGE]": "原生魔法",
  "Immersive Energistics": "应用能源",
  "Loot Integrations: Integrated Dungeons, Villages & Strongholds": "",
  "Wandrous": "",
  "The Banished": "",
  "Pyrotech": "火种科技",
  "Create: Biomimicry": "",
  "Megelium Blocks": "",
  "Chickens 2: The Beakquel": "更多鸡",
  "Tony's Structures": "失落废墟",
  "RiteClicker Mod": "小石子",
  "NuclearCraft Reactor Builder": "核电工艺反应堆建造机",
  "Variant Crafting Tables [Forge]": "轻松合成",
  "TerrariaCraft": "泰拉瑞亚世界",
  "Beans Backpacks (Legacy)": "特殊背包",
  "More Tiny Gates": "奥法管道",
  "Bone Equipment": "装备比较",
  "[MOVED] soul like armors reworked": "时装盔甲重置版",
  "Ztones": "",
  "Weapon Throw": "武器投掷",
  "Advanced Machines Patcher": "高级机械",
  "Ore Growth": "生长工艺",
  "Create: WooderWheels": "",
  "TiConAutoToolStation": "",
  "Pet Names": "宠物名字",
  "So Many Enchants": "随机附魔",
  "No Potion Offset (Fabric/Forge)": "宝石效果/增益宝石",
  "Dead Land": "致命怪物",
  "Pokeplex Addons": "",
  "MineFortress RTS": "",
  "Vinery TFC": "葡园酒香",
  "KubeJS Industrial Foregoing": "工业时代2",
  "Create: Vibrant Vaults": "蒸汽动力",
  "Emerald & Obsidian Addons": "黑曜石船",
  "Knightllagers": "",
  "Ars Magica 2": "魔法艺术2.5",
  "EqualDragons": "",
  "XPCrystals": "",
  "The Missing Villages": "更多村庄",
  "Rob's Floating Islands": "浮空立方体",
  "Voices of Wynn": "",
  "XercaMod": "",
  "Veining": "",
  "Overite": "",
  "Thaumic Grid": "神秘工匠",
  "Wireless Networks": "无线红石",
  "Jack's Economy (Create Edition)": "简单经济",
  "Trevor Creatures": "更多生物",
  "Oceanic Realms": "海洋拓展",
  "TrashBinned": "",
  "PixelConfig": "",
  "BobLib": "",
  "SCP-966, The Sleep Killer": "可繁殖的杀手兔",
  "Nyx: RotN Edition": "生长工艺",
  "Forgiving Void (Fabric Edition)": "仁慈的虚空",
  "EE: Occultism": "神秘学",
  "[SBM] Cardboard Boxes": "",
  "Wilder Wild [Fabric]": "野性自然",
  "Always a Wither Skull": "必得凋灵骷髅头颅",
  "Zenkorium Creatures": "",
  "Terraqueous": "地灵云心/海树山花",
  "Mekalus (Oculus fork with fixed Mekanism MekaSuit rendering)": "",
  "Wither Config": "更多凋灵",
  "Legacies and Legends": "",
  "YNet [XNet Fork]": "",
  "HologramPanel": "",
  "Armored Elytra - Fabric": "",
  "Better McDonald's Mod": "",
  "Road Stuff": "自定义物品3",
  "Magical Crops: Decorative": "装饰方块",
  "Identity Fix (Morph)": "化身",
  "Bamboo 2: Modded Boogaloo": "",
  "Pokecube Server Utilities": "流体能量",
  "GUI Followers": "",
  "Ore Stone Variants": "更好的雪",
  "Player Guilds": "玩家渲染API",
  "Waterhook": "",
  "Knowlogy Book": "",
  "ApocalypseX": "",
  "Immersive Geology": "沉浸工程",
  "Horses can Swim": "召之马来",
  "Crosshair Bobbing": "准星摇晃",
  "Coordinates Display": "坐标显示",
  "GalacticTweaks": "",
  "FlameLib": "",
  "Moar Boats": "存储船",
  "More Swords": "更多剑",
  "WW2 Pack for Flan's Mod": "Flan 的枪械",
  "FastBench for Fabric": "工作台性能优化Fabric版",
  "OpenEye": "错误报告器",
  "Magic Combat Wands": "经典战斗",
  "FNAF - PROJECT: NIGHTSHIFT": "",
  "Epic Fight | Fantasy Weapons EpicFied": "",
  "Create - Songs and Speakers (Iam Music Player Fork)": "无线扬声器",
  "Silent's Delight": "幽匿乐事",
  "Nether Exorcism Reborn": "",
  "Berezka's Bunkers": "",
  "MekaJS": "",
  "Guns Craft [枪械工艺]": "枪械工艺",
  "Compact Ores": "压缩太阳能阵列",
  "Mechanicals Lib": "",
  "Deep Mob Learning - Blood Magic Addon": "深度怪物知识-血魔法插件",
  "Selfexpression": "",
  "Tesla Coils": "特斯拉",
  "Structures Tweaker": "失落废墟",
  "Bauble of Undying": "不死图腾槽位",
  "Battlegear [RPG]": "挖矿与砍杀:双持与战备2",
  "black powder weapons / guns": "神的武器",
  "Unwrecked Ships (Forge)": "",
  "Smoke Suppression": "",
  "[FORGE] epic simply swords": "简易喷气背包",
  "Naughthirium": "",
  "Final Fantasy XII Mod [FORGE]": "我的幻想2",
  "Restrict Player Interfaces": "",
  "Snow Bricks": "",
  "Quality Crops [Deprecated]": "工具品质",
  "Dimensional Worldborder": "次元门",
  "Psionic Utilities": "流体能量",
  "Farmer's Delight Integration": "深渊国度联动",
  "Farmer's Plus": "Farmer's Plus - 旧",
  "Create Mob Eggs": "机械动力",
  "Warriors of Past Epoch": "",
  "Welcome Message": "丛林传说",
  "Rock Candy": "糖果世界",
  "Upgraded Trims": "下界合金增强",
  "Animal Origins": "起源",
  "Zettai Magic": "",
  "Serene Seasons - Pam's HarvestCraft 2: Trees Compat": "潘马斯农场",
  "Survival island": "生存主义",
  "Armor Status HUD Renewed": "耐久信息显示：重生",
  "TechReborn Player Ability Lib Compat": "科技复兴",
  "NoCube's Craftable Music Discs": "可合成的创造模式强化头颅",
  "ItemFavorites": "",
  "Shroom Dealers!": "",
  "Pehkui Resizer": "",
  "Diamond Glass [Forge]": "钻石压缩",
  "Rad Gyms [Cobblemon]": "",
  "Furnus": "",
  "Smooth Swapping - Forge Updated": "平滑转移",
  "NotEnoughItems Unofficial 1.7.10": "NEI物品管理器",
  "Ease Out Night Vision": "无夜视闪烁",
  "TACtical Movement (Timeless and Classics and Vic's Point Blank addon)": "战术医疗",
  "Bedspreads (Fabric 1.16.1 - 1.19.2)": "",
  "Equivalent Exchange 3": "等价交换3",
  "Extraordinary Extra Totems": "",
  "Durt's Nether Dungeons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Stables": "",
  "JJ Meteor": "陨石",
  "Assorted Lib [Forge/Fabric]": "百般武艺",
  "Simple Veinminer": "连锁采矿/矿脉矿工",
  "CEU": "GTCEu-CrT开发套件",
  "NFF: Girls": "NFF: Girls - 盖亚魔典扩展",
  "Dark Enchanting [NeoForge/Fabric]": "高级附魔台",
  "Crafting Slots": "轻松合成",
  "Weaker day zombie": "可视化合成表编辑器",
  "Prehistoric Nature Precambrian Dimension": "史前自然",
  "Spartan Weaponry: SimpleOres": "斯巴达的武器：简单矿石",
  "Calemi's Utilities": "Calemi的实用设备",
  "Painting Selection Gui Revamped[DEAD] (is now called PAINTINGS++)": "自定义选择框",
  "Just Leveling [Forge]": "匠魂工具升级",
  "[DISCONTINUED] Apotheosis Ascended": "神化",
  "Hammer Time!": "锤子核心",
  "Haven: Sky Structures": "失落废墟",
  "Health Bar": "ToroHealth 伤害显示",
  "Lucraft: Core ID Extender": "",
  "Nutritious Milk": "Nutritious Milk - 文件已失效",
  "Roost Ultimate [NEOFORGE/FORGE]": "究极次元",
  "The AMALGAMATION (Cave Dweller)": "",
  "Server.Properties for LAN": "简单联机",
  "Tinker's Delight": "工匠乐事",
  "Better Snowy Biomes": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Enigmatic Unity": "神秘遗物",
  "Architect's Chisel": "建筑师的调色板",
  "InventoryLogger [Backups]": "",
  "RPG Health System": "ToroHealth 伤害显示",
  "ChestLoot For Kehaans ModPacks": "",
  "MobTotems": "",
  "Wither's Weapons": "",
  "UPchat": "",
  "Shift n Scroll on Mac (Forge Only)": "物品滚轮",
  "Call to Battle WW2 / WWII - World War II Experience for Minecraft": "战争召唤2",
  "Void World": "怀旧地形",
  "Prehistoric Nature": "史前自然",
  "Fallout Inspired Power Armor": "",
  "Gaspunk Inhaler": "",
  "Better Dungeons": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Heroic Armory": "英雄武器",
  "Texels Paintings": "Macaw的画",
  "Prehistoric Nature Jurassic Dimension": "史前自然",
  "CatLib": "",
  "Mutated Beasts": "",
  "Ore Unification For Kehaans Modpacks": "",
  "Elytra Trims Extensions": "核心拓展",
  "Mooblooms": "哞菇与哞花",
  "Prehistoric Nature Triassic Dimension": "史前自然",
  "Illager Plushies [Forge]": "",
  "Lava-Mo-Tron": "高级地热发电机",
  "JujutsuFIN": "",
  "Galactic Computers": "开放式电脑",
  "Visual Overhaul": "饥饿改革",
  "Baby Delight (A Farmer's Delight Add-on)": "农夫乐事",
  "Skin And Bones": "凋灵之骨",
  "Simple Gravel Ores": "简单矿石",
  "Fire Arrows Ignite Fire [Fabric/Forge/NeoForge]": "箭矢破坏火把",
  "Ticket of eternal keep": "永恒奇点",
  "NoCube's Better Frogs": "",
  "MoreChisels": "",
  "IC2C UU-Matter": "超能物质",
  "Sticky Enchanting Lapis": "高级附魔台",
  "Nimble ReWynnded": "",
  "The Fnaf Plushie Mod": "【明日方舟】斯卡蒂的虎鲸抱枕",
  "Forced Resourcepacks": "全局数据包",
  "Smooth Stone Palette": "调色板",
  "Triple Cake": "",
  "Snuffles (Fabric)": "魄罗Fabric版",
  "Multi Summon (Multisummon command)": "召唤仪式",
  "NBT Peripheral": "高级外设",
  "Locks-Unofficial": "锁：非官方版",
  "[Immersive Vehicles/IV/MTS] City Cars": "通用电力",
  "Avaritia Universal": "通用电力",
  "Prehistoric Nature Carboniferous Dimension": "",
  "Conquest:Hearthfire": "",
  "Animal Garden - Owl": "动物坐骑",
  "Health Indicators": "伤害显示",
  "Penguin-Lib": "可爱的企鹅",
  "Campfire Spawn and Tweaks": "意志坚定-篝火烤架",
  "Orechid Endium": "影矿兰",
  "Pirates And Looters Mod": "飞艇与汽船",
  "Easy Netherite Ingot": "下界合金增强",
  "Sodium Extra Information": "信息饰品",
  "Gravestone mod - Graves": "墓碑坟墓",
  "Dark Souls Expansion": "极限末地生存",
  "Howling Moon": "狼人",
  "EMI: Create Schematics": "机械动力：模式蓝图",
  "Psychopath": "",
  "SCP-2863, Starving Skeletons": "小骷髅变种",
  "Treasure Seeker": "宝藏袋",
  "Forge Essentials Client": "奥术精要",
  "Eidolon's Hexblades": "幻梦咒剑",
  "Prehistoric Nature Ordovician Dimension": "史前自然",
  "Farmer's Extra Foods": "农夫的拓展食物",
  "Mine Hero RX": "化学",
  "Keybind Description Fix": "颜色代码",
  "Pyramid Plunder": "",
  "Imperishable Items (Fabric)": "",
  "Decorative Railings": "装饰方块",
  "Stratospherical Expansion": "",
  "End Origins": "起源",
  "Block Diversity": "模块化多样性",
  "Serverpack Priority": "",
  "InGame Info XML - Serene Seasons": "静谧四季/季节",
  "Tech-enhanced": "增强传送门3",
  "JJSK": "",
  "Minecolonies Curios Compat": "模拟殖民地",
  "Butterflys": "",
  "Auditory Continued": "龙骑士重制版延续",
  "MyEssentials-Core": "",
  "Simple Guns: reworked": "时装盔甲重置版",
  "Ancient Guns": "古代战争2",
  "Random Sheep Colours": "随机绵羊颜色",
  "Ice and Fire: Curios and Trinkets": "遗失饰物",
  "Apocalypse Minimap Hud": "启示录",
  "Spice of Life: Valheim Updated": "",
  "Gun Customization: Infinity": "",
  "Simple Smeltery Accelerator": "加速器工艺",
  "D3Core": "",
  "Bad Horse Fix": "马力",
  "Reflex AntiLag": "",
  "Rings of Ascension (Fabric)": "提升戒指",
  "Mekanism Fission Recipe": "通用机械",
  "Elytra Bombing [Forge]": "鞘翅轰炸",
  "Polymorphic Traveler's Backpack": "",
  "Prehistoric Nature Devonian Dimension": "史前自然",
  "Dynmap-Forge/Fabric": "",
  "Ender IO RS Conduits": "气体导管",
  "Vtones": "",
  "Prehistoric Nature Silurian Dimension": "史前自然",
  "FreeLook": "自由视角",
  "The Trojan [horror]": "",
  "Infinity With Mending": "无尽物品编辑器",
  "Wings Horns & Hooves, the Ultimate Unicorn Mod": "究极次元",
  "JujutsuCraft VE (Visual Effects)": "",
  "Searchlight (& Wall Lights) (Forge)": "探照灯",
  "Outfox": "",
  "Nether Metals": "下界矿石",
  "Better Than Bunnies (Fabric)": "给兔子戴上礼帽",
  "Compote": "",
  "Waystone Towers": "传送石碑/指路石",
  "Zombie Proof Doors": "僵尸意识",
  "Entity Detectors": "",
  "Create: Mobile Packages": "机械动力：无人机物流",
  "Alcocraft: Beer & Stuff": "",
  "The Mutant Mobs Mod": "突变生物",
  "PixelTweaks": "",
  "Knowledge Sharer": "神秘奥义",
  "BuildCraft RF: ReFluxified": "",
  "Strictly Craft’s": "",
  "FTB Rickety Water Wheel": "",
  "Advanced Tweakery": "高级机械",
  "FalseTweaks": "",
  "Sneaky Tree Growing [Forge]": "跳舞树成长",
  "Treemendous": "",
  "Better Questing - Gamestages Expansion": "更好的任务-游戏阶段扩展",
  "Billboarding": "",
  "SDM  Economy [Forge/Fabric]": "简单经济",
  "Retraining": "",
  "FNaF's Build & Decor (Java Edition)": "",
  "Hardcore Ender Expansion": "极限末地生存",
  "Prehistoric Nature Cambrian Dimension": "史前自然",
  "Polly's Pets": "",
  "Non-Wandering Trader Profession": "JEI工作方块",
  "Advancement Screenshot": "更好的进度",
  "Mekanism Weaponry": "通用机械",
  "Create: Components and Additions": "",
  "Apotheotic Creation": "",
  "Sekwah41's Naruto Mod": "sekwah41的火影忍者",
  "Lord Craft": "工业时代2",
  "Dampened": "",
  "Better Drowning": "更好的溺水",
  "Rayon": "",
  "Create: New Beginnings": "更好的开局",
  "Wool Tweaks": "羊毛调整",
  "Candy World - ReCaramelized": "糖果世界：重制版",
  "Pocket Nether Link": "四次元口袋",
  "Just Enough Item Descriptions": "附魔描述",
  "Opencomputers ICBM-Classic Addon": "Opencomputers ICBM-Classic Addon - 教程文档",
  "TFC Volcanoes": "",
  "Gigeresque": "",
  "[TACZ Addons] Daffa's Arsenal": "",
  "Prehistoric Nature Permian Dimension": "史前自然",
  "Disable enderman picking up blocks": "禁用末影人搬运",
  "Endless Ocean: Aquatic Adventures": "无尽海洋：冒险",
  "Simple Harvest": "简单收获",
  "Create: Immersive Tacz Integration": "深渊国度联动",
  "More Default Options": "更好的默认生物群系",
  "Doom & Gloom": "",
  "Chest Search Bar": "神秘研究小助手",
  "PokeLucky": "宝可梦幸运方块",
  "Minecraft Animated": "召唤奴仆",
  "[UPDATED] Continue Button": "继续按钮",
  "More Enchantments": "更多附魔",
  "Magnesium": "镁",
  "OpenScreens": "",
  "Portable Nether": "能源转换",
  "Steppy": "",
  "Sanguimancy": "",
  "ReFinedTools": "",
  "Guns -  GreenBoy's Guns": "",
  "Runes of Power": "符文魔法",
  "Avaritia Furnace": "无尽贪婪",
  "JinGames Family C": "龙珠C",
  "Food Funk": "有用的食物",
  "Unhealthy Dying": "",
  "Ism - A Minecraft Mod": "召唤奴仆",
  "The Radioactive Terror (Horror/Dweller Mod)": "",
  "Unexperienced": "",
  "Sacks 'N Such": "",
  "Too Many Entities": "方块实体优化",
  "Lucky's Tough As Nails Compat": "",
  "Durability Show": "耐久指示器",
  "Controller Support Mod": "自定义怪物生成",
  "Better Ore Generation [FORGE]": "自定义矿物生成",
  "More Charcoal": "更多木炭",
  "Create Train Additions": "建筑扩充",
  "Chest Cavity [Fabric]": "胸腔",
  "Bards [More Magic Series]": "",
  "Just Another Nether/Overworld/End Ores - Janoeo Foundation": "",
  "RAT's Mischief": "",
  "Prehistoric Nature Fossils": "史前自然",
  "Cobblemon Knowlogy": "方块宝可梦",
  "The Immersive Music Mod": "沉浸工程",
  "Grass Slabs, Carpets & Stairs": "",
  "ExtraChampions": "强敌扩充",
  "FTB Beast Coin Miner": "突变生物重置版",
  "More Leads": "拴绳增强",
  "The Skinwalker": "",
  "Censor Chat": "",
  "Mine-Pop!": "化学",
  "MFR Magical Crops Compatibility": "JAOPCA神秘农业附属",
  "Extra Hostile Neural Networks": "通量网络",
  "Unofficial Wild Update Recreation": "格雷科技5",
  "Create Mechanical Cow": "红石计划：机械",
  "Faunify": "",
  "Just Another Witchery Remake": "巫术",
  "Tetrachord Lib": "四弦琴",
  "COBBLEVERSE: Badges & Trophies": "",
  "SCP-3199, Humans Refuted": "",
  "Biolith": "",
  "Phantoms See Phantoms [Origins Addon]": "",
  "Just Enough Recipe Integrations": "吸血鬼联动",
  "Aqua Creepers!": "水下苦力怕",
  "Nekoration": "猫咪装饰",
  "Goblins Community!": "",
  "Crafting Dead: Core": "轻松合成",
  "Him - Herobrine": "Herobrine 的起源",
  "IkkatsuHakai Axe": "",
  "Trajan's Core (Forge)": "",
  "SCP-682, The Hard To Destroy Reptile": "坍毁化合",
  "Console Experience [Discontinued]": "战争召唤2",
  "Caverns & Chasms": "动态的树：Caverns & Chasms 附属",
  "The Spineclaw (dweller) (horror)": "",
  "Melee Ex Machina (Weaponry & More)": "",
  "TP+": "",
  "Chinese flying island tower": "中式工坊",
  "Deadly World": "致命怪物",
  "Somnia Awoken": "梦醒时分",
  "Dungeons Delight": "地牢乐事",
  "Create: Alloyed Guns": "蒸汽动力",
  "In-game NBTEdit Reborn": "游戏内NBT编辑器重制版",
  "CodeChickenCore Unofficial 1.7.10": "鸡块核心",
  "Peaceful Moon": "无中生饥",
  "Greater Eye of Ender [FABRIC]": "高级末影之眼",
  "Edit Mob Drops": "真实物品掉落",
  "Shield Banner Fix": "更多盾牌",
  "Pollutant Pump": "污染泵",
  "Potion Icon Remover": "B0bGary的生物群系禁用器",
  "Clear Skies": "核电控制2",
  "Adam's Ars Plus": "",
  "WAILA-features": "更多旗帜功能",
  "Haven Growth (shift / twerk / sprint to grow plants and crops)": "生长工艺",
  "Refined Relocation 2": "简单分类",
  "Redstone Clock": "Redstone Clock - 已失效",
  "Similsax Transtructors  - Builder's Wands": "",
  "MoreCosmetics - Free Cosmetics": "",
  "Dynamic Trees - TerraForged": "动态的树：TerraForged附属",
  "Custom Stars [Fabric]": "自定义NPC",
  "Custom Fog": "自定义NPC",
  "Infinite Dungeons": "宝石效果/增益宝石",
  "Mounted Pearl - Bring your mount along when you enderpearl": "",
  "Lithic Coins  for Trading TFC": "无限村民交易",
  "KubeJS Extras": "KubeJS 离线文档",
  "Optifine Check": "高清修复检测",
  "ExtraDetails": "",
  "Vibrative Voice": "",
  "Oh The Biomes You'll Go Plus": "你将去的生物群系+",
  "Balanced Crates": "平衡附魔",
  "PowerCrystalsCore": "",
  "Raiders": "",
  "Farmer's Tea": "农夫的茶",
  "Warfare 44 Content Pack - Immersive Vehicles": "沉浸工程",
  "Additions Mod": "建筑扩充",
  "Create: Supercharged": "",
  "The Pillager Legion": "掠夺者",
  "Extended Days": "等价交换升级",
  "ThirstCanteen": "口渴-水壶",
  "Audio Extension for FancyMenu v2 [Fabric]": "Unicode 字体扩展",
  "Wynnventory": "",
  "Advanced Mortars": "高级机械",
  "Delightful Creators [Fabric] (Create and Farmer's Delight Addon)": "动力乐事",
  "TFC Punishment for Death": "死亡惩罚",
  "Dynamic Player and Weapon Progression / Difficulty": "微型自动化",
  "Tiny Mob Farm Remastered": "末地：创世",
  "FTB Banners (Forge)": "更多旗帜",
  "DucLib": "",
  "Forgotten Recipes - Sculk Sensor, Crying Obsidian, Leather and Powder Snow Recipe": "失落遗物学",
  "AntiXray ((Neo)Forge)": "",
  "Piglet Structures": "失落废墟",
  "Ambience - Extras (Music Mod)": "环境音乐：附加",
  "OneKeyMiner(Neo)Forge | Excavation | Chain Vein": "",
  "No More World Settings": "禁用实验性设置警告",
  "Giacomo's HUD Overlays Configurator": "",
  "Book of Unlearning": "",
  "Sneak Through Berries": "穿草攻击",
  "Enderite CJ Edition (Armor & Tools) [Fabric/Forge/NeoForge/Quilt]": "末影合金",
  "Fish Traps": "鱼栅",
  "BBL Market": "Bobo的超市",
  "Lucky's Armory": "",
  "Better Hurt Timer": "更好的地牢/寻找巧克力",
  "Cosmic Horizons": "神秘视界",
  "Biomes O' Plenty and Create Rose Quartz Compat": "更多生态群系",
  "Immersive Vehicles Trin Civil Pack V4": "沉浸工程",
  "Animania Cats & Dogs": "动物谷:猫猫狗狗",
  "Tinted Lamps": "",
  "Dynamic Trees - Traverse Compat": "动态的树：遍历附属",
  "RPG Origins {Forge & Fabric}": "起源",
  "Cliff under a Tree (Clifftree) - Mod Version": "神秘RPG",
  "Base Minerals": "越来越多的矿物"
}